{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2020,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "DECANO DE LA FACULTAD DE INGENIERIA",
      "relevance": 0.705029,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tiquetes a\u00e9reos",
      "relevance": 0.630451,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "etapas del estudio de viabilidad",
      "relevance": 0.597669,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus facultades legales",
      "relevance": 0.587759,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor Titular",
      "relevance": 0.579021,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Secrdtaria del Consejp de Facultad",
      "relevance": 0.577153,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONCEDE COMISION ACADEMICA",
      "relevance": 0.563066,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Transformaci\u00e9n Productiva",
      "relevance": 0.562615,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.560375,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CULO TERCERO",
      "relevance": 0.556979,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "proyecto de Transferencia Tecnol\u00e9gica",
      "relevance": 0.555834,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "anterior Comisi\u00e9n Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.552323,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ruta Cali",
      "relevance": 0.550425,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Taller de Vehiculos El\u00e9ciricos",
      "relevance": 0.54628,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultad del dia Martes",
      "relevance": 0.54569,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.543622,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "TIQUETE AEREO",
      "relevance": 0.522565,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "USAENE LLC Colombia",
      "relevance": 0.51582,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PESOS MCTE",
      "relevance": 0.514455,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "GASTOS DE TRANSPORTE A",
      "relevance": 0.509642,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "COMISION ACADEMICA",
      "relevance": 0.500923,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "pardgrafo",
      "relevance": 0.497841,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ja Escuela de Ingenieria El\u00e9ctrica",
      "relevance": 0.496459,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "transporte el\u00e9ctrico",
      "relevance": 0.491929,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Articulo",
      "relevance": 0.491652,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "pr\u00e9ximo Consejo",
      "relevance": 0.488185,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "gastos de transporte",
      "relevance": 0.486565,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Objeto",
      "relevance": 0.485883,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ART",
      "relevance": 0.484711,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "profesor EDUARDO FRANCISCO CAICEDO BRAVO",
      "relevance": 0.478645,
      "count": 2
    }
  ]
}