{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 5594,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "consejo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.769468,
      "count": 18
    },
    {
      "text": "director de instituto acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.682109,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "comit\u00e9 de asuntos estudiantiles",
      "relevance": 0.655617,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "representantes profesorales",
      "relevance": 0.616721,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "vicerrector de bienestar universitario",
      "relevance": 0.579077,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "santiago de cali",
      "relevance": 0.570187,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "literal n",
      "relevance": 0.561893,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "director de la oficina juridica",
      "relevance": 0.553925,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "calidad acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.549152,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "forma rotativa",
      "relevance": 0.534627,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "representantes estudiantiles",
      "relevance": 0.533325,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "comit\u00e9s asesores",
      "relevance": 0.530413,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "asuntos estudiantiles",
      "relevance": 0.528132,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "politicas acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.525288,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "representante de los programas acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.521619,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "sal\u00e9n de reuniones",
      "relevance": 0.520932,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "estatuto general",
      "relevance": 0.518373,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "consejos acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.51251,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "asignaci\u00e9n de las tareas",
      "relevance": 0.511693,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "consejo academico de la universidad del valle",
      "relevance": 0.511634,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "siguiente manera",
      "relevance": 0.506993,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "adavid ramirez",
      "relevance": 0.506993,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "semestre acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.503287,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "estudiantes de la universidad del valle",
      "relevance": 0.499457,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "decano",
      "relevance": 0.498701,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "dias de mayo",
      "relevance": 0.493944,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "fecha de la presente resoluci6n",
      "relevance": 0.492488,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "objetivo del comit\u00e9",
      "relevance": 0.487096,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "suplente",
      "relevance": 0.478295,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "atribuciones",
      "relevance": 0.477886,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "director",
      "relevance": 0.474407,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "reestructur6",
      "relevance": 0.473312,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "comit\u00e9 de asuntos",
      "relevance": 0.472271,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "semestre",
      "relevance": 0.470813,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "objetivo comit\u00e9 de asuntos estudiantiles",
      "relevance": 0.47064,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "equilibrio",
      "relevance": 0.470287,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "objetivos",
      "relevance": 0.470221,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "acuerdo",
      "relevance": 0.469792,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "comit\u00e9 de asuntos disciplinarios estudiantiles",
      "relevance": 0.465434,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "vigencia",
      "relevance": 0.463946,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "alos",
      "relevance": 0.463813,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "modific6",
      "relevance": 0.462997,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "resolucion",
      "relevance": 0.462452,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "diciembre",
      "relevance": 0.462088,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "comit\u00e9",
      "relevance": 0.461868,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "universidad",
      "relevance": 0.46157,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "marzo",
      "relevance": 0.461068,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "fecha",
      "relevance": 0.460321,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "valle",
      "relevance": 0.459959,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "fin",
      "relevance": 0.459959,
      "count": 2
    }
  ]
}