{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1633,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Posgrado",
      "relevance": 0.897033,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "coordinaciones de los Programas de Posgrados",
      "relevance": 0.856014,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Escuela de Ingenieria El\u00e9ctrica",
      "relevance": 0.590485,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Coordinador Programa Acad\u00e9mico Especializaci\u00e9n",
      "relevance": 0.578807,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Automatizaci\u00e9n Industrial",
      "relevance": 0.575979,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DECANO DE LA FACULTAD DE INGENTERIA",
      "relevance": 0.572333,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "jago de Cali",
      "relevance": 0.525209,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Coordinador Programa Acad\u00e9mico Maestria",
      "relevance": 0.509531,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor Alvaro Norefia Bernal",
      "relevance": 0.502293,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.495309,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ingenierfa El\u00e9ctrica",
      "relevance": 0.480391,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sistemas de Transmisi\u00e9n",
      "relevance": 0.479723,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "despacho de la Decanatura",
      "relevance": 0.479723,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.476411,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Redes de Comunicacisn",
      "relevance": 0.457391,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Acuerdo No",
      "relevance": 0.45641,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mes de Febrero",
      "relevance": 0.449566,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Enfasis",
      "relevance": 0.446169,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "atribuciones",
      "relevance": 0.440176,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ingenierfa",
      "relevance": 0.43731,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "docentes",
      "relevance": 0.432756,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Electr\u00e9nica",
      "relevance": 0.43128,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "CARLOS",
      "relevance": 0.430579,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fecha",
      "relevance": 0.426449,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "perioda",
      "relevance": 0.421694,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ingenieria",
      "relevance": 0.420723,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "afio",
      "relevance": 0.41923,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Distribuci\u00e9n",
      "relevance": 0.417708,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Febrero",
      "relevance": 0.416454,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Electronica",
      "relevance": 0.416454,
      "count": 1
    }
  ]
}