{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1842,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.684057,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "literal fi del Articulo",
      "relevance": 0.64981,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONCEDE COMISION ACADEMICA",
      "relevance": 0.644067,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "TIQUETE AEREO",
      "relevance": 0.635205,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "PAGO DE VIATICOS",
      "relevance": 0.626032,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "anterior Comisi\u00e9n Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.58923,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "GASTOS DE TRANSPORTE",
      "relevance": 0.569282,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "tiquete a\u00e9reo",
      "relevance": 0.557336,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 T\u00e9cnico",
      "relevance": 0.554421,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo de Facultad",
      "relevance": 0.531361,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "COMISION ACADEMICA",
      "relevance": 0.526677,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "BL DECANO DE LA FACULTAD DE INGENIERIA",
      "relevance": 0.520216,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Energia El\u00e9ctrica",
      "relevance": 0.517418,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dia martes",
      "relevance": 0.514852,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PESOS MCTE",
      "relevance": 0.511222,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "uso de sus facultades legales",
      "relevance": 0.507835,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ruta Cali",
      "relevance": 0.5057,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "TRANSPORTE A",
      "relevance": 0.500014,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PAGO",
      "relevance": 0.493688,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "profesor FERLEY CASTRO ARANDA",
      "relevance": 0.493221,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "CUAL",
      "relevance": 0.491708,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor Asociado Escuela de Ingenieria El\u00e9ctrica",
      "relevance": 0.490123,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.476443,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Objeto",
      "relevance": 0.475721,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "vidticos",
      "relevance": 0.47378,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultad",
      "relevance": 0.47216,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "pardgrafo",
      "relevance": 0.471908,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calle",
      "relevance": 0.471749,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fondos de la Vicerrectoria de Investigaciones",
      "relevance": 0.470538,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n",
      "relevance": 0.469911,
      "count": 1
    }
  ]
}