{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1868,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "DECANO DE LA FACULTAD DE INGENIERIA",
      "relevance": 0.697961,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PAGO DE TIQUETE AEREO",
      "relevance": 0.661267,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Coordinadores CDIO Latinoamerica",
      "relevance": 0.607117,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "FRANCISCO VIVEROS MORENO",
      "relevance": 0.603932,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus facultades legales",
      "relevance": 0.585046,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.573529,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "traslados aeropuerto",
      "relevance": 0.569499,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Tiquete A\u00e9reo",
      "relevance": 0.562878,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.548973,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ALOJAMIENTO A",
      "relevance": 0.533126,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ruta Bogota",
      "relevance": 0.514902,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "auditorio PPIEE",
      "relevance": 0.507041,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "literal fi",
      "relevance": 0.501752,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CUAL",
      "relevance": 0.50105,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Directora Carrera Ingenieria Electr\u00e9nica Universidad",
      "relevance": 0.498729,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Jefe de Secci\u00e9dn de T\u00e9cnicas Digitales",
      "relevance": 0.492193,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Nombre",
      "relevance": 0.482443,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "ALOJAMIENTO",
      "relevance": 0.482325,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "personas",
      "relevance": 0.481795,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "docentes de la Escuela de Ingenieria El\u00e9ctrica",
      "relevance": 0.478766,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "EI",
      "relevance": 0.471304,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "recursos de la Escuela de Ingenierla El\u00e9ctrica",
      "relevance": 0.470534,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad",
      "relevance": 0.468833,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cubiertos",
      "relevance": 0.467582,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reforma",
      "relevance": 0.466535,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "almuerzo",
      "relevance": 0.466009,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "dia",
      "relevance": 0.465384,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Electr\u00e9nica",
      "relevance": 0.463972,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Acuerdo",
      "relevance": 0.46383,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "transporte",
      "relevance": 0.462486,
      "count": 2
    }
  ]
}