{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2332,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.673761,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "literal fi del Articulo",
      "relevance": 0.622176,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor Asistente",
      "relevance": 0.618228,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "segundo perfodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.594022,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Colombia segtin",
      "relevance": 0.592278,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONCEDE COMISION ACADEMICA",
      "relevance": 0.591774,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "GASTOS DE TRANSPORTE",
      "relevance": 0.586404,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "anterior solicitud Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.560423,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes de Doctorado",
      "relevance": 0.558013,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PAGO DE VIATICOS",
      "relevance": 0.556142,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "TIQUETE AEREO",
      "relevance": 0.531055,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "proyecto interinstitucional",
      "relevance": 0.524988,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PESOS MCTE",
      "relevance": 0.521339,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "COMISION ACADEMICA",
      "relevance": 0.518214,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo de Faculta",
      "relevance": 0.512598,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "correo electr\u00e9nico",
      "relevance": 0.508079,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "TIQUETE AEREO A",
      "relevance": 0.506835,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.505631,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tiquete a\u00e9reo",
      "relevance": 0.501903,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "posibilidades de cooperacid\u00e9n",
      "relevance": 0.500861,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Msc de varias Universidades",
      "relevance": 0.496811,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "pr\u00e9ximo Consejo de Facultad",
      "relevance": 0.496301,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DECANO DE LA FACULTAD DE INGENIERIA",
      "relevance": 0.491784,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CUAL",
      "relevance": 0.486754,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "horizonte",
      "relevance": 0.485599,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fondos del Grupo de Investigacion",
      "relevance": 0.483423,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus facultades legales",
      "relevance": 0.482822,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Objeto",
      "relevance": 0.482655,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calle",
      "relevance": 0.481595,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.481431,
      "count": 1
    }
  ]
}