{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 3066,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "FACULTAD DE INGENIERIA",
      "relevance": 0.708281,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DECANO IDE",
      "relevance": 0.683006,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Nombre",
      "relevance": 0.620248,
      "count": 12
    },
    {
      "text": "AUTORIZA APOYO ECONOMICO",
      "relevance": 0.588829,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "MICHAEL MESA HERNANDEZ",
      "relevance": 0.582225,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Ingenieria Electr\u00e9nica",
      "relevance": 0.56418,
      "count": 7
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.548469,
      "count": 11
    },
    {
      "text": "Escuela de Ingenieria El\u00e9ctrica",
      "relevance": 0.54567,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ingenieria Electronica",
      "relevance": 0.541834,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "apoyo econ\u00e9mico",
      "relevance": 0.540112,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Tecnologias Emergentes",
      "relevance": 0.53536,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n de Decanatura No",
      "relevance": 0.525567,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "APOYO ECONOMICO A",
      "relevance": 0.521798,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.520625,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cl Consejo Superior",
      "relevance": 0.520073,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "JUANITA RUEDA",
      "relevance": 0.514115,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PESOS MCTE",
      "relevance": 0.510454,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "correo electr\u00e9nico",
      "relevance": 0.50363,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Ingenieria Electr6nica",
      "relevance": 0.503168,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "valor total",
      "relevance": 0.49716,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sexto Seminario",
      "relevance": 0.495616,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fondos de la Direcci\u00e9n",
      "relevance": 0.485631,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus facultades legales conferidas",
      "relevance": 0.479396,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Objeto",
      "relevance": 0.474657,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CUAL",
      "relevance": 0.470365,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes",
      "relevance": 0.468535,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Articulo",
      "relevance": 0.466788,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tel\u00e9fone",
      "relevance": 0.466379,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "C\u00e9digo",
      "relevance": 0.465739,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.463939,
      "count": 1
    }
  ]
}