{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 3210,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "AUTORIZA APOYO ECONOMICO",
      "relevance": 0.639965,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "201504151-Programa Acad\u00e9mico de Maestria",
      "relevance": 0.616038,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Nombre",
      "relevance": 0.586666,
      "count": 12
    },
    {
      "text": "DECANO DE LA FACULTAD DE INGENIERIA",
      "relevance": 0.577048,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Desarrollo Sustentable",
      "relevance": 0.573294,
      "count": 14
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.566344,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "APOYO ECONOMICO A",
      "relevance": 0.551776,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus facultades legales",
      "relevance": 0.546514,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "apoyo econ\u00e9mico",
      "relevance": 0.540466,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "201504152-Programa Acad\u00e9mico de Maestria",
      "relevance": 0.539619,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "eeseoss cones eON",
      "relevance": 0.535635,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "apoyo econd\u00e9mico",
      "relevance": 0.529168,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.525184,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "correo electr\u00e9nico",
      "relevance": 0.525184,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Decanatura No",
      "relevance": 0.514183,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "201504155-Programa Acad\u00e9mico de Maestria",
      "relevance": 0.513536,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "201504159-Programa Acad\u00e9mico de Maestrfa",
      "relevance": 0.506009,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "56-Programa Acad\u00e9mico de Maestria",
      "relevance": 0.500458,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ia Maestria",
      "relevance": 0.497759,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ADOLFO MARIO CONSUEGRA CAIAFFA",
      "relevance": 0.496636,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "LUZ AYDEE BERDUGO SEGURA",
      "relevance": 0.492981,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "AURA ELISA AZA FUELANTALA",
      "relevance": 0.492981,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "C\u00e9digo",
      "relevance": 0.491897,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "estudiante RODRIGO GALVIS CASTANO",
      "relevance": 0.490445,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PATRICIA ANDREA MARTOS GUATUSMAL",
      "relevance": 0.490289,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "201504160-Programa Acad\u00e9mico de Maestria",
      "relevance": 0.488099,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Curso Seminario de Campo Especffico",
      "relevance": 0.485043,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CUAL",
      "relevance": 0.484912,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "201504161-Programa Acad\u00e9mico de Maestria",
      "relevance": 0.484152,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "201504165-Programa Acad\u00e9mico de Maestrfa",
      "relevance": 0.483617,
      "count": 1
    }
  ]
}