{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1062,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "DECANO DE LA FACULTAD DE INGENIERIA",
      "relevance": 0.718479,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.649322,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Director del Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.646884,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.603563,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "MONICA CONSUEGRA CAIAFFA",
      "relevance": 0.596722,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Diciembre O01",
      "relevance": 0.587801,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus facultades legales",
      "relevance": 0.575777,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.553946,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "correo electr\u00e9nico",
      "relevance": 0.537832,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comisi\u00e9n Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.525498,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.507696,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Coordinadora Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.502495,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mes de Septiembre",
      "relevance": 0.492908,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor Titular HERNANDO VASQUEZ P.",
      "relevance": 0.463367,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calle",
      "relevance": 0.456917,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Articulo",
      "relevance": 0.444581,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor HERNANDO VASQUEZ P. ala",
      "relevance": 0.442354,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Edificio",
      "relevance": 0.439433,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo",
      "relevance": 0.434914,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "piso",
      "relevance": 0.433331,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad",
      "relevance": 0.43254,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Septiembre",
      "relevance": 0.430169,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Encargatura",
      "relevance": 0.430169,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Acuerdo",
      "relevance": 0.430169,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Rectoria",
      "relevance": 0.430169,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Octubre",
      "relevance": 0.430169,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "espacio",
      "relevance": 0.430169,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ext",
      "relevance": 0.430169,
      "count": 1
    }
  ]
}