{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 3657,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Profesor Eval Bladimir Bacca Cort\u00e9s",
      "relevance": 0.738305,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor Fabio German Guerreo Moreno",
      "relevance": 0.610981,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "diferentes Comit\u00e9s de la Escuela",
      "relevance": 0.606435,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DECANO DE LA FACULTAD DE INGENIERIA",
      "relevance": 0.568888,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor Jos\u00e9 Miguel Ramirez Scarpetta",
      "relevance": 0.56544,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ProfesorJesus Alberto Gonz\u00e9lez",
      "relevance": 0.547187,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.546685,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.545811,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor Humberto Loaiza Correa",
      "relevance": 0.540814,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Profesor Rub\u00e9n Dario Nieto Londofio",
      "relevance": 0.539981,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Profesor Alvaro Bernal Norefia",
      "relevance": 0.531152,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "URO LOZANO MONCADA",
      "relevance": 0.531007,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto Gen\u00e9ral de la Universidad",
      "relevance": 0.521319,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Redes de Comunicaci\u00e9nria ElectronicaFACULTAD",
      "relevance": 0.520013,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Director EIEE",
      "relevance": 0.516029,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Profesor Oscar Polanco Sarmiento",
      "relevance": 0.513638,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Escuela de Ingenieria El\u00e9ctrica",
      "relevance": 0.510548,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor Jos\u00e9 Luis Oslinger Guti\u00e9rrez",
      "relevance": 0.509906,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Despacho de la Decanatura",
      "relevance": 0.506683,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Distribucion de Energia El\u00e9ctrica",
      "relevance": 0.501771,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor Esteban Emilio Rosero Garcia",
      "relevance": 0.501686,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Representante Estudiantil",
      "relevance": 0.50165,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Automatizacion Industrial",
      "relevance": 0.50165,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Decanatura No",
      "relevance": 0.500546,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor Alvaro Jos\u00e9 Bazurto Cubillos",
      "relevance": 0.498069,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Curriculo Ingenieria El\u00e9ctrica",
      "relevance": 0.497954,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.497205,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Acuerdo No",
      "relevance": 0.497025,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor Eduardo Marl\u00e9s Sdenz",
      "relevance": 0.495592,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Coordinador Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.495315,
      "count": 3
    }
  ]
}