{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1337,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.782818,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "literal fi del Articulo",
      "relevance": 0.698892,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "pr\u00e9ximo Consejo de Facultad",
      "relevance": 0.684755,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DECANO DE LA FACULTAD DE INGENIERIA",
      "relevance": 0.649188,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor Asistente",
      "relevance": 0.648102,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus facultades legales",
      "relevance": 0.565868,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.562382,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONCEDE COMISION ACADEMICA",
      "relevance": 0.544883,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Instrumentos del ICFES",
      "relevance": 0.528971,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo de Facultad",
      "relevance": 0.52797,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "correo electr\u00e9nico",
      "relevance": 0.513619,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.505052,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "COMISION ACADEMICA A",
      "relevance": 0.499338,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Subdirecci\u00e9n de Disefio",
      "relevance": 0.495716,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "anterior Comisi\u00e9n Acad\u00e9mica serd",
      "relevance": 0.493444,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 T\u00e9cnico del M\u00e9dulo Disefio",
      "relevance": 0.487871,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "FACULTAD",
      "relevance": 0.486881,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CARLOS",
      "relevance": 0.485385,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "JOAO LUIS EALO CUELLO",
      "relevance": 0.473707,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ja sesidn del dia martes",
      "relevance": 0.46939,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calle",
      "relevance": 0.468461,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CUAL",
      "relevance": 0.463355,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tel\u00e9fono",
      "relevance": 0.462145,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor JOAO LUIS EALO CUELLO",
      "relevance": 0.459766,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "pardgrafo",
      "relevance": 0.456145,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "edificio",
      "relevance": 0.455332,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "articulo",
      "relevance": 0.452478,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad",
      "relevance": 0.452312,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "piso",
      "relevance": 0.450739,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Acuerdo",
      "relevance": 0.450143,
      "count": 1
    }
  ]
}