{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1078,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "DECANO DE LA FACULTAD DE INGENIERIA",
      "relevance": 0.714336,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.61937,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.599952,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Director del Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.599905,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus facultades legales",
      "relevance": 0.594864,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "correo electr\u00e9nico",
      "relevance": 0.527784,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.521604,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesora Martha Lucia Quintero Garz\u00e9n",
      "relevance": 0.519356,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Coordinadora Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.511565,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mes de Noviembre",
      "relevance": 0.497821,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor CARLOS AUGUSTO OSORIO",
      "relevance": 0.486463,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Articulo",
      "relevance": 0.470074,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Diciembre",
      "relevance": 0.469977,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ala",
      "relevance": 0.469977,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "espacio",
      "relevance": 0.461892,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calle",
      "relevance": 0.453174,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad",
      "relevance": 0.452676,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Acuerdo",
      "relevance": 0.449311,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "alos",
      "relevance": 0.448387,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Edificio",
      "relevance": 0.447301,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Noviembre",
      "relevance": 0.444256,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Encargatura",
      "relevance": 0.444256,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Rectoria",
      "relevance": 0.444256,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cargo",
      "relevance": 0.444256,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "piso",
      "relevance": 0.444256,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tel\u00e9fono",
      "relevance": 0.444256,
      "count": 1
    }
  ]
}