{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2537,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Director del Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.851225,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.624784,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "DECANO DE LA FACULTAD DE INGENIERIA",
      "relevance": 0.615689,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Direcci\u00e9n de Escuela",
      "relevance": 0.592477,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ingenieria Industrial",
      "relevance": 0.581478,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Proyectos de Administraci\u00e9n Publica",
      "relevance": 0.561458,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "literal fi del Articulo",
      "relevance": 0.560572,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.554129,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ia Direcci\u00e9n de la Escuela",
      "relevance": 0.533962,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciudad Juarez",
      "relevance": 0.531686,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estancia de Investigacion",
      "relevance": 0.527826,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "OCT a0t8",
      "relevance": 0.525227,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "curso T\u00e9cnicas",
      "relevance": 0.515882,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus facultades legales",
      "relevance": 0.515807,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Direcci\u00e9n de Programa",
      "relevance": 0.514906,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comisi\u00e9n Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.51175,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.510841,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ciudad de M\u00e9xico Ap",
      "relevance": 0.509981,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Seguin resolucion",
      "relevance": 0.507642,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mes de Noviembre",
      "relevance": 0.507193,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor JUAN PABLO OREJUELA",
      "relevance": 0.504897,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Segtin res",
      "relevance": 0.50329,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "marco de la red",
      "relevance": 0.499188,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "profesor Camilo Micdn tendra",
      "relevance": 0.49284,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "administrativos respectivos",
      "relevance": 0.492245,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Avanzadas de Evaluacion",
      "relevance": 0.492245,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Apartado A\u00e9rea",
      "relevance": 0.492245,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.491569,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ia Direcci\u00e9n",
      "relevance": 0.488707,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ciudad",
      "relevance": 0.485324,
      "count": 1
    }
  ]
}