{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2064,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.690974,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "literal fi del Artfculo",
      "relevance": 0.676507,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "pro\u00e9ximo Consejo de Facultad",
      "relevance": 0.66968,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DECANO DE LA FACULTAD DE INGENIERIA",
      "relevance": 0.624711,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "GASTOS DE TRANSPORTE",
      "relevance": 0.601642,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "TIQUETE AEREO",
      "relevance": 0.563782,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONCEDE COMISION ACADEMICA",
      "relevance": 0.54464,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PESOS MCTE",
      "relevance": 0.542492,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus facultades legales",
      "relevance": 0.539917,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.538422,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Vicerrectoria Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.536481,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "laruta Cali",
      "relevance": 0.534381,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "anterior solicitud Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.531744,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa de Ingenieria El\u00e9ctrica",
      "relevance": 0.531255,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Tiquete A\u00e9reo",
      "relevance": 0.526058,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "gastos de vidticos",
      "relevance": 0.524462,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Encuentro Nacional de Directores",
      "relevance": 0.513949,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "correo electr\u00e9nico",
      "relevance": 0.500394,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Octubre de 2015.FACULTAD",
      "relevance": 0.498052,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dia martes",
      "relevance": 0.494815,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.493035,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fondos de la Escuela",
      "relevance": 0.491018,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Decanatura No",
      "relevance": 0.484093,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "COMISION ACADEMICA",
      "relevance": 0.482434,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CARLOS AR LOZANO MONCADA MONICA CONSURGRA CAIAFFA",
      "relevance": 0.476738,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Objeto",
      "relevance": 0.474414,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Feria Internacional de Ingenieria El\u00e9ctrica",
      "relevance": 0.470072,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "VIATICOS",
      "relevance": 0.467318,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CUAL",
      "relevance": 0.465443,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "QUINTO",
      "relevance": 0.460079,
      "count": 1
    }
  ]
}