{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 4683,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Envio de la documentaci\u00e9n",
      "relevance": 0.663114,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PROCESO DE ADMISION",
      "relevance": 0.645045,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes de primer semestre",
      "relevance": 0.644448,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes fechas",
      "relevance": 0.630002,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Entrega de la documentacion deUNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.617057,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.59976,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.59072,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos presenciales",
      "relevance": 0.587915,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Envio de las solicitudes",
      "relevance": 0.564053,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Divisi6n",
      "relevance": 0.556742,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Mayo",
      "relevance": 0.556579,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Recepcidn de inscripciones",
      "relevance": 0.549246,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Secretarias Acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.541683,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Division de Admisiones",
      "relevance": 0.530273,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Estudiantes antiguos",
      "relevance": 0.529638,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Registro Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.520582,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Recibos de Pago",
      "relevance": 0.512638,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Acad\u00e9mica estudiantes",
      "relevance": 0.507998,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Direcci\u00e9n de Regionalizacion",
      "relevance": 0.507608,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico del periodo Agosto-Diciembre",
      "relevance": 0.499787,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "junio de 2003.UNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.497808,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "documentos",
      "relevance": 0.496002,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.488534,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "decisiones",
      "relevance": 0.486238,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "sal6n de reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.486046,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Direccion de Regionalizacion",
      "relevance": 0.484141,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "atribuciones",
      "relevance": 0.481001,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad del Valle",
      "relevance": 0.478069,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mayo de 2003UNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.477808,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes",
      "relevance": 0.477146,
      "count": 1
    }
  ]
}