{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 9898,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.784078,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "docentes de las sedes regionales",
      "relevance": 0.731363,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "programas acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.665902,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sede regional",
      "relevance": 0.626053,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "programa de capacitacidn",
      "relevance": 0.625964,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dichos docentes",
      "relevance": 0.621315,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico de posgrado",
      "relevance": 0.59097,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "normal desarrollo",
      "relevance": 0.590508,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sedes regionales",
      "relevance": 0.585052,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "consejo superior",
      "relevance": 0.565412,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "pertinencia de la formaci\u00e9n acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.56069,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "criterios de elegibilidad",
      "relevance": 0.559409,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "vicerrectoria acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.558415,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "contratistas docentes",
      "relevance": 0.552329,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "buen resultado",
      "relevance": 0.551574,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "rendimiento acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.546179,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "docente de sede regional",
      "relevance": 0.544151,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "institutos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.541433,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes beneficios de exencion",
      "relevance": 0.540468,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes elementos",
      "relevance": 0.535943,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "renovacion del beneficio",
      "relevance": 0.535574,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "docentes hora catedra",
      "relevance": 0.529261,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "desarrollo de sus actividades docentes",
      "relevance": 0.529096,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.527176,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "areas acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.525648,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "otorgamiento de exenciones",
      "relevance": 0.524749,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "buen desempefio acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.524121,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "requisitos de admision",
      "relevance": 0.523806,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "docentes de las sedesuniversidad",
      "relevance": 0.523447,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "total de las matriculas",
      "relevance": 0.522305,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "literal c",
      "relevance": 0.521922,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "presente programa",
      "relevance": 0.521156,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "programa de posgrado respectivo",
      "relevance": 0.519884,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "literal b",
      "relevance": 0.518268,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nivel de posgrado",
      "relevance": 0.516771,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "santiago de cali",
      "relevance": 0.516559,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "terminaci\u00e9n de sus compromisos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.514837,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "direcci\u00e9n de la sede regional",
      "relevance": 0.513979,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "afio siguiente",
      "relevance": 0.512231,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "beneficiario de este programa",
      "relevance": 0.512025,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "forma continua",
      "relevance": 0.511446,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mecanismo de seleccion",
      "relevance": 0.511036,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "linea de trabajo docente",
      "relevance": 0.51026,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "respectivo comit\u00e9 de programa",
      "relevance": 0.509024,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitudes presentadas",
      "relevance": 0.508984,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trabajo de grado",
      "relevance": 0.508811,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "numero de periodos",
      "relevance": 0.508123,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "requisitos acad\u00e9micos establecidos",
      "relevance": 0.507778,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "compromisos docentes",
      "relevance": 0.507502,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tiempo completo",
      "relevance": 0.507002,
      "count": 2
    }
  ]
}