{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 5622,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "recursos de cada Sede",
      "relevance": 0.68389,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.677629,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.583682,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.579954,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciencias Naturales",
      "relevance": 0.575923,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "siguiente oferta acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.572783,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ningun Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.562464,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Divisi\u00e9n de Admisiones",
      "relevance": 0.556458,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo agosto-diciembre",
      "relevance": 0.546069,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.543177,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Reglamento de Inscripci\u00e9n",
      "relevance": 0.539818,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sistema de Regionalizacion",
      "relevance": 0.538021,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "OFERTA ACADEMICA",
      "relevance": 0.536016,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.535417,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Instructivo de Admisi6n",
      "relevance": 0.53151,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "resultados del Examen de Estado",
      "relevance": 0.52688,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.525025,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CARTAGO Tecnologia",
      "relevance": 0.52365,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Contaduria Publica",
      "relevance": 0.52264,
      "count": 7
    },
    {
      "text": "Direcci\u00e9n de Regionalizaci\u00e9n",
      "relevance": 0.520273,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Educaci\u00e9n Basica",
      "relevance": 0.519474,
      "count": 12
    },
    {
      "text": "Ingenieria Industrial",
      "relevance": 0.518615,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones",
      "relevance": 0.516616,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Trabajo Social",
      "relevance": 0.516616,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "mes de marzo",
      "relevance": 0.512547,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Educacion Fisica",
      "relevance": 0.512404,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ZARZAL Tecnologia",
      "relevance": 0.512088,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Matematicas Semipresencial",
      "relevance": 0.508176,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Sistemas de Informacidn",
      "relevance": 0.506841,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "jornada diurna",
      "relevance": 0.505028,
      "count": 1
    }
  ]
}