{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 5520,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.767554,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "resultados del Examen de Estado",
      "relevance": 0.623203,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciencias Naturales",
      "relevance": 0.619742,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Division de Admisiones",
      "relevance": 0.606418,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "jornada nocturna",
      "relevance": 0.564666,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente oferta acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.563986,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "determinado Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.544833,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.544549,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.543236,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.540879,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Formulario de Inscripci\u00e9n",
      "relevance": 0.535551,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ningun Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.535491,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "jornada diurna",
      "relevance": 0.533375,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.532734,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.526417,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reglamento de Inscripci\u00e9n",
      "relevance": 0.523188,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "resultados anteriores",
      "relevance": 0.52275,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.520481,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico de Licenciatura",
      "relevance": 0.518487,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de octubre",
      "relevance": 0.517828,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Direcci\u00e96n de Regionalizacion",
      "relevance": 0.517269,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas del Instituto de Educaci\u00e9n",
      "relevance": 0.516717,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Educaci\u00e9n Basica",
      "relevance": 0.515673,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "base",
      "relevance": 0.513869,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "recursos de cada Sede",
      "relevance": 0.512932,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "SEDES PROGRAMAS ACADEMICOS CUPO",
      "relevance": 0.51273,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Regionalizacion de la Universidad del Valle",
      "relevance": 0.512631,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ingenieria Industrial",
      "relevance": 0.509674,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "modalidad semipresencial",
      "relevance": 0.509505,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "resultados",
      "relevance": 0.50752,
      "count": 1
    }
  ]
}