{
  "usage": {
    "text_units": 2,
    "text_characters": 14662,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "distinciones acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.703778,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.650225,
      "count": 15
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.592302,
      "count": 11
    },
    {
      "text": "profesionales de los profesores",
      "relevance": 0.582866,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Director de Instituto Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.58273,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "otorgamiento de la distinci\u00e9n",
      "relevance": 0.576688,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "propuesta del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.562589,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "actividades de docencia",
      "relevance": 0.555813,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO SUPERIOR DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.548523,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Directores de Seccional",
      "relevance": 0.547027,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "acto solemne",
      "relevance": 0.543193,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor Em\u00e9rito",
      "relevance": 0.542653,
      "count": 7
    },
    {
      "text": "Profesor Honorario",
      "relevance": 0.541794,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Profesor Distinguido",
      "relevance": 0.541317,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "comunidad universitaria",
      "relevance": 0.539093,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Distinci6n",
      "relevance": 0.538242,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "otorgamiento de la distincion",
      "relevance": 0.534912,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "distinciones acad\u00e9micas otorgadas",
      "relevance": 0.534144,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "campo artistico",
      "relevance": 0.533491,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "categoria de Profesor Asociado",
      "relevance": 0.532142,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cr\u00e9dito de la Distinci\u00e9n",
      "relevance": 0.531649,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "categoria de Profesor Titular",
      "relevance": 0.530904,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "acto administrativo",
      "relevance": 0.527706,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "resultado sobresaliente",
      "relevance": 0.527464,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "siguientes requisitos",
      "relevance": 0.526552,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "produccion acad\u00e9mica superior",
      "relevance": 0.52466,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "profesores",
      "relevance": 0.523264,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "produccid\u00e9n intelectual",
      "relevance": 0.522746,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor Titular",
      "relevance": 0.522721,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "formacid\u00e9n integral de los estudiantes",
      "relevance": 0.520666,
      "count": 1
    }
  ]
}