{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 6058,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Profesor Ad-honorem",
      "relevance": 0.699845,
      "count": 11
    },
    {
      "text": "Unidades Acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.641209,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "requisitos exigidos",
      "relevance": 0.619841,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "respectivos Consejos de Facultad",
      "relevance": 0.611528,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "modalidad de Profesor Ad-honorem",
      "relevance": 0.593457,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "forma gratuita",
      "relevance": 0.567032,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.562293,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "respectiva Unidad Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.554157,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.545465,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes de la Instituci\u00e9n",
      "relevance": 0.544856,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "posiciones directivas",
      "relevance": 0.542469,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.540681,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.535615,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodos anuales renovables",
      "relevance": 0.532567,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "profesional independiente",
      "relevance": 0.531903,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "presente Resolucion",
      "relevance": 0.529557,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto Profesoral",
      "relevance": 0.528728,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes facilidades disponibles",
      "relevance": 0.527388,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Acuerdo No",
      "relevance": 0.526766,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.526422,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "afios continuos",
      "relevance": 0.524701,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "persona natural",
      "relevance": 0.524448,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Unidad Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.523785,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejos de Facultad",
      "relevance": 0.523678,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "circunstancias especiales",
      "relevance": 0.523266,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor Adhonorem",
      "relevance": 0.523029,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "tiempo completo",
      "relevance": 0.522456,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "aval de los Consejos de Facultad",
      "relevance": 0.522121,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sal\u00e9n de Reuniones del Despacho",
      "relevance": 0.519912,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte del Comit\u00e9 de Credenciales",
      "relevance": 0.519363,
      "count": 1
    }
  ]
}