{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 4136,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "consejo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.762711,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "programas de diplomado",
      "relevance": 0.617567,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "nuevas politicas acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.60505,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "intensidad horaria total",
      "relevance": 0.600985,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "postgradual de un area profesional",
      "relevance": 0.584406,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "conjunto de actividades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.58213,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "santiago de cali",
      "relevance": 0.574826,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "unidad acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.567843,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "consejos de facultad",
      "relevance": 0.563154,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "universidad del valle",
      "relevance": 0.560249,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "evaluacion del mismo",
      "relevance": 0.557682,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "intermedio de los decanos",
      "relevance": 0.553796,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trabajo presencial",
      "relevance": 0.55349,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "medio de sus secretarias acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.552494,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "registro general",
      "relevance": 0.540894,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "instituto de educacion",
      "relevance": 0.534314,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.534214,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "comit\u00e9s de programas acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.532376,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "consejo academico de la universidad del valle",
      "relevance": 0.53119,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "forma precisa",
      "relevance": 0.526952,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "consejo de facultad",
      "relevance": 0.526708,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas formales de postgrado",
      "relevance": 0.525831,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa de diplomado tendra",
      "relevance": 0.525696,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "objeto del diplomado",
      "relevance": 0.524646,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de agosto",
      "relevance": 0.520588,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividades de los programas acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.516532,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estrategias de evaluacion de las asignaturas",
      "relevance": 0.513947,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "intermedio de sus coordinaciones administrativas",
      "relevance": 0.513048,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "areas docentes",
      "relevance": 0.512867,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "diplomados",
      "relevance": 0.512466,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "catalogo de oferta acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.511506,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tipo de diplomado",
      "relevance": 0.507845,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "universidad",
      "relevance": 0.503107,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "parte de programas",
      "relevance": 0.50251,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones",
      "relevance": 0.502468,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "secretario general",
      "relevance": 0.499565,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "criterios de coherencia",
      "relevance": 0.499081,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "comit\u00e9 de curriculo",
      "relevance": 0.496415,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "lopez pulecio",
      "relevance": 0.496253,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "institutos",
      "relevance": 0.495035,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "evaluaci\u00e9n de las propuestas",
      "relevance": 0.494297,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "educaci\u00e9n permanente",
      "relevance": 0.493348,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "proceso financiero",
      "relevance": 0.492019,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "expedicion de certificados",
      "relevance": 0.491968,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "facultades",
      "relevance": 0.488045,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "encargado del control acad\u00e9mico de los diplomados",
      "relevance": 0.485289,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "salon de reuniones del consejo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.485271,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "pedagogia",
      "relevance": 0.484983,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "sustentacion",
      "relevance": 0.484404,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "funciones",
      "relevance": 0.483591,
      "count": 1
    }
  ]
}