{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 6602,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "desempefio acad\u00e9mico de los profesores",
      "relevance": 0.780611,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "politicas generales de evaluacion",
      "relevance": 0.64439,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "informe de actividades",
      "relevance": 0.638376,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "desempefio acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.606451,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.592454,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Estatuto Profesoral",
      "relevance": 0.589137,
      "count": 7
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.587055,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "evaluaci\u00e9n dara",
      "relevance": 0.577653,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "culminacion de un proceso",
      "relevance": 0.562411,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "desempefio del profesor universitario",
      "relevance": 0.562334,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "objeto de la evaluaci\u00e9n",
      "relevance": 0.552884,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "unidad acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.550419,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "criterios de asignacion acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.546727,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "evaluacion del desempefio acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.544976,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "manera objetiva",
      "relevance": 0.53852,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "politicas generales",
      "relevance": 0.537465,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Representantes Profesorales",
      "relevance": 0.537206,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "responsables de la evaluaci\u00e9n segun",
      "relevance": 0.536182,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "facultades legales",
      "relevance": 0.534478,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "integrantes de su cuerpo profesoral",
      "relevance": 0.534378,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "informe de los premios",
      "relevance": 0.531933,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.530215,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte del Estatuto Profesoral",
      "relevance": 0.527421,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "desempefio acad\u00e9mico de losUNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.527372,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "comit\u00e9s internos de evaluacion",
      "relevance": 0.523044,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejos de Facultad",
      "relevance": 0.521633,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "informe de los profesores tutores",
      "relevance": 0.519416,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fuentes de informacion precisas",
      "relevance": 0.518989,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "objetivos de la evaluacion",
      "relevance": 0.518454,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.517769,
      "count": 1
    }
  ]
}