{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 9138,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "dias del mes",
      "relevance": 0.652876,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "hoja de vida acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.638825,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Evaluaci\u00e9n",
      "relevance": 0.61311,
      "count": 10
    },
    {
      "text": "Unidad Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.602261,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Ingeniero de la Industria",
      "relevance": 0.583731,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "siguientes procedimientos",
      "relevance": 0.572986,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "actividades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.565213,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Facultad de Ingenierias",
      "relevance": 0.564669,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "dias del mes de agosto",
      "relevance": 0.564656,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Direcci6n Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.56197,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Evaluaci\u00e9n tendra",
      "relevance": 0.561692,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "atribuciones legales",
      "relevance": 0.547269,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.546475,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "experiencia profesional",
      "relevance": 0.545699,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "conocimiento basica del Programa",
      "relevance": 0.542661,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Director del Programa",
      "relevance": 0.542635,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "primer caso",
      "relevance": 0.540366,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "asignaturas faltantes",
      "relevance": 0.536187,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.536028,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "requisitos exigidos",
      "relevance": 0.530679,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "ultimo caso",
      "relevance": 0.528931,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "requisitos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.528718,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo Directivo de la Universidad",
      "relevance": 0.527803,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "equivalencias correspondientes",
      "relevance": 0.526427,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "examenes escritos",
      "relevance": 0.520793,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "viabilidad del otorgamiento del titulo",
      "relevance": 0.520335,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "6n respectiva",
      "relevance": 0.518177,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "nombre del Consejo de la Facultad",
      "relevance": 0.516785,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Director de Programa",
      "relevance": 0.516688,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "otorgamiento de grados",
      "relevance": 0.516664,
      "count": 2
    }
  ]
}