{
  "usage": {
    "text_units": 3,
    "text_characters": 25534,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "asignaci\u00e9n de las actividades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.720601,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trabajo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.652867,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "asignaci\u00e9n acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.603765,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "trabajo acad\u00e9mico de los profesores",
      "relevance": 0.593388,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "asignacion del trabajo acad\u00e9mico de los profesores",
      "relevance": 0.578796,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "unidad acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.573314,
      "count": 7
    },
    {
      "text": "hora catedra",
      "relevance": 0.572305,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "efectos cuantitativos",
      "relevance": 0.571791,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "asignaci\u00e9n de sus profesores",
      "relevance": 0.562422,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "medio tiempo",
      "relevance": 0.560884,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.559535,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "asignaci\u00e9n de trabajo anual",
      "relevance": 0.543995,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "concepcidn integral del desarrollo",
      "relevance": 0.543921,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tipos de programas de trabajo",
      "relevance": 0.539618,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tiempo total",
      "relevance": 0.537837,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "distribucidn de las actividades de los profesores",
      "relevance": 0.536176,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "asignaci\u00e9n acad\u00e9mica de un profesor",
      "relevance": 0.535929,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "proyectos de investigacidn",
      "relevance": 0.535853,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "desarrollo del trabajo colectivo",
      "relevance": 0.53324,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "categoria de los profesores",
      "relevance": 0.53269,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas de cursos",
      "relevance": 0.532405,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividades",
      "relevance": 0.531571,
      "count": 15
    },
    {
      "text": "calculo de horas",
      "relevance": 0.53152,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "multiplicador de docencia",
      "relevance": 0.531298,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "sede regional",
      "relevance": 0.529992,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "director del instituto acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.527855,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "talleres de caracter especial.UNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.526706,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "evaluacidn de la asignacidn acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.525331,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.524724,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "consejo de facultad",
      "relevance": 0.524643,
      "count": 3
    }
  ]
}