{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2961,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.728719,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico de Tecnologia",
      "relevance": 0.673263,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Fomento de la Educaci\u00e9n Superior",
      "relevance": 0.6622,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Instituto Colombiano",
      "relevance": 0.65815,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "resultados del EXAMEN DE ESTADO",
      "relevance": 0.624558,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Centro Comunitario",
      "relevance": 0.594162,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Junta de Acci\u00e9n Comunal",
      "relevance": 0.590292,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "GESTION EJECUTIVA",
      "relevance": 0.566878,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.561471,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Junta Administradora Local",
      "relevance": 0.55864,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Uso de sus atribuciones legales",
      "relevance": 0.531456,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Septiembre",
      "relevance": 0.528516,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Febrero",
      "relevance": 0.527509,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "demas criterios",
      "relevance": 0.524313,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Gestidn Ejecutiva",
      "relevance": 0.517294,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "criterio de admisi6",
      "relevance": 0.515692,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nota total",
      "relevance": 0.513644,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Division de Admisiones",
      "relevance": 0.508943,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reglamento de Inscripci\u00e9n",
      "relevance": 0.508943,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "puntaje total",
      "relevance": 0.507725,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Colegio Eustaquio Palacios",
      "relevance": 0.506944,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes pesos especificos",
      "relevance": 0.502315,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "afio 1985.UNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.495507,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.493574,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "modalidad",
      "relevance": 0.492881,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.492,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "constancia",
      "relevance": 0.48916,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Salon de Sesiones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.488656,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Examen de Estado",
      "relevance": 0.485001,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes",
      "relevance": 0.481875,
      "count": 2
    }
  ]
}