{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 5630,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Entrega de sobres",
      "relevance": 0.665108,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.662155,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Direcci\u00e9dn del Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.652256,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.634698,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Examen M\u00e9dico",
      "relevance": 0.619045,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Entrega de solicitudes",
      "relevance": 0.582132,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Area de Admisiones",
      "relevance": 0.573,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa de Inducci6n",
      "relevance": 0.561141,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Escuela de Ciencias",
      "relevance": 0.560247,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Venta de Formularios",
      "relevance": 0.559208,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.549373,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Proceso de TRASLADO",
      "relevance": 0.547409,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Febrero",
      "relevance": 0.544844,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Primer Llamado Adicional",
      "relevance": 0.544446,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.544424,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Derechos Econ\u00e9micos",
      "relevance": 0.543797,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Area de Registro",
      "relevance": 0.542438,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "siguiente calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.540686,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Inscripciones Ordinarias",
      "relevance": 0.53676,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Area de Admisiones de las decisiones",
      "relevance": 0.523603,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Llamados Adicionales",
      "relevance": 0.521141,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sobres de admisi6",
      "relevance": 0.519668,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Primer semestre",
      "relevance": 0.519232,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "parte de la Escuela",
      "relevance": 0.517907,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciencias del Lenguaje de los Examenes",
      "relevance": 0.515851,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Agosto",
      "relevance": 0.514796,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Asignaturas Electivas",
      "relevance": 0.511932,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Inscripciones Extemporaneas",
      "relevance": 0.509214,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Segundo Llamado",
      "relevance": 0.508495,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.506797,
      "count": 1
    }
  ]
}