{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1305,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.89074,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.668871,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.651386,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.624009,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo agostodiciembre",
      "relevance": 0.614116,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "infraestructura necesaria",
      "relevance": 0.576884,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Agosto",
      "relevance": 0.570976,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "proceso de Adici\u00e9n",
      "relevance": 0.549904,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.520688,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cancelaci\u00e9n de Asignaturas",
      "relevance": 0.503087,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.496483,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.496112,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cancelacion de Asignaturas",
      "relevance": 0.493552,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "demas fechas de este Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.479675,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sal\u00e9n de reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.479539,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.476869,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "razones",
      "relevance": 0.468645,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cali",
      "relevance": 0.461961,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "atribuciones",
      "relevance": 0.455133,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "febrero",
      "relevance": 0.450465,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "MAGDALENA",
      "relevance": 0.447836,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Adicion",
      "relevance": 0.446225,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede",
      "relevance": 0.437536,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad",
      "relevance": 0.437323,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "vigentes.UNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.433597,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "semana",
      "relevance": 0.433579,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Agosto",
      "relevance": 0.431933,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso",
      "relevance": 0.431933,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Articulo",
      "relevance": 0.431933,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "septiembre",
      "relevance": 0.431933,
      "count": 2
    }
  ]
}