{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1947,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Comision No",
      "relevance": 0.864377,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.845299,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.634772,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.585159,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Mayo",
      "relevance": 0.565632,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Finalizacion de clases",
      "relevance": 0.551714,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Enero",
      "relevance": 0.546826,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte integral",
      "relevance": 0.534925,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Autonomia Universitaria",
      "relevance": 0.530775,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Finalizacion del Periodo",
      "relevance": 0.51236,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calendario acad\u00e9mico del periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.510645,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.505645,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comisiones Tematicas del Plan de Desarrollo",
      "relevance": 0.493178,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sal\u00e9n de sesiones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.491441,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.490139,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.482148,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cali",
      "relevance": 0.477683,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Mayo",
      "relevance": 0.477216,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "realizaci6n de Jornadas de Reflexion",
      "relevance": 0.47443,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Enero",
      "relevance": 0.473845,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad del Valle",
      "relevance": 0.470397,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "atribuciones",
      "relevance": 0.470311,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comision",
      "relevance": 0.461349,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Modernizacion",
      "relevance": 0.461291,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad",
      "relevance": 0.461235,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Comisiones",
      "relevance": 0.460006,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Viernes",
      "relevance": 0.459613,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Martes",
      "relevance": 0.458677,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Internacionalizacion",
      "relevance": 0.458601,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Habilitaciones",
      "relevance": 0.458453,
      "count": 1
    }
  ]
}