{
  "usage": {
    "text_units": 2,
    "text_characters": 14909,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.680905,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.668408,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "diferentes Comit\u00e9s de Programa",
      "relevance": 0.583972,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "SERVICIO MILITAR OBLIGATORIO",
      "relevance": 0.566387,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.563985,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "reconocimiento de cada estudiante",
      "relevance": 0.562894,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "EXAMEN DE ESTADO",
      "relevance": 0.553921,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "CRITERIOS DE ADMISION",
      "relevance": 0.545434,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Bajo Rendimiento Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.541888,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mayor nota",
      "relevance": 0.539311,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "alos Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.539188,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sistema de Regionalizaci\u00e9n de la Universidad",
      "relevance": 0.537176,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.536699,
      "count": 9
    },
    {
      "text": "trav\u00e9s de una tercera persona",
      "relevance": 0.534379,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "6n",
      "relevance": 0.532185,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "razones de calamidad dom\u00e9stica",
      "relevance": 0.531771,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "puntaje minimo",
      "relevance": 0.528516,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "numero de cupos",
      "relevance": 0.527121,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "forma continua",
      "relevance": 0.526603,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Intercambio Estudiantil",
      "relevance": 0.526242,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "criterios de admisi6",
      "relevance": 0.523797,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Condiciones de Excepci\u00e9dn",
      "relevance": 0.522583,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Ingres6",
      "relevance": 0.520422,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "NORTE DEL CAUCA",
      "relevance": 0.518343,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Academia Militar",
      "relevance": 0.517367,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "total de cupos",
      "relevance": 0.516712,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fotocopia de la Libreta Militar",
      "relevance": 0.51613,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo febrero-junio",
      "relevance": 0.515835,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.515481,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "situaciones posibles",
      "relevance": 0.515389,
      "count": 1
    }
  ]
}