{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 8966,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Programa de Convivencia",
      "relevance": 0.651624,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "implementacion de un Modelo de Seguridad",
      "relevance": 0.608263,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes componentes",
      "relevance": 0.586656,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Enfoque sist\u00e9mico",
      "relevance": 0.571301,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trav\u00e9s del Comit\u00e9 de Etica",
      "relevance": 0.567186,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "jefe de la Oficina de Planeacion",
      "relevance": 0.561562,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.557074,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "Salud Ocupacional",
      "relevance": 0.556971,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Direccion Universitaria",
      "relevance": 0.552587,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "tema de convivencia",
      "relevance": 0.546904,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "propuesta presentada",
      "relevance": 0.546845,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "implantaci\u00e9n de ayudas",
      "relevance": 0.54189,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Grupo Ad",
      "relevance": 0.541655,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Servicios de la Vicerrectoria Administrativa",
      "relevance": 0.54117,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reorganizacion de la Division de Administracion",
      "relevance": 0.533117,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Modernizacion de La Gestion Administrativa",
      "relevance": 0.532861,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "profundo respeto",
      "relevance": 0.529231,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "representantes estudiantiles",
      "relevance": 0.528791,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "manejo de desastres",
      "relevance": 0.527855,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "medio ambiente",
      "relevance": 0.527586,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trav\u00e9s del Comit\u00e9 Central",
      "relevance": 0.526118,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "generacion de espiritu de pertenencia",
      "relevance": 0.52484,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "procedimientos de la vigilancia institucional",
      "relevance": 0.524132,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.523277,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "sesi6n",
      "relevance": 0.522996,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comunidad Universitaria",
      "relevance": 0.521725,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "actividad acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.52106,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "salud de las personas",
      "relevance": 0.520811,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "procesos de seguridad",
      "relevance": 0.520223,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estructura organizacional",
      "relevance": 0.519714,
      "count": 1
    }
  ]
}