{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2207,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "trabajo presencial",
      "relevance": 0.767891,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.668496,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "especificidad de los cursos tedrico",
      "relevance": 0.632166,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes criterios",
      "relevance": 0.624374,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "horas de trabajo independiente",
      "relevance": 0.598205,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "desarrollo de destrezas",
      "relevance": 0.58609,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.567032,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sistema de Cr\u00e9ditos",
      "relevance": 0.559481,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cr\u00e9ditos acad\u00e9micos semestrales",
      "relevance": 0.553201,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones legales",
      "relevance": 0.552026,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "hora de trabajo presencial",
      "relevance": 0.550382,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "hora de trabajo independiente",
      "relevance": 0.525864,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Saldn de Reuniones del Consejo",
      "relevance": 0.523742,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n N.027 del afio",
      "relevance": 0.519421,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "maximo de cr\u00e9ditos estipulados",
      "relevance": 0.517627,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas desescolarizados",
      "relevance": 0.514143,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "numero minimo",
      "relevance": 0.508259,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "efectos del calculo",
      "relevance": 0.506204,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Mayo",
      "relevance": 0.502278,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "distribuci6\u00e9n del tiempo de trabajo",
      "relevance": 0.490585,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "literal c",
      "relevance": 0.486762,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.486762,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiante regular",
      "relevance": 0.48615,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.483996,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "hora",
      "relevance": 0.482297,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "respecto de la relaci\u00e9n",
      "relevance": 0.481979,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reglamento Estudiantil",
      "relevance": 0.481979,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "modalidad tedrico",
      "relevance": 0.481593,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "maximo",
      "relevance": 0.47621,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.467542,
      "count": 1
    }
  ]
}