{
  "usage": {
    "text_units": 2,
    "text_characters": 10044,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "calidad acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.604046,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "informe de la Comision",
      "relevance": 0.594806,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.588378,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "realizaci\u00e9n de la convocatoria",
      "relevance": 0.580917,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "evaluacion de m\u00e9ritos",
      "relevance": 0.571283,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Comision de Selecci\u00e9n",
      "relevance": 0.566787,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comisi\u00e9n de Seleccion",
      "relevance": 0.562835,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nombramiento de profesores",
      "relevance": 0.561332,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "siguientes pruebas",
      "relevance": 0.547011,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte de la Comision de Seleccion",
      "relevance": 0.543789,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejos de Facultad",
      "relevance": 0.542605,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "acad\u00e9mica de los candidatos",
      "relevance": 0.541471,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reglamentacion expedida",
      "relevance": 0.540609,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estabilidad laboral",
      "relevance": 0.539027,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto Profesoral",
      "relevance": 0.538701,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "trabajo de indole acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.533926,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "diferentes Facultades",
      "relevance": 0.532506,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Vicerrectoria acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.529714,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "tal caso",
      "relevance": 0.52922,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "decision de Rector",
      "relevance": 0.527308,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "presente resolucion",
      "relevance": 0.52725,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "hojas de vida",
      "relevance": 0.526849,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trayectoria profesional",
      "relevance": 0.526096,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "documentaci\u00e9n reunida",
      "relevance": 0.525643,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "experiencia profesional",
      "relevance": 0.525452,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "razones legales",
      "relevance": 0.524795,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "unidad acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.523223,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "perfil ocupacional",
      "relevance": 0.52273,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "formaci\u00e9n acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.522072,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comisiones de Seleccion",
      "relevance": 0.522057,
      "count": 1
    }
  ]
}