{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2887,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Director del Instituto Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.708209,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Jefe de la Oficina de Planeaci\u00e9n",
      "relevance": 0.658879,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "efecto de lo previsto",
      "relevance": 0.627428,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.621194,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Paragrafo del Articulo",
      "relevance": 0.583491,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "efecto de las equivalencias anteriores",
      "relevance": 0.582377,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Director de Educaci\u00e9n Desescolarizada",
      "relevance": 0.581771,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Direcci6n Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.581215,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Director de Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.556011,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "atribuciones legales",
      "relevance": 0.551051,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Director de Sede Regional",
      "relevance": 0.542349,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Desarrollo Institucional",
      "relevance": 0.538719,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "acreditaci\u00e9n de los puntos",
      "relevance": 0.538021,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Subdirector Acad\u00e9mico Curricular",
      "relevance": 0.537798,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.535884,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Jefe de Oficina",
      "relevance": 0.527286,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cargo de Director",
      "relevance": 0.522516,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Director de Instituto de Investigaci\u00e9n",
      "relevance": 0.518807,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cargos de direccidn universitaria",
      "relevance": 0.517191,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Direcci\u00e9n Acad\u00e9mico Curricular",
      "relevance": 0.516057,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO SUPERIOR DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.509026,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Decano de la Facultad",
      "relevance": 0.506918,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Director del Programa Editorial",
      "relevance": 0.506765,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividades de Direcci6n Acad\u00e9mico-Administrativas",
      "relevance": 0.503232,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de julio",
      "relevance": 0.501199,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Director de Centro de Investigaci\u00e9n",
      "relevance": 0.499792,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "acreditaci\u00e9n de puntos",
      "relevance": 0.498648,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Direcciones Acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.498477,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "C. S",
      "relevance": 0.493414,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Subidrector Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.490329,
      "count": 1
    }
  ]
}