{
  "usage": {
    "text_units": 2,
    "text_characters": 13240,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "numero mayor de aspirantes",
      "relevance": 0.748238,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "numero de cupos",
      "relevance": 0.608188,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "condicid\u00e9n de excepcion",
      "relevance": 0.589879,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.58761,
      "count": 8
    },
    {
      "text": "Examen de Estado",
      "relevance": 0.585786,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.571739,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "resultados del Examen de Estado",
      "relevance": 0.563492,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "familias de ascendencia afrocolombiana",
      "relevance": 0.547548,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Comunidad Negra",
      "relevance": 0.545951,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "representante legal",
      "relevance": 0.54381,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "origen nacional",
      "relevance": 0.542589,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "razones de sexo",
      "relevance": 0.542372,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "cuencas de los rios Atrato",
      "relevance": 0.541619,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Constitucion Politica de Colombia",
      "relevance": 0.538879,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Secretario de Educaci\u00e9n Municipal",
      "relevance": 0.538397,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Raizales de San Andr\u00e9s",
      "relevance": 0.532711,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "diversidad \u00e9tnica",
      "relevance": 0.532541,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Trabajo de Grado",
      "relevance": 0.529801,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Zonas rurales",
      "relevance": 0.529676,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "corte inicial",
      "relevance": 0.52524,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Examen de Estado anteriores",
      "relevance": 0.524576,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "identidad cultural",
      "relevance": 0.524409,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "demas regiones",
      "relevance": 0.523781,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Nacion Colombiana",
      "relevance": 0.523232,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.523004,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "cupos reservados",
      "relevance": 0.521515,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Condici\u00e9n de Excepci\u00e9n",
      "relevance": 0.520997,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "misma Condici\u00e9n",
      "relevance": 0.520501,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "primeros inscritos",
      "relevance": 0.519933,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "titulo de bachiller",
      "relevance": 0.519915,
      "count": 2
    }
  ]
}