{
  "usage": {
    "text_units": 2,
    "text_characters": 11759,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "trabajo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.762897,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "programas de formaci6on",
      "relevance": 0.668132,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "procesos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.629324,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trabajo independiente",
      "relevance": 0.607881,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "trabajo presencial",
      "relevance": 0.60766,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "sistema de cr\u00e9ditos",
      "relevance": 0.605099,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "cursos dirigidos",
      "relevance": 0.584779,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "evaluacion de los programas de pregrado",
      "relevance": 0.584748,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividades formativas",
      "relevance": 0.57675,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "consejo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.575503,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "actividad acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.561839,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "programa de formacion",
      "relevance": 0.556334,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "tiempo de trabajo independiente",
      "relevance": 0.549668,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "literal c",
      "relevance": 0.535644,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "casos excepcionales",
      "relevance": 0.534021,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "unidad de medida",
      "relevance": 0.533075,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tiempo de dedicacion necesario",
      "relevance": 0.531534,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.531238,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "cursos presenciales",
      "relevance": 0.530437,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "horas de dedicacion",
      "relevance": 0.529914,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trabajo de campo",
      "relevance": 0.528695,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "actividades precisas",
      "relevance": 0.52735,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trabajo autonomo de los estudiantes",
      "relevance": 0.52437,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "comit\u00e9s de programa",
      "relevance": 0.52363,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "ministerio de educacion",
      "relevance": 0.523399,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "diferentes actividades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.523104,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tiempo de trabajo dirigido",
      "relevance": 0.522459,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "santiago de cali",
      "relevance": 0.521848,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "numero total",
      "relevance": 0.521737,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "unidades responsables",
      "relevance": 0.521502,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa de pregrado",
      "relevance": 0.521175,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estructuras de funcionamiento",
      "relevance": 0.520723,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trabajo dirigido",
      "relevance": 0.520394,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "cooperaci\u00e9n acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.520132,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "unidades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.51956,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "actividades",
      "relevance": 0.516727,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "siguientes criterios",
      "relevance": 0.515841,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "diferentes areas",
      "relevance": 0.515319,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "esfuerzo acad\u00e9mico del estudiante",
      "relevance": 0.515045,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiante",
      "relevance": 0.513705,
      "count": 11
    },
    {
      "text": "tiempo",
      "relevance": 0.513261,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "desarrollo del acuerdo",
      "relevance": 0.513214,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "menor exigencia",
      "relevance": 0.51299,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trabajo acad\u00e9mico del estudiante",
      "relevance": 0.512627,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "modalidad del programa",
      "relevance": 0.511781,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "gobierno nacional",
      "relevance": 0.511683,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tiempo de trabajo",
      "relevance": 0.511376,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "clases magistrales",
      "relevance": 0.511135,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "unidades acad\u00e9micas de la universidad",
      "relevance": 0.510044,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "vida universitaria",
      "relevance": 0.509935,
      "count": 1
    }
  ]
}