{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2302,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "presentacion del Informe de Gestion",
      "relevance": 0.731133,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Docencia Destacada",
      "relevance": 0.705115,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.630825,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cargos acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.626095,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.607138,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "evaluaci\u00e9n de la Docencia Destacada",
      "relevance": 0.599098,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Informe de Gestion",
      "relevance": 0.578789,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.556154,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trabajo de fin de afio",
      "relevance": 0.549156,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Evaluaciones de la Docencia Destacada",
      "relevance": 0.548098,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de diciembre",
      "relevance": 0.538443,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Gestion de los cargos acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.531417,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "aspectos internos del Decreto",
      "relevance": 0.526388,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sal\u00e9n de Reuniones del Despacho",
      "relevance": 0.515817,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO SUPERIOR DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.506942,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fecha de su expedicion",
      "relevance": 0.500682,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Docencia Destacada correspondiente",
      "relevance": 0.50027,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "RESOLUCION No",
      "relevance": 0.499322,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "semestre de Enero",
      "relevance": 0.498977,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Abril de cada ano",
      "relevance": 0.497008,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "segin recomendacid\u00e9n",
      "relevance": 0.495028,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "semestre de Agosto",
      "relevance": 0.491695,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "entrega de la Evaluaci\u00e9n",
      "relevance": 0.487417,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.482717,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calificaciones finales del periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.482509,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fecha",
      "relevance": 0.474091,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Noviembre",
      "relevance": 0.468941,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Gobernador",
      "relevance": 0.468233,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "evaluacion de la docencia destacada correspondiente",
      "relevance": 0.467516,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "plazo",
      "relevance": 0.464116,
      "count": 1
    }
  ]
}