{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 3751,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico LICENCIATURA",
      "relevance": 0.722099,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional",
      "relevance": 0.675418,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "EDUCACION BASICA ENFASIS",
      "relevance": 0.656536,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "CIENCIAS NATURALES",
      "relevance": 0.651409,
      "count": 8
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.607672,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "EDUCACION AMBIENTAL",
      "relevance": 0.587088,
      "count": 9
    },
    {
      "text": "APLICACION DE LA RESOLUCION",
      "relevance": 0.583186,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.580835,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "atribuciones legales",
      "relevance": 0.550837,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Alta Calidad",
      "relevance": 0.547597,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitud de Registro Calificado",
      "relevance": 0.546375,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Curriculo del Programa de LICENCIATURA",
      "relevance": 0.544368,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.539492,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "ciudad de Cali-Valle",
      "relevance": 0.538052,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.52649,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sal\u00e9n de Reuniones",
      "relevance": 0.513075,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias de septiembre",
      "relevance": 0.511704,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Instituto de Educaci\u00e9n",
      "relevance": 0.511563,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa de Licenciatura",
      "relevance": 0.510059,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Educaci\u00e9n Basica",
      "relevance": 0.50707,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional.UNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.503275,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.499454,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 Central de Curriculo de la Universidad",
      "relevance": 0.499002,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.49822,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calidad de los programas de Licenciatura",
      "relevance": 0.498149,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.497364,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.495787,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "metodologia presencial",
      "relevance": 0.495787,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fines de Acreditaci\u00e9n",
      "relevance": 0.495787,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "literal b",
      "relevance": 0.494389,
      "count": 1
    }
  ]
}