{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 5994,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.74469,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "Marketing Estrat\u00e9gico",
      "relevance": 0.704709,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional",
      "relevance": 0.638662,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Curriculo del Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.636316,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Seminario electivo",
      "relevance": 0.593613,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.590982,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas de posgrado",
      "relevance": 0.548198,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "idioma extranjero",
      "relevance": 0.546254,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.545937,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.543774,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "medio empresarial colombiano",
      "relevance": 0.542197,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "seleccion de los aspirantes",
      "relevance": 0.54064,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "proceso de autoevaluacion",
      "relevance": 0.54021,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "MARKETING ESTRATEGICO",
      "relevance": 0.537142,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones legales",
      "relevance": 0.53449,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tercer semestre de la Especializacion",
      "relevance": 0.534362,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ejecucion de estrategias",
      "relevance": 0.533983,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "seminarios electivos",
      "relevance": 0.533695,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trabajo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.532663,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "presente Resolucion",
      "relevance": 0.531398,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.528628,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "docencia universitaria",
      "relevance": 0.526909,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa de la Especializacion",
      "relevance": 0.526092,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "capacidad competitiva",
      "relevance": 0.525508,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cr\u00e9ditos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.52492,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "literal c",
      "relevance": 0.523408,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trav\u00e9s de la ejecucion de trabajos",
      "relevance": 0.521928,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede San Fernando",
      "relevance": 0.520117,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "exitosos planes estrat\u00e9gicos",
      "relevance": 0.520114,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior de la Universidad",
      "relevance": 0.518805,
      "count": 2
    }
  ]
}