{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2230,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "proyecto de Reforma",
      "relevance": 0.681243,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.644899,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.635914,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Agosto",
      "relevance": 0.624186,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.606203,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "siguientes fechas",
      "relevance": 0.595849,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "situaci\u00e9n de anormalidad acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.576924,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.542464,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Finalizacion de clases",
      "relevance": 0.541168,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitud via",
      "relevance": 0.523413,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Trabajo de Grado",
      "relevance": 0.52281,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "pasos siguientes del proceso",
      "relevance": 0.517582,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Finalizacion del Periodo",
      "relevance": 0.511211,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Diciembre",
      "relevance": 0.507827,
      "count": 8
    },
    {
      "text": "Sal\u00e9n de Sesiones",
      "relevance": 0.506286,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cronograma interno",
      "relevance": 0.502466,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.502466,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "dias del mes",
      "relevance": 0.502466,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.500612,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Division de Admisiones",
      "relevance": 0.500612,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.500612,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Febrero",
      "relevance": 0.49734,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calificaciones de asignaturas",
      "relevance": 0.495572,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Noviembre",
      "relevance": 0.490224,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "fechas",
      "relevance": 0.488898,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "vez",
      "relevance": 0.483121,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "atribuciones",
      "relevance": 0.482382,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de Cali",
      "relevance": 0.475962,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reingreso",
      "relevance": 0.475923,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.475,
      "count": 1
    }
  ]
}