{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 3460,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de pregrado",
      "relevance": 0.631134,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "razones de calamidad dom\u00e9stica",
      "relevance": 0.625464,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PROCESO DE MATRICULA",
      "relevance": 0.616484,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.601528,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro Acad\u00e9mico de documentos",
      "relevance": 0.591421,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.580825,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.580263,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.578557,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.577796,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Adici6\u00e9n",
      "relevance": 0.556932,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cancelaci6n de Asignaturas",
      "relevance": 0.55382,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Trabajo de Grado",
      "relevance": 0.550304,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Recepcion de documentos",
      "relevance": 0.544375,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "calificaciones de Validacion",
      "relevance": 0.540741,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.540336,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "DESARROLLO del periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.539432,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.534729,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Secretarias Acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.534571,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Funciones Delegadas",
      "relevance": 0.530959,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro de Calificaciones",
      "relevance": 0.528926,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fuerza mayor",
      "relevance": 0.52659,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "AGOSTO-DICIEMBRE",
      "relevance": 0.524472,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reingreso",
      "relevance": 0.51856,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Reinscripci6n",
      "relevance": 0.51835,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cancelaci6\u00e9n",
      "relevance": 0.515339,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "asignaturas correspondientes",
      "relevance": 0.512052,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Direccion de Regionalizaci6",
      "relevance": 0.510916,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "caso fortuito",
      "relevance": 0.506484,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignaturas de Practica",
      "relevance": 0.500075,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Primer Semestre de Primer",
      "relevance": 0.495574,
      "count": 1
    }
  ]
}