{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 7170,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "actividades desarrolladas",
      "relevance": 0.655978,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Directivo",
      "relevance": 0.626502,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "comit\u00e9 evaluador",
      "relevance": 0.621714,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "titulos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.604795,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Condiciones del aspirante",
      "relevance": 0.604539,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "requerimientos de certificacion faltantes",
      "relevance": 0.581995,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.577171,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "competencia del candidato de acuerdo",
      "relevance": 0.562546,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "director del programa respectivo",
      "relevance": 0.559859,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.552992,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "juicio del comit\u00e9 evaluador",
      "relevance": 0.549255,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "comit\u00e9 de curriculo respectivo",
      "relevance": 0.539841,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.536271,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "consejo de facultad",
      "relevance": 0.534154,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "costo de las asignaturas",
      "relevance": 0.532675,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "director del programa",
      "relevance": 0.530844,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "aprobacion del caso",
      "relevance": 0.529772,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle podra",
      "relevance": 0.528399,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "titulo acad\u00e9mico universitario",
      "relevance": 0.527613,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "candidato seprocedera",
      "relevance": 0.526472,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "textos escritos",
      "relevance": 0.525898,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "RESOLUCION No",
      "relevance": 0.524316,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "instituto acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.522594,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Curriculo de la Universidad",
      "relevance": 0.520954,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "consideracion del comit\u00e9 del programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.519657,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trav\u00e9s de los programas acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.519598,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "presente resolucion",
      "relevance": 0.518602,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "requisitos previstos",
      "relevance": 0.518397,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "t\u00e9rminos de los literales",
      "relevance": 0.517672,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cuenta diversas",
      "relevance": 0.51734,
      "count": 1
    }
  ]
}