{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 5624,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Relaciones Internacionales",
      "relevance": 0.810943,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "funciones asignadas",
      "relevance": 0.665885,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.663544,
      "count": 9
    },
    {
      "text": "cargos de servidores",
      "relevance": 0.612376,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "proyectos internacionales",
      "relevance": 0.609008,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Director de la Direcci\u00e9n",
      "relevance": 0.604132,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "funciones del Area de Movilidad",
      "relevance": 0.573882,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.567759,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Planta Unica de cargos",
      "relevance": 0.560932,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Director de Regionalizaci\u00e9n",
      "relevance": 0.5511,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DOCUMENTO ORIGINAL",
      "relevance": 0.539257,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.53534,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "nombre del Comit\u00e9",
      "relevance": 0.533927,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "presente Resolucion",
      "relevance": 0.533095,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones legales",
      "relevance": 0.532115,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cargo de Director de Relaciones Internacionales",
      "relevance": 0.531881,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Direcci\u00e9n de Relaciones Internacionales de la Universidad",
      "relevance": 0.529217,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "profesor de carrera",
      "relevance": 0.528656,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "propuesta del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.522677,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reuniones del Despacho de la Gobernadora",
      "relevance": 0.52258,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "literal b",
      "relevance": 0.522028,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cargo de DirectorUNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.519466,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Internacionalizaci\u00e9n",
      "relevance": 0.516635,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "funciones de los miembros del Comit\u00e9",
      "relevance": 0.51491,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "funciones del Comit\u00e9 de Internacionalizacion",
      "relevance": 0.514444,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Rector de la Universidad del Valle",
      "relevance": 0.513832,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "equipo de la Direcci\u00e9n",
      "relevance": 0.513645,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calidad de invitado",
      "relevance": 0.511975,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "plan anual",
      "relevance": 0.509915,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.506964,
      "count": 1
    }
  ]
}