{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2364,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.827471,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Matricula Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.768815,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.711871,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.648908,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Matricula Financiera",
      "relevance": 0.641826,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Llamado Adicional",
      "relevance": 0.604002,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes fechas",
      "relevance": 0.599951,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.592134,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "publicacion de resultados",
      "relevance": 0.586503,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Recepcion de documentos",
      "relevance": 0.584393,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Entrega de Recibos de Pago",
      "relevance": 0.549887,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "incremento de cupos",
      "relevance": 0.544815,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "periodo Febrero",
      "relevance": 0.538614,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "numero de cupos adicionales",
      "relevance": 0.53689,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.532213,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Publicacion del Listado de Admitidos",
      "relevance": 0.523267,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Derechos Econ\u00e9micos",
      "relevance": 0.521577,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "procesos de matricula",
      "relevance": 0.517469,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.515149,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "desarrollo del periodo Febrero",
      "relevance": 0.505319,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones",
      "relevance": 0.504121,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.496107,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Enero",
      "relevance": 0.487634,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Desarrollo del Semestre",
      "relevance": 0.478244,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.474167,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sald\u00e9n de Sesiones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.473635,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fechas",
      "relevance": 0.469738,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Diciembre",
      "relevance": 0.460699,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "incremento",
      "relevance": 0.460238,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior de la Universidad del Valle",
      "relevance": 0.459693,
      "count": 1
    }
  ]
}