{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 5325,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "casillero digital",
      "relevance": 0.62017,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "documentos soporte",
      "relevance": 0.618883,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "web de la informacion",
      "relevance": 0.615806,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "solicitudes via",
      "relevance": 0.598186,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "fechas de reingreso",
      "relevance": 0.58666,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.575929,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PRIMER SEMESTRE",
      "relevance": 0.57067,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Pruebas Adicionales",
      "relevance": 0.564317,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "procesos de Admisi6",
      "relevance": 0.563751,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Recepcion de los documentos",
      "relevance": 0.561856,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci6n",
      "relevance": 0.558506,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.550188,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Recibos de Pago",
      "relevance": 0.548966,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte de las Coordinaciones Acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.548246,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.545567,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.54248,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Inscripciones via",
      "relevance": 0.536455,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Entrega de contrasefas",
      "relevance": 0.536197,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Servicio M\u00e9dico",
      "relevance": 0.531521,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Primer Llamado Adicional",
      "relevance": 0.527886,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Derechos de Inscripci\u00e9n",
      "relevance": 0.525883,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "citas via",
      "relevance": 0.523144,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Funciones Delegadas",
      "relevance": 0.521288,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.520754,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "documentos soporte Reservas",
      "relevance": 0.52027,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "informacion",
      "relevance": 0.520011,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "parte de Division Biblioteca",
      "relevance": 0.519715,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "registro",
      "relevance": 0.517275,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de CALI",
      "relevance": 0.513121,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Recibo de Pago",
      "relevance": 0.511106,
      "count": 1
    }
  ]
}