{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 4513,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Condici\u00e9n Afrocolombiana",
      "relevance": 0.718876,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "OFERTA DE PROGRAMAS ACADEMICOS",
      "relevance": 0.677712,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente oferta acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.621888,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.605494,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Condici\u00e9n de Aspirantes",
      "relevance": 0.596811,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Ultimo afio de bachillerato",
      "relevance": 0.588514,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CIENCIAS NATURALES",
      "relevance": 0.577154,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Examen de Estado",
      "relevance": 0.567147,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "cupo de cada programa",
      "relevance": 0.56707,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "altos puntajes",
      "relevance": 0.553524,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "FACULTAD DE HUMANIDADES",
      "relevance": 0.548567,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "municipios del Departamento del Valle",
      "relevance": 0.547513,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de pregrado",
      "relevance": 0.547436,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "excepcid\u00e9n de los Programas",
      "relevance": 0.546498,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Total Facultad de Ciencias Naturales",
      "relevance": 0.545412,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Admision vigente",
      "relevance": 0.544304,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Nivel Nacional",
      "relevance": 0.541206,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Tecnologia Quimica",
      "relevance": 0.538916,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estudios Politicos",
      "relevance": 0.538229,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.536387,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Terapia Ocupacional",
      "relevance": 0.534097,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comercio Exterior",
      "relevance": 0.534097,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CIENCIAS SOCIALES",
      "relevance": 0.532217,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resultados del Examen de Estado",
      "relevance": 0.530458,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "INSTITUTO DE EDUCACION",
      "relevance": 0.526147,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Agosto",
      "relevance": 0.525094,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Condici\u00e9n Poblacion Desplazada",
      "relevance": 0.523806,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Artes Visuales",
      "relevance": 0.523725,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reglamento de Inscripci\u00e9n",
      "relevance": 0.522335,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Municipios de dificil acceso",
      "relevance": 0.522166,
      "count": 1
    }
  ]
}