{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2881,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "factor fundamental",
      "relevance": 0.699497,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.661069,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "programas acad\u00e9micos de pregrado",
      "relevance": 0.633093,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede Regional",
      "relevance": 0.605081,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "posgrado de los docentes",
      "relevance": 0.603554,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "matricula basica",
      "relevance": 0.59333,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.584458,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa de Capacitaci\u00e9n de Docentes Regionales",
      "relevance": 0.58088,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "presente Resolucion",
      "relevance": 0.578704,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "formacidn de los docentes",
      "relevance": 0.556622,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "docentes beneficiarios de este Programa",
      "relevance": 0.555696,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "siguientes aspectos",
      "relevance": 0.554839,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa de Capacitaci\u00e9n",
      "relevance": 0.544463,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.543508,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "RESOLUCION No",
      "relevance": 0.537328,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "programas de posgrado",
      "relevance": 0.534182,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.530965,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mes de marzo del afio",
      "relevance": 0.529318,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Areas acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.528331,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Salon del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.527714,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calidad de la formaci\u00e9n",
      "relevance": 0.525836,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "docentes contratistas",
      "relevance": 0.51657,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "literal m",
      "relevance": 0.503993,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Seccional respectiva",
      "relevance": 0.503993,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "docentes",
      "relevance": 0.494482,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "programa de formacion",
      "relevance": 0.493903,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nivel de Especializaci\u00e9n",
      "relevance": 0.48915,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO SUPERIOR DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.489098,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "renovacion del beneficio",
      "relevance": 0.486851,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "posgrado",
      "relevance": 0.485867,
      "count": 1
    }
  ]
}