{
  "usage": {
    "text_units": 2,
    "text_characters": 12013,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "estrategia acad\u00e9mica integral",
      "relevance": 0.601571,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "distintos programas acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.567352,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Plan de Nivelaci\u00e9n Acad\u00e9mica Talentos",
      "relevance": 0.560966,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "temas de gestion social",
      "relevance": 0.554012,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciencias Naturales",
      "relevance": 0.553944,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "objetivos de nivelacidn acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.549232,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "lista de documentos",
      "relevance": 0.542314,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Gobierno Nacional",
      "relevance": 0.540971,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Apoyo Pedagogico",
      "relevance": 0.538154,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente manera",
      "relevance": 0.536864,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "creacion de un plan de nivelacion",
      "relevance": 0.534824,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Vicerrectoria Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.532195,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.531724,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Plan de Nivelaci6",
      "relevance": 0.53082,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "actividades del programa",
      "relevance": 0.529825,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calidad de la educaci\u00e9n superior",
      "relevance": 0.527918,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciencias sociales",
      "relevance": 0.527382,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "inclusi6n",
      "relevance": 0.526634,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Director de Extension",
      "relevance": 0.526633,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Coordinador Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.525624,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trav\u00e9s de la ejecuci\u00e9dn del Plan",
      "relevance": 0.525577,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "rasgos culturales",
      "relevance": 0.525057,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Acad\u00e9mica Talentos",
      "relevance": 0.524291,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "Direcci\u00e9n General del El Plan",
      "relevance": 0.524256,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Educaci\u00e9n Continua",
      "relevance": 0.524032,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Acad\u00e9mica Talentos Pilos",
      "relevance": 0.523086,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.522599,
      "count": 7
    },
    {
      "text": "Pilos tendra",
      "relevance": 0.522296,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estructuracioOn de ciclos",
      "relevance": 0.521654,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mecanismos apropiados",
      "relevance": 0.519773,
      "count": 1
    }
  ]
}