{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 3558,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.714167,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "extensi\u00e9n de programas acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.610886,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Regionalizaci\u00e9n de la Universidad del Valle",
      "relevance": 0.603719,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "busqueda de soluciones concertadas",
      "relevance": 0.586397,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Educacion Basica",
      "relevance": 0.583308,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sistema de Regionalizaci\u00e9n de la Universidad",
      "relevance": 0.578999,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.578845,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "facultades legales",
      "relevance": 0.566954,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Regionalizaci6n",
      "relevance": 0.563119,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "oferta acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.555037,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "desarrollo regional",
      "relevance": 0.554864,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede Regional",
      "relevance": 0.548062,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.546261,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Lenguas Extranjeras",
      "relevance": 0.543925,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Tecnologia Quimica",
      "relevance": 0.539576,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mejoramiento de las condiciones de vida",
      "relevance": 0.539415,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "problemas regionales",
      "relevance": 0.534338,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "busqueda de solucidn",
      "relevance": 0.529153,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "proceso de desarrollo",
      "relevance": 0.527611,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.527546,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nuevos retos",
      "relevance": 0.526696,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Educacion Basica \u00e9nfasis",
      "relevance": 0.525386,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Trabajo SocialUNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.523761,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dinamicas subregionales",
      "relevance": 0.522155,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "S Norte",
      "relevance": 0.513866,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Departamento del Valle del Cauca",
      "relevance": 0.510391,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.508356,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Plan de Desarrollo",
      "relevance": 0.50613,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sistema de Regionalizaci\u00e9n",
      "relevance": 0.505931,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "dias del mes de abril",
      "relevance": 0.504708,
      "count": 1
    }
  ]
}