{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2048,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.877149,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "realizacio\u00e9n de la Matricula Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.631416,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.629833,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "situaci\u00e9n de anormalidad acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.62524,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Febrero",
      "relevance": 0.589659,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.58428,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "demas continua vigente",
      "relevance": 0.577892,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "proceso de Matricula Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.565509,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.5316,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente periodo",
      "relevance": 0.525569,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reprogramacion de la finalizacion del periodo Agosto",
      "relevance": 0.521691,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "prerrequisito asignaturas",
      "relevance": 0.519094,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Matricula Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.512928,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias de diciembre",
      "relevance": 0.512347,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado de la Facultad",
      "relevance": 0.510536,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "realizaci6n",
      "relevance": 0.494933,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sede Mel\u00e9ndez",
      "relevance": 0.494933,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo",
      "relevance": 0.49008,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Diciembre",
      "relevance": 0.478351,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Facultad de Salud",
      "relevance": 0.477153,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.476478,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de la Facultad de Salud",
      "relevance": 0.47618,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "octubre",
      "relevance": 0.467455,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "atribuciones",
      "relevance": 0.463842,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias",
      "relevance": 0.461959,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Salud",
      "relevance": 0.455438,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "asignaturas",
      "relevance": 0.455051,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "marzo",
      "relevance": 0.45431,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes",
      "relevance": 0.45318,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Medicina",
      "relevance": 0.453095,
      "count": 1
    }
  ]
}