{
  "usage": {
    "text_units": 2,
    "text_characters": 11083,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "calidad acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.78649,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "unidades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.691871,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.610025,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.574229,
      "count": 10
    },
    {
      "text": "Subdirector Acad\u00e9mico de la Facultad",
      "relevance": 0.552067,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "caso de Unidades Acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.550017,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "procedimientos de la evaluacion",
      "relevance": 0.549112,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "respectivo Consejo",
      "relevance": 0.548734,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "personas interesadas",
      "relevance": 0.547198,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Unidad Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.547078,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "fecha de cierre de la convocatoria",
      "relevance": 0.546304,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesores Contratistas podra",
      "relevance": 0.544829,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "idoneidad de los profesores",
      "relevance": 0.54082,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "RESOLUCION No",
      "relevance": 0.540095,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "experiencias de evaluacion",
      "relevance": 0.538597,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "informacion de los aspirantes inscritos",
      "relevance": 0.534857,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "hojas de vida",
      "relevance": 0.53333,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Vicerrectoria Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.530442,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "aspirantes interesados",
      "relevance": 0.528326,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cierre de las inscripciones",
      "relevance": 0.528076,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "listado de los profesores elegibles",
      "relevance": 0.526135,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "aspirantes inscritos",
      "relevance": 0.525961,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Director de Programa",
      "relevance": 0.523616,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "nivel universitario",
      "relevance": 0.523368,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "contratista ofrecera mayor",
      "relevance": 0.523036,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estricto orden descendente",
      "relevance": 0.522771,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "experiencia profesional",
      "relevance": 0.522594,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "profesores contratistas",
      "relevance": 0.521985,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Jefe de la Unidad Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.521503,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO SUPERIOR DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.519587,
      "count": 1
    }
  ]
}