{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 8495,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.68753,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico Maestria",
      "relevance": 0.575677,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.573763,
      "count": 7
    },
    {
      "text": "facultades legales",
      "relevance": 0.56547,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.561735,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cr\u00e9ditos requeridos",
      "relevance": 0.556026,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "OBJETIVOS DEL PROGRAMA",
      "relevance": 0.548368,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes objetivos",
      "relevance": 0.54562,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Prospectiva estrat\u00e9gica",
      "relevance": 0.543717,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educacion Nacional",
      "relevance": 0.537616,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo de Facultad de Ciencias",
      "relevance": 0.533573,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consultor independiente",
      "relevance": 0.532859,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "comercio exterior",
      "relevance": 0.531982,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DOCUMENTO ORIGINAL",
      "relevance": 0.526227,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Prospectiva",
      "relevance": 0.525797,
      "count": 21
    },
    {
      "text": "Organizaciones de la Facultad de Ciencias",
      "relevance": 0.52254,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Director de planeacion",
      "relevance": 0.521329,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "competencias gerenciales",
      "relevance": 0.521287,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "literal b",
      "relevance": 0.518438,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Vigilancia Tecnologica",
      "relevance": 0.517669,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reuniones de la Rectoria",
      "relevance": 0.517571,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "generacion de proyectos innovadores",
      "relevance": 0.516844,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Gestion estrat\u00e9gica",
      "relevance": 0.51657,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Innovaci6n",
      "relevance": 0.51541,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.515266,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "LENGUA EXTRANJERA",
      "relevance": 0.514642,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "innovacion tecnologica",
      "relevance": 0.514359,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "capacidades de gestion estrat\u00e9gica",
      "relevance": 0.513645,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "previa recomendaci6n",
      "relevance": 0.51334,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas de posgrado",
      "relevance": 0.513307,
      "count": 1
    }
  ]
}