{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2735,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.73926,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.654933,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Proceso de Matricula",
      "relevance": 0.625134,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Acad\u00e9micos de pregrado",
      "relevance": 0.61332,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Admisiones de los admitidos",
      "relevance": 0.607851,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.595486,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.587263,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.57956,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.578338,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cancelaci\u00e9n de Asignaturas",
      "relevance": 0.57153,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.563884,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede San Fernando",
      "relevance": 0.560036,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Direcci6n de Regionalizaci\u00e9n",
      "relevance": 0.55312,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Admitidos Llamado Adicional",
      "relevance": 0.546226,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Entrega de informacion",
      "relevance": 0.543944,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cambios de Sede",
      "relevance": 0.541507,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Desarrollo del periodo Febrero",
      "relevance": 0.526539,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Secretarias Acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.525415,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Matricula Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.518928,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ADMITIDOS A PRIMER SEMESTRE",
      "relevance": 0.518328,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reserva de cupo",
      "relevance": 0.51421,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Cancelaci\u00e9n de Semestre",
      "relevance": 0.505283,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estudiantes Antiguos",
      "relevance": 0.500803,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Segundo Llamado",
      "relevance": 0.498995,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calificaciones de Validaciones",
      "relevance": 0.498929,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias de Diciembre",
      "relevance": 0.490845,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Proceso",
      "relevance": 0.488525,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Llamado Adiciona",
      "relevance": 0.485455,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "al9de Marzo",
      "relevance": 0.48383,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.48031,
      "count": 1
    }
  ]
}