{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1804,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Ciencias Biom\u00e9dicas",
      "relevance": 0.785798,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.763714,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Oferta Acad\u00e9mica de Posgrado",
      "relevance": 0.745746,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico de Maestria",
      "relevance": 0.723171,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PROGRAMAS ACADEMICOS DE POSGRADO",
      "relevance": 0.709729,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultad de Salud",
      "relevance": 0.599611,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de Cali",
      "relevance": 0.593394,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.577715,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Maestria",
      "relevance": 0.550554,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9dn Nacional",
      "relevance": 0.549508,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.543484,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Administraci\u00e9n de Salud",
      "relevance": 0.523873,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Funciones Delegadas",
      "relevance": 0.513741,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Abril",
      "relevance": 0.509969,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Agosto",
      "relevance": 0.492415,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Director de Posgrados",
      "relevance": 0.481814,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones",
      "relevance": 0.480119,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Doctor Adalberto Sanchez Gomez",
      "relevance": 0.469775,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede Mel\u00e9ndez",
      "relevance": 0.460338,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Salon de Sesiones",
      "relevance": 0.460198,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.458981,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "marzo",
      "relevance": 0.456459,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Renovaci\u00e9n del Registro Calificado de la Maestria",
      "relevance": 0.450906,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "febrero",
      "relevance": 0.444482,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.437443,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciencias",
      "relevance": 0.436212,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Programas",
      "relevance": 0.432142,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Maestria",
      "relevance": 0.417038,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Cupos",
      "relevance": 0.414772,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "admision",
      "relevance": 0.413192,
      "count": 1
    }
  ]
}