{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 3883,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "unidades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.625953,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.617577,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "cargos de Vicedecanos",
      "relevance": 0.615162,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor Asistente",
      "relevance": 0.60743,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Directores de Escuela",
      "relevance": 0.604372,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Directores de Institutos Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.576953,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "cargos acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.572055,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "literales b",
      "relevance": 0.568224,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Decanos de Facultad",
      "relevance": 0.566205,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "facultades especiales",
      "relevance": 0.564728,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor Auxiliar",
      "relevance": 0.560474,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones legales",
      "relevance": 0.560045,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DOCUMENTO ORIGINAL",
      "relevance": 0.558897,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "manera excepcional",
      "relevance": 0.549762,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "RESOLUCION No",
      "relevance": 0.549585,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ausencia de los titulares de los cargos",
      "relevance": 0.536464,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.534006,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "cargos acad\u00e9mico-administrativos",
      "relevance": 0.532991,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "dedicacion acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.531972,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9s de Departamento",
      "relevance": 0.531617,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "designacion de profesores",
      "relevance": 0.53088,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.528683,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "profesores de tiempo completo",
      "relevance": 0.527342,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Directores de Programa Acad\u00e9mico de Pregrado",
      "relevance": 0.526915,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reuniones del Despacho de la Gobernadora",
      "relevance": 0.526215,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividad administrativa",
      "relevance": 0.518539,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Directores de Institutos",
      "relevance": 0.517465,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "necesidad del servicio",
      "relevance": 0.516353,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trav\u00e9s de diferentes Resoluciones",
      "relevance": 0.514691,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejos de Escuela",
      "relevance": 0.513032,
      "count": 1
    }
  ]
}