{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 7010,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "ceremonias de grado",
      "relevance": 0.685824,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "receso acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.636935,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.590282,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "totalidad de las asignaturas",
      "relevance": 0.563638,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.557881,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "transcurso de los siguientes",
      "relevance": 0.551998,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "casos excepcionales",
      "relevance": 0.551904,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "totalidad de las calificaciones",
      "relevance": 0.5502,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "ficha acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.550087,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.542944,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "respectivas Secretartas Acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.541691,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "C\u00e9dula de Ciudadania",
      "relevance": 0.536599,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fecha de grado",
      "relevance": 0.531346,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Salvo de Grado",
      "relevance": 0.530823,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "sal\u00e9n de sesiones",
      "relevance": 0.526825,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.526122,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "trabajos de grado",
      "relevance": 0.523226,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "persona autorizada",
      "relevance": 0.522935,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Rectorta de la Universidad",
      "relevance": 0.522413,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "juicio de la Rectorita",
      "relevance": 0.522137,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "respectivo titulo",
      "relevance": 0.520649,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "correspondiente ficha acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.520526,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico previa",
      "relevance": 0.515464,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "aspectos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.514934,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "C\u00e9dula de Extranjerfa",
      "relevance": 0.514615,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fecha reciente",
      "relevance": 0.514536,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "documentaci\u00e9n personal",
      "relevance": 0.514453,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Fotocopia del documento de identidad",
      "relevance": 0.513212,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Decanato de Estudiantes",
      "relevance": 0.513177,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitudes de grado",
      "relevance": 0.512697,
      "count": 3
    }
  ]
}