{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2031,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.648612,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Director de Investigaci6n",
      "relevance": 0.630508,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Educaci6\u00e9n",
      "relevance": 0.621764,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.606833,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "FACULTAD DE CIENCIAS DE LA ADMINSITRACION",
      "relevance": 0.58805,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.580076,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.564099,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "primer semestre",
      "relevance": 0.557797,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Agosto",
      "relevance": 0.553491,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calidad Total",
      "relevance": 0.553491,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Vicerrectoria Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.550289,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Marketing Estrat\u00e9gico",
      "relevance": 0.538292,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.5375,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Junio",
      "relevance": 0.529385,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultad de Ciencias de la Administraci6n",
      "relevance": 0.525554,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones",
      "relevance": 0.523005,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "desarrollo del semestre",
      "relevance": 0.514815,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Oferta Acad\u00e9mica de Programas de Posgrado",
      "relevance": 0.511176,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro Calificado",
      "relevance": 0.510339,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.506683,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Sede Tulua",
      "relevance": 0.506683,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sal6n de Sesiones del Consejo",
      "relevance": 0.496859,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Especializaci\u00e9n",
      "relevance": 0.494062,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.492573,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Administraci\u00e9n Publica",
      "relevance": 0.484798,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.483808,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PARAGRAFO",
      "relevance": 0.482449,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de Tulua",
      "relevance": 0.478778,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "comunicaci6",
      "relevance": 0.474092,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Salud",
      "relevance": 0.474092,
      "count": 1
    }
  ]
}