{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2101,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.786213,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "FACULTAD DE HUMANIDADES",
      "relevance": 0.760222,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "experiencia de convocatorias anteriores",
      "relevance": 0.656404,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.647331,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Convocatoria Docente",
      "relevance": 0.644648,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultades de Artes Integradas",
      "relevance": 0.632493,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciencias Naturales",
      "relevance": 0.61572,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo de la Facultad de Humanidades",
      "relevance": 0.605704,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.592988,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "concurso publico de m\u00e9ritos",
      "relevance": 0.583799,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "pruebas acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.574383,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "sal\u00e9n de reuniones",
      "relevance": 0.558926,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede M\u00e9lendez",
      "relevance": 0.557828,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "concursos de la Facultad de Humanidades",
      "relevance": 0.546943,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Institutos de Educaci\u00e9n",
      "relevance": 0.532286,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "realizacidn de pruebas acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.5319,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "lunes festivos",
      "relevance": 0.514071,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciencias de la Administraci\u00e9n",
      "relevance": 0.509923,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fechas de realizacidn de pruebas acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.508022,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "numero considerable de aspirantes",
      "relevance": 0.507045,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de abril",
      "relevance": 0.500804,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "realizaci\u00e9n de las pruebas",
      "relevance": 0.484948,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo",
      "relevance": 0.474447,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.470718,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucidn No",
      "relevance": 0.463523,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cupos docentes de tiempo completo",
      "relevance": 0.459514,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "marzo",
      "relevance": 0.454111,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "etapa",
      "relevance": 0.452283,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Abril",
      "relevance": 0.4467,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Humanidades",
      "relevance": 0.445889,
      "count": 1
    }
  ]
}