{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2717,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "programa Acad\u00e9mico de Postgrado",
      "relevance": 0.657511,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes del programa de Especializacion",
      "relevance": 0.596246,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.596027,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Oficina de Planeacion",
      "relevance": 0.588699,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Mayo del afio",
      "relevance": 0.58691,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Administraci\u00e9n de la Construcci\u00e9n",
      "relevance": 0.580866,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.57606,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.574704,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "presente Resolucion",
      "relevance": 0.561241,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.559946,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Desarrollo Institucional",
      "relevance": 0.558208,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "valor equivalente",
      "relevance": 0.557674,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Febrero",
      "relevance": 0.549163,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Administracion de la Construccion",
      "relevance": 0.536753,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Derechos Econ\u00e9micos",
      "relevance": 0.535762,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "actualizacion del valor",
      "relevance": 0.531076,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "RESOLUCION No",
      "relevance": 0.525852,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "punto de equilibrio",
      "relevance": 0.522182,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "costos financieros",
      "relevance": 0.520852,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "recomendaciones del caso",
      "relevance": 0.510589,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Escuela de Arquitectura",
      "relevance": 0.509489,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico de Especializacio\u00e9n",
      "relevance": 0.508368,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fecha de su expedici\u00e9n",
      "relevance": 0.504199,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "valor de los derechos",
      "relevance": 0.503853,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Arquitectura de la Facultad de Artes Integradas",
      "relevance": 0.503718,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "CONSEJO SUPERIOR DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.503661,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultad de Artes Integradas",
      "relevance": 0.502199,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.498533,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trav\u00e9s de los procesos",
      "relevance": 0.494397,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte pertinente",
      "relevance": 0.494397,
      "count": 1
    }
  ]
}