{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 3116,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Vicerrector Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.788637,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Posgrado",
      "relevance": 0.70197,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.618542,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.611552,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "recursos necesarios",
      "relevance": 0.610476,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cupo minimo",
      "relevance": 0.571988,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "numero de inscritos",
      "relevance": 0.56244,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Convocatoria de Admisi6",
      "relevance": 0.5603,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.558933,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.558769,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "proceso de admision",
      "relevance": 0.556308,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "recursos disponibles",
      "relevance": 0.555602,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "inicio de actividades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.554989,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "numero inferior",
      "relevance": 0.551887,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.546808,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.543919,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cupo maximo",
      "relevance": 0.542503,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "comportamiento de la demanda",
      "relevance": 0.537178,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "apertura de estos Programas",
      "relevance": 0.525275,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas de Posgrado",
      "relevance": 0.51485,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "dias del mes de Agosto",
      "relevance": 0.512522,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sesi6n",
      "relevance": 0.511658,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ntmero superior",
      "relevance": 0.511632,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Convocatoria de Admision",
      "relevance": 0.508224,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudio del Vicerrector Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.507382,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.504057,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cupo inferior",
      "relevance": 0.497776,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "modificaci\u00e9n de los mismos",
      "relevance": 0.497095,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.491579,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cupos",
      "relevance": 0.491316,
      "count": 2
    }
  ]
}