{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1611,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "miembros de los Comit\u00e9s",
      "relevance": 0.773548,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes designaciones",
      "relevance": 0.71655,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9s de Autoevaluacion de Especializaciones",
      "relevance": 0.654059,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones",
      "relevance": 0.63469,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesora Martha Lucia Orozco Guiti\u00e9rrez",
      "relevance": 0.604973,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Autoevaluacion Especializaci\u00e9n",
      "relevance": 0.595711,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Autoevaluaci\u00e9n Especializaci\u00e9n",
      "relevance": 0.575069,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.569384,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DECANO DE LA FACULTAD DE INGENIERIA",
      "relevance": 0.557628,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.536788,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor Esteban Emilio Rosero Garcia",
      "relevance": 0.518958,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Autoevaluaci\u00e9n de la Especializaci6",
      "relevance": 0.51657,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.514067,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Transmisi6n",
      "relevance": 0.51049,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "despacho de la Decanatura",
      "relevance": 0.491066,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor Diego Fernando Echeverry Ibarra",
      "relevance": 0.49052,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Distribucion de Energia El\u00e9ctrica",
      "relevance": 0.485811,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Automatizacion Industrial",
      "relevance": 0.483677,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Redes de Comunicacion",
      "relevance": 0.483677,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Acuerdo No",
      "relevance": 0.478906,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor Jairo Arcesio Palacios Pefiaranda",
      "relevance": 0.476129,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Escuela de Ingenieria El\u00e9ctrica",
      "relevance": 0.473492,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.470668,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor Oscar Polanco Sarmiento",
      "relevance": 0.470025,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Maestria de la Escuela de Ingenieria El\u00e9ctrica",
      "relevance": 0.469066,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor Leandro Antonio Villa Barona",
      "relevance": 0.468978,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Especializaciones",
      "relevance": 0.460995,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor Fabio German Guerrero Moreno",
      "relevance": 0.460668,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "docentes",
      "relevance": 0.459168,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CARLOS",
      "relevance": 0.445509,
      "count": 1
    }
  ]
}