{
  "usage": {
    "text_units": 2,
    "text_characters": 10842,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "desempefio de su personal acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.746468,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Dedicaci\u00e9n Exclusiva",
      "relevance": 0.665245,
      "count": 10
    },
    {
      "text": "excelencia acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.640546,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "propuesta de actividad",
      "relevance": 0.62236,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mayores puntajes",
      "relevance": 0.593652,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "plan de vida de los acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.580027,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.574367,
      "count": 7
    },
    {
      "text": "Dedicaci\u00e9n Exclusiva de los profesores",
      "relevance": 0.571272,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Dedicacion Exclusiva",
      "relevance": 0.558543,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "fortalecimiento de la producci\u00e9dn acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.554541,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "instituto Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.551672,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "trav\u00e9s de la Unidad Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.550691,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejos de Facultad",
      "relevance": 0.548673,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.546848,
      "count": 9
    },
    {
      "text": "Acuerdo N2",
      "relevance": 0.545321,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mayor impacto institucional",
      "relevance": 0.542955,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.540728,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Impacto Institucional",
      "relevance": 0.540056,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto Profesoral",
      "relevance": 0.539908,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "desarrollo de la Universidad",
      "relevance": 0.538893,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes criterios",
      "relevance": 0.535115,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tiempo completo",
      "relevance": 0.534712,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Subdirecci\u00e9n Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.530124,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "logro de los objetivos propuestos",
      "relevance": 0.530017,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "ejecuci\u00e9n de la propuesta",
      "relevance": 0.529444,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cargos de Rector",
      "relevance": 0.528733,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.528458,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comisiones Ad",
      "relevance": 0.525998,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Institutos Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.523841,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comisi6n Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.52279,
      "count": 1
    }
  ]
}