{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1687,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Oferta Acad\u00e9mica de Posgrado",
      "relevance": 0.726927,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Especializaci\u00e9n",
      "relevance": 0.669254,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas de la Facultad de Salud",
      "relevance": 0.667686,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Febrero",
      "relevance": 0.621923,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.602753,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cuidado Critico del Adulto",
      "relevance": 0.591674,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Oferta del periodo Febrero",
      "relevance": 0.570409,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Fisioterapia Cardiopulmonar",
      "relevance": 0.557626,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Funciones Delegadas de Rector",
      "relevance": 0.54773,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nuevos Programas",
      "relevance": 0.546734,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sal\u00e9n de Sesiones del Consejo",
      "relevance": 0.545836,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.52705,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Octubre",
      "relevance": 0.514911,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultad de Salud",
      "relevance": 0.512811,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones",
      "relevance": 0.507851,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte de aspirantes",
      "relevance": 0.502913,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro Calificado",
      "relevance": 0.495454,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "solicitud de Registro Calificado",
      "relevance": 0.484397,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Personas",
      "relevance": 0.470455,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Registros Calificados",
      "relevance": 0.468566,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cuidado",
      "relevance": 0.463164,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.459986,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n del Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional",
      "relevance": 0.45793,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Heridas",
      "relevance": 0.451159,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Especializaci\u00e9n",
      "relevance": 0.450537,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "UNICO",
      "relevance": 0.450267,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "vez",
      "relevance": 0.449714,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Enfermeria",
      "relevance": 0.448646,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Posgrado",
      "relevance": 0.448483,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Junio",
      "relevance": 0.447046,
      "count": 2
    }
  ]
}