{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 4763,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.727094,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.647271,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Examen M\u00e9dico",
      "relevance": 0.626354,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "PROCESO DE MATRICULA",
      "relevance": 0.614211,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Idioma Extranjero",
      "relevance": 0.605682,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.59487,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Examenes de Proficiencia",
      "relevance": 0.594286,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Direcci\u00e9n del Programa",
      "relevance": 0.573711,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Asignaturas electivas via",
      "relevance": 0.568895,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.555986,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "desarrollo del periodo Febrero",
      "relevance": 0.551912,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "registro de paz",
      "relevance": 0.549574,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Recepcio\u00e9n de documentos",
      "relevance": 0.543657,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Matricula Admitidos",
      "relevance": 0.536502,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Entrega de Recibos",
      "relevance": 0.533599,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "convenios docentes asistenciales",
      "relevance": 0.532437,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Servicio M\u00e9dico",
      "relevance": 0.529044,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.524146,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de Cali",
      "relevance": 0.523619,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cancelaci\u00e9n de Asignaturas",
      "relevance": 0.52183,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Vicerrectoria de Bienestar",
      "relevance": 0.520915,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "asignaturas electivas",
      "relevance": 0.517566,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "documentos soporte",
      "relevance": 0.516083,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Red de la informaci\u00e9n",
      "relevance": 0.514919,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Derechos Econ\u00e9micos",
      "relevance": 0.513961,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "semestre dadas",
      "relevance": 0.512321,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estudiantes Antiquos",
      "relevance": 0.511408,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignaturas de Practica",
      "relevance": 0.504597,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Escuela de Ciencias",
      "relevance": 0.504084,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reserva de cupo",
      "relevance": 0.503052,
      "count": 1
    }
  ]
}