{
  "usage": {
    "text_units": 2,
    "text_characters": 11083,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "calidad acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.790628,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "unidades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.695873,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "consejo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.611443,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "consejo superior",
      "relevance": 0.569153,
      "count": 10
    },
    {
      "text": "procedimientos de la evaluacion",
      "relevance": 0.54999,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "caso de unidades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.548968,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "unidad acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.548116,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "idoneidad de los profesores",
      "relevance": 0.548036,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "personas interesadas",
      "relevance": 0.547759,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fecha de cierre de la convocatoria",
      "relevance": 0.54735,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "respectivo consejo",
      "relevance": 0.544802,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "experiencias de evaluacion",
      "relevance": 0.540213,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "hojas de vida",
      "relevance": 0.53681,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "informacion de los aspirantes inscritos",
      "relevance": 0.53608,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "subdirector acad\u00e9mico de la facultad",
      "relevance": 0.531627,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "vicerrectoria acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.531616,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "aspirantes interesados",
      "relevance": 0.529214,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "profesores contratistas",
      "relevance": 0.529153,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "cierre de las inscripciones",
      "relevance": 0.52906,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "director de programa",
      "relevance": 0.527689,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "aspirantes inscritos",
      "relevance": 0.526881,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "nivel universitario",
      "relevance": 0.524055,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "experiencia profesional",
      "relevance": 0.523225,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "contratista ofrecera mayor",
      "relevance": 0.523215,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "jefe de la unidad acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.522591,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "area de conocimiento",
      "relevance": 0.520803,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "efectos de la evaluacion de los requisitos",
      "relevance": 0.519995,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "banco de datos de profesores contratistas elegibles",
      "relevance": 0.519877,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "conducta del candidato",
      "relevance": 0.519347,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estricto orden descendente",
      "relevance": 0.51791,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "instancia responsable",
      "relevance": 0.517243,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "instituto acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.51722,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "consejo superior de la universidad del valle",
      "relevance": 0.517219,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "universidad del valle",
      "relevance": 0.517184,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "profesor contratista",
      "relevance": 0.516945,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calificaci\u00e9n de la hoja de vida",
      "relevance": 0.516901,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte del banco de datos",
      "relevance": 0.51617,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "experiencia docente",
      "relevance": 0.515304,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "titulos universitarios de pregrado",
      "relevance": 0.515007,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "disposicidn de las unidades",
      "relevance": 0.5148,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "informacion nueva",
      "relevance": 0.514429,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "vinculacion de profesores ocasionales",
      "relevance": 0.51414,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fecha de su aprobacion",
      "relevance": 0.513103,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "marco de la ley",
      "relevance": 0.512434,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "paragrafo",
      "relevance": 0.51213,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "siguientes criterios",
      "relevance": 0.512015,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "vicedecano acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.511222,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "m\u00e9ritos de profesores contratistas",
      "relevance": 0.510936,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "produccion artistica",
      "relevance": 0.510738,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "comision de evaluacion de m\u00e9ritos",
      "relevance": 0.510652,
      "count": 1
    }
  ]
}