{
  "usage": {
    "text_units": 2,
    "text_characters": 11766,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Neurologia Clinica",
      "relevance": 0.718357,
      "count": 11
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.637665,
      "count": 8
    },
    {
      "text": "cr\u00e9ditos requeridos",
      "relevance": 0.612472,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes objetivos",
      "relevance": 0.600001,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Escuela de Medicina de la Facultad",
      "relevance": 0.575726,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Objetivos del Programa",
      "relevance": 0.573293,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "enfermedades del Sistema Nervioso",
      "relevance": 0.570729,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "grupos de trabajo",
      "relevance": 0.555887,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.552077,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trabajo presencial",
      "relevance": 0.549364,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cr\u00e9ditos establecidos",
      "relevance": 0.549155,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "medicina interna",
      "relevance": 0.548946,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.54313,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas de posgrado",
      "relevance": 0.541227,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "desempeno profesional",
      "relevance": 0.539088,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Componente Cr\u00e9ditos",
      "relevance": 0.538848,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.53819,
      "count": 7
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.537139,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "presente Resolucion",
      "relevance": 0.536284,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "asignaturas vinculadas",
      "relevance": 0.533743,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo de la Facultad de Salud",
      "relevance": 0.529317,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Objetivo General",
      "relevance": 0.52568,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cabo de forma integral",
      "relevance": 0.52502,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educacion Nacional",
      "relevance": 0.524523,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "enfermedades del paciente",
      "relevance": 0.523919,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "facultades legales",
      "relevance": 0.522374,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "t\u00e9cnicas de atencidn m\u00e9dica",
      "relevance": 0.521971,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "registros m\u00e9dicos",
      "relevance": 0.521894,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fecha de aprobacion",
      "relevance": 0.521381,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte de la flexibilidad del Programa",
      "relevance": 0.521286,
      "count": 1
    }
  ]
}