{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 3377,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "PROCESO DE MATRICULA",
      "relevance": 0.791401,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "DESARROLLO del periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.707567,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de pregrado",
      "relevance": 0.613357,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.603151,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.597644,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Idioma Extranjero",
      "relevance": 0.593636,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Asignaturas Electivas",
      "relevance": 0.573059,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "documentos digitalizados",
      "relevance": 0.567978,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DOCUMENTO ORIGINAL",
      "relevance": 0.564405,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.557806,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Sede Cali",
      "relevance": 0.556133,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.553471,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Cancelaci\u00e9n de Asignaturas",
      "relevance": 0.550312,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.548038,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de San Fernando",
      "relevance": 0.546219,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Periodo Acad\u00e9mico AGOSTO",
      "relevance": 0.531455,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "AGOSTO-DICIEMBRE",
      "relevance": 0.525184,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.521791,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calificaciones de validacion",
      "relevance": 0.521437,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ADMITIDOS POR TRANSFERENCIAUNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.520196,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignaturas de Trabajo de Grado",
      "relevance": 0.517218,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciencias del Lenguaje",
      "relevance": 0.513951,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias de mayo",
      "relevance": 0.509241,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de Cali",
      "relevance": 0.506818,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Inicio de clases",
      "relevance": 0.504194,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte de la Escuela",
      "relevance": 0.501123,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "salon de reuniones",
      "relevance": 0.499633,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Examenes de Proficiencia",
      "relevance": 0.496925,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignaturas de Practica",
      "relevance": 0.496126,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calendario",
      "relevance": 0.49554,
      "count": 1
    }
  ]
}