{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 4650,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Examen de Proficiencia",
      "relevance": 0.666396,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "anormalidad laboral",
      "relevance": 0.591534,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Descarga de Recibos",
      "relevance": 0.588439,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Examen M\u00e9dico Admitidos",
      "relevance": 0.585112,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "procesos de Admision",
      "relevance": 0.584385,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "algunas de las fechas del Calendario",
      "relevance": 0.564609,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.564377,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.560742,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "normal desarrollo de los procesos",
      "relevance": 0.555692,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Servicio M\u00e9dico",
      "relevance": 0.548467,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "web de la informacion",
      "relevance": 0.544777,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Derechos Econ\u00e9micos",
      "relevance": 0.539534,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Publicacion de Resultados",
      "relevance": 0.534377,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "documentos soporte",
      "relevance": 0.533619,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Desarrollo del periodo Agosto",
      "relevance": 0.533345,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Julio",
      "relevance": 0.529308,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Matricula Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.528441,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.52675,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Competencias Gen\u00e9ricas ICFES",
      "relevance": 0.525847,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "recibos de pago",
      "relevance": 0.523091,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Agosto",
      "relevance": 0.521204,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "registros de Paz",
      "relevance": 0.520485,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Primer Semestre",
      "relevance": 0.51945,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "JulioExamen M\u00e9dico",
      "relevance": 0.509901,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Edificio de la Administraci\u00e9n Central",
      "relevance": 0.508942,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sal\u00e9n de Sesiones",
      "relevance": 0.508866,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "asignaturas electivas",
      "relevance": 0.507432,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Casillero Digital",
      "relevance": 0.505527,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Inscripci6n",
      "relevance": 0.502456,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Semestres Superiores",
      "relevance": 0.502269,
      "count": 1
    }
  ]
}