{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 5336,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "cultura investigativa",
      "relevance": 0.811909,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes cultura",
      "relevance": 0.653083,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes de pregrado",
      "relevance": 0.61773,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "asignaturas equivalentes ofrecidas",
      "relevance": 0.596322,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Vicerrectoria de Investigaciones",
      "relevance": 0.590466,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programa de Semilleros",
      "relevance": 0.580471,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Estatuto de Investigaciones",
      "relevance": 0.573961,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "vinculaci\u00e9n de los estudiantes",
      "relevance": 0.567623,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trav\u00e9s de la incorporacion de la investigaci\u00e9n",
      "relevance": 0.566422,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reconocimiento formal",
      "relevance": 0.55854,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trabajo de grupos",
      "relevance": 0.555194,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Plan Estrat\u00e9gico de Desarrollo",
      "relevance": 0.545335,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trav\u00e9s de proyectos inscritos",
      "relevance": 0.536637,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "asignaturas de Investigaci\u00e9n",
      "relevance": 0.533383,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cr\u00e9ditos del programa",
      "relevance": 0.532642,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "experiencias formativas",
      "relevance": 0.532311,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.531992,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.528511,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes",
      "relevance": 0.525131,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Programa de Semilleros de Investigacion",
      "relevance": 0.524209,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nombres de los estudiantes vinculados",
      "relevance": 0.524151,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes requisitos",
      "relevance": 0.522477,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "eventos nacionales",
      "relevance": 0.521008,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "propd\u00e9sito de la Universidad del Valle",
      "relevance": 0.518228,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "marco de los grupos",
      "relevance": 0.516409,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiante regular",
      "relevance": 0.513454,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.51319,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 Central de Investigaciones",
      "relevance": 0.512782,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes vinculados",
      "relevance": 0.511468,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "aval de un profesor de la Universidad",
      "relevance": 0.511003,
      "count": 1
    }
  ]
}