{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 8423,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "desarrollo de un programa de trabajo",
      "relevance": 0.622877,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cargos de Rector",
      "relevance": 0.615195,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Instituto Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.607076,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "desarrollo de productos intelectuales",
      "relevance": 0.596907,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Directores de Direcciones Acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.586674,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "m\u00e9ritos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.582184,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cargos acad\u00e9mico-administrativos",
      "relevance": 0.570579,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "temas de inter\u00e9s nacional",
      "relevance": 0.569783,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas de educacion continua",
      "relevance": 0.568885,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "proyectos relacionados",
      "relevance": 0.565406,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "necesidades de los diferentes organismos",
      "relevance": 0.561711,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Departamentos Administrativos",
      "relevance": 0.560223,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Recursos Humanos",
      "relevance": 0.558226,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Jefes de Oficina",
      "relevance": 0.557845,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede Regional",
      "relevance": 0.556029,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Jefes de Divisi\u00e9n",
      "relevance": 0.552476,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "desarrollo de actividades de extension",
      "relevance": 0.551364,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Directores de Institutos Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.549948,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.544551,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "prestigio nacional",
      "relevance": 0.538676,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Control Interno",
      "relevance": 0.536909,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "condiciones establecidas",
      "relevance": 0.536867,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "medida excepcional",
      "relevance": 0.536546,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "determinados profesores",
      "relevance": 0.534316,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "manera activa",
      "relevance": 0.532506,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "formulaci6n",
      "relevance": 0.531899,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trayectoria acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.528801,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "asignacion acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.528224,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "modalidad contractual",
      "relevance": 0.527503,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Institutos de Investigaci\u00e9n",
      "relevance": 0.526798,
      "count": 1
    }
  ]
}