{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1440,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Sistema de Regionalizaci\u00e9n de la Universidad",
      "relevance": 0.68246,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.649767,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "demas criterios",
      "relevance": 0.627663,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciencias Naturales",
      "relevance": 0.60677,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Educaci6on Fisica",
      "relevance": 0.597454,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.573825,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.572307,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Oferta Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.571872,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sal\u00e9n de Sesiones del Consejo",
      "relevance": 0.56959,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sistema de Regionalizaci6",
      "relevance": 0.559914,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de mayo",
      "relevance": 0.553878,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Periodo Agosto",
      "relevance": 0.545279,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Educaci\u00e9n Basica",
      "relevance": 0.532449,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "SEDE PROGRAMA ACADEMICO",
      "relevance": 0.527427,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ambiental Semipresencial",
      "relevance": 0.526106,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Deportes Presencial",
      "relevance": 0.500342,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.496437,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Licenciatura",
      "relevance": 0.493409,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.485581,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucidn No",
      "relevance": 0.482987,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.4774,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Agosto Diciembre",
      "relevance": 0.470339,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.468723,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "atribuciones",
      "relevance": 0.463939,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Salud",
      "relevance": 0.463127,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Valle",
      "relevance": 0.450522,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "CUPOS",
      "relevance": 0.448908,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Universidad",
      "relevance": 0.448531,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Mayo",
      "relevance": 0.442273,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Admisi\u00e9n",
      "relevance": 0.441638,
      "count": 1
    }
  ]
}