{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2988,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Proceso de Matricula",
      "relevance": 0.73076,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.712217,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Desarrollo del periodo Febrero",
      "relevance": 0.704757,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.633473,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Admisiones de los admitidos",
      "relevance": 0.590108,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.587498,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.575013,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.571673,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.559047,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.558407,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reporte de Calificaciones de Validaciones",
      "relevance": 0.557116,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Trabajo de Grado",
      "relevance": 0.538396,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Febrero",
      "relevance": 0.536394,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.527003,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Matricula Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.516304,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Secretarias Acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.515968,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Area de Admisiones",
      "relevance": 0.515541,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reserva de Cupo",
      "relevance": 0.512312,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Iniciacion de Clases",
      "relevance": 0.511684,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Direcci\u00e9n de Regionalizaci\u00e9n",
      "relevance": 0.511684,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Noviembre",
      "relevance": 0.509649,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ADMITIDOS A PRIMER SEMESTRE",
      "relevance": 0.503182,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Segundo Llamado",
      "relevance": 0.503129,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cancelaci6n de Semestre",
      "relevance": 0.502952,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estudiantes Antiguos",
      "relevance": 0.49742,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Cancelacion de Asignaturas",
      "relevance": 0.49742,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitudes de reserva",
      "relevance": 0.494567,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cambios de Sede",
      "relevance": 0.488298,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "reservas de cupo",
      "relevance": 0.480498,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calificaciones de asignaturas",
      "relevance": 0.478338,
      "count": 1
    }
  ]
}