{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 7593,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Facultad de Ingenieria",
      "relevance": 0.790399,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "dela Facultad asilo",
      "relevance": 0.592472,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Investigaci6\u00e9n",
      "relevance": 0.581091,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.572756,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "disposiciones legales",
      "relevance": 0.558279,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cargo de Vicedecano de Programas",
      "relevance": 0.557111,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.542268,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Vicedecanatura de Programas",
      "relevance": 0.534358,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.53392,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "investigacio6n",
      "relevance": 0.533777,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "caso de retiro del Decano",
      "relevance": 0.53267,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "transferencia de estos desarrollos",
      "relevance": 0.531599,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "representante de la misma",
      "relevance": 0.530248,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nivel nacional",
      "relevance": 0.529714,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "presente Resoluci\u00e96n",
      "relevance": 0.529689,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "alas Unidades Acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.526915,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "6\u00e9n fundamental",
      "relevance": 0.526571,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 Central de Investigaciones",
      "relevance": 0.526481,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Areas del conocimiento",
      "relevance": 0.526119,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Decano de la Facultad",
      "relevance": 0.52332,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte de la misi\u00e9n de la Universidad",
      "relevance": 0.522578,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "voluntad del Consejo",
      "relevance": 0.522508,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "alos docentes",
      "relevance": 0.519413,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "enlace permanente",
      "relevance": 0.517725,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte arm\u00e9nica del sistema",
      "relevance": 0.517623,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes requisitos",
      "relevance": 0.516868,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.515067,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO SUPERIOR DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.51461,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "unidades acad\u00e9micas de la Facultad",
      "relevance": 0.5144,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "transferencia de la investigaci6\u00e9n",
      "relevance": 0.513689,
      "count": 1
    }
  ]
}