{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2151,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "distinta naturaleza",
      "relevance": 0.663206,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ingenieria Sanitaria",
      "relevance": 0.633152,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.626251,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa de posgrado",
      "relevance": 0.597256,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "caracter parcial",
      "relevance": 0.584555,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico de Especializaci\u00e9n",
      "relevance": 0.5755,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "t\u00e9rminos de asignaturas",
      "relevance": 0.571426,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "numero de cr\u00e9ditos",
      "relevance": 0.568438,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.559844,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cobro de los valores",
      "relevance": 0.557652,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultad de Ingenieria",
      "relevance": 0.557168,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "RESOLUCION No",
      "relevance": 0.546754,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cobro de los derechos",
      "relevance": 0.535429,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.535189,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "literal m",
      "relevance": 0.516376,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de marzo",
      "relevance": 0.515091,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cr\u00e9ditos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.513906,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "numero de _  asignaturas",
      "relevance": 0.506594,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.505734,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Articulo No",
      "relevance": 0.50312,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "horas presenciales",
      "relevance": 0.501881,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ambiental de la Facultad de Ingenieria",
      "relevance": 0.495064,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "modalidad de viernes",
      "relevance": 0.493847,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "demas  conceptos",
      "relevance": 0.493847,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "valor de los derechos",
      "relevance": 0.485292,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "articulo anterior",
      "relevance": 0.485015,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiante",
      "relevance": 0.471637,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "normas reglamentarias vigentes de la universidad",
      "relevance": 0.468189,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sala de Reuniones de la Torre Institucional",
      "relevance": 0.468043,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "presente",
      "relevance": 0.467395,
      "count": 1
    }
  ]
}