{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 3513,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico de Construccio\u00e9n",
      "relevance": 0.678546,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Infraestructura Urbana",
      "relevance": 0.648553,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educacion Nacional",
      "relevance": 0.593114,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.570813,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "formacion de alto nivel",
      "relevance": 0.567609,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones",
      "relevance": 0.566234,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Construccion de Edificaciones",
      "relevance": 0.565488,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.55863,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DOCUMENTO ORIGINAL",
      "relevance": 0.555533,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte del Ministerio",
      "relevance": 0.550894,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "definicion de la estructura",
      "relevance": 0.550657,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.550613,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "demas normas vigentes",
      "relevance": 0.546224,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Escuela de Arquitectura",
      "relevance": 0.545266,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.542512,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cupo maximo",
      "relevance": 0.541656,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional",
      "relevance": 0.532133,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Educaci\u00e9n Superior",
      "relevance": 0.529878,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Construcci\u00e9n de Edificaciones",
      "relevance": 0.523121,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "RESOLUCION No",
      "relevance": 0.52115,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico de Construcci\u00e9n",
      "relevance": 0.517522,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO SUPERIOR DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.515772,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.514998,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "presente Resolucion",
      "relevance": 0.513752,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultad de Artes Integradas",
      "relevance": 0.511877,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico de Construccion",
      "relevance": 0.510158,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Aambito del Arquitecto Constructor",
      "relevance": 0.509972,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trav\u00e9s de ciclos",
      "relevance": 0.507669,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de agosto",
      "relevance": 0.507202,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sedes de Cali",
      "relevance": 0.505995,
      "count": 1
    }
  ]
}