{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 8527,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "trav\u00e9s de sus Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.760088,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DOCENCIA de la Facultad de Ingenieria",
      "relevance": 0.718099,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Unidades Acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.660537,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "VICEDECANATURA DE PROGRAMAS",
      "relevance": 0.641652,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Vicedecano de Programas de Docencia",
      "relevance": 0.603285,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.580278,
      "count": 7
    },
    {
      "text": "alto nivel",
      "relevance": 0.573821,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "desarrollo de una capacidad",
      "relevance": 0.566833,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultad de Ingenieria",
      "relevance": 0.554517,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "demas unidades",
      "relevance": 0.550585,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ss Que",
      "relevance": 0.546017,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "informaci\u00e9n necesaria",
      "relevance": 0.541974,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.539908,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "politicas acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.539452,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "anteproyectos de solicitud de recursos",
      "relevance": 0.535705,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Unidades Acad\u00e9micas Ppuedan",
      "relevance": 0.530632,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "pensamiento aut\u00e9nomo",
      "relevance": 0.530196,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas de Docencia",
      "relevance": 0.527923,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "excelencia acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.524869,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Docencia Universitaria",
      "relevance": 0.5244,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "organismo especial",
      "relevance": 0.523077,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo de la Facultad",
      "relevance": 0.522231,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "labor docente",
      "relevance": 0.522079,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "docente de la Universidad",
      "relevance": 0.521322,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cargo de VICEDECANO",
      "relevance": 0.521286,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.519908,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "DOCENCIA de la Facultad de Ingenieria.UNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.518337,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "niveles de alta calidad",
      "relevance": 0.517445,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "demas funciones",
      "relevance": 0.516953,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "politicas acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.516376,
      "count": 1
    }
  ]
}