{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 5204,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.790291,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "cambios de Sede",
      "relevance": 0.69511,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "procesos de Admision",
      "relevance": 0.675068,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Envio de la documentacion",
      "relevance": 0.626557,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.622764,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.60827,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.603996,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.596942,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "procesos de Admisi\u00e9n",
      "relevance": 0.573664,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Entrega de solicitudes",
      "relevance": 0.572541,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Registro Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.571415,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Division de Admisiones",
      "relevance": 0.564279,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.555805,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "aspirantes provenientes",
      "relevance": 0.554038,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "primer semestre",
      "relevance": 0.553638,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Instituciones de Educaci\u00e9n Superior",
      "relevance": 0.5519,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Envio de las solicitudes",
      "relevance": 0.542821,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calificaciones de las Pruebas",
      "relevance": 0.541838,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.536957,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Febrero",
      "relevance": 0.53299,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Venta de contrasefas",
      "relevance": 0.522994,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede regional",
      "relevance": 0.522357,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "documentos soporte",
      "relevance": 0.51589,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Secretarias Acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.515087,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PROCESO DE TRANSFERENCIA",
      "relevance": 0.512656,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Periodo de inscripciones",
      "relevance": 0.512198,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Regionalizaci\u00e9n",
      "relevance": 0.510764,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.508515,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CAMBIO DE SEDE",
      "relevance": 0.505728,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "aprobacion del Comit\u00e9",
      "relevance": 0.505617,
      "count": 1
    }
  ]
}