{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2473,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.747334,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.672629,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejos de Facultad",
      "relevance": 0.621635,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "finalizacion del periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.612551,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calendario acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.575062,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.570978,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Directores de Instituto Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.566994,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "casos excepcionales",
      "relevance": 0.557483,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fecha de terminacion",
      "relevance": 0.54994,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mismos t\u00e9rminos",
      "relevance": 0.547977,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tiempo previsto",
      "relevance": 0.544082,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nueva evaluacion",
      "relevance": 0.539846,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cancelacion de cursos",
      "relevance": 0.539458,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Finalizacion de clases",
      "relevance": 0.533639,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.532587,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultad de Salud",
      "relevance": 0.52758,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede Cali",
      "relevance": 0.524257,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Salon de Reuniones del Consejo",
      "relevance": 0.51992,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Instituto Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.510836,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "respectivos Consejos",
      "relevance": 0.508211,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente manera",
      "relevance": 0.506394,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Mayo",
      "relevance": 0.503095,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nuevo ajuste",
      "relevance": 0.501156,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.495679,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Vicerrectora Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.495297,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reglamento Estudiantil",
      "relevance": 0.493325,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.489169,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "normal desarrollo acad\u00e9mico del presente semestre",
      "relevance": 0.488677,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ajuste inicial",
      "relevance": 0.480772,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "UNICO",
      "relevance": 0.478158,
      "count": 1
    }
  ]
}