{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 8471,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "programa de amnistia acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.889695,
      "count": 10
    },
    {
      "text": "acad\u00e9micos de pregrado",
      "relevance": 0.731235,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "excepcion del trabajo de grado",
      "relevance": 0.597744,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "division de admisiones",
      "relevance": 0.577387,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "primer semestre del afio",
      "relevance": 0.577365,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "consejo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.554716,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "comit\u00e9s de programa respectivos",
      "relevance": 0.553574,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.551629,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "plazos establecidos",
      "relevance": 0.551076,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calendario acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.549489,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes requisitos",
      "relevance": 0.548988,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "anos de la universidad del valle",
      "relevance": 0.548598,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "requisitos de grado",
      "relevance": 0.548539,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa respectivo",
      "relevance": 0.543385,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "registro calificado vigente",
      "relevance": 0.542756,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "consejo superior",
      "relevance": 0.541283,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "instituto acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.539191,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "solo programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.534682,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "segundo semestre del ano",
      "relevance": 0.52775,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas de pregrado de la universidad",
      "relevance": 0.524799,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "titulo correspondiente",
      "relevance": 0.520872,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "santiago de cali",
      "relevance": 0.520411,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mecanismo de reingreso especial",
      "relevance": 0.520111,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "instancia homdloga",
      "relevance": 0.5199,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "respectivo calendario acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.518056,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "razones distintas",
      "relevance": 0.518052,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "estudiantes regulares",
      "relevance": 0.517651,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "plazo maximo",
      "relevance": 0.517583,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "primera instancia",
      "relevance": 0.515339,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitudes de los aspirantes",
      "relevance": 0.514962,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fechas de grado",
      "relevance": 0.514648,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "bajo rendimiento",
      "relevance": 0.512212,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "amnistias acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.51197,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "comit\u00e9 de programa",
      "relevance": 0.51186,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes regulares de los programas acad\u00e9micos de pregrado",
      "relevance": 0.511107,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "caso de reclamaciones",
      "relevance": 0.510327,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "motivo de la conmemoracion",
      "relevance": 0.51003,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "registro acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.509369,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "asignaturas constitutivas",
      "relevance": 0.509284,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sanciones disciplinarias",
      "relevance": 0.508808,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "cumplimiento de los requisitos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.50799,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "comit\u00e9 de programa de pregrado",
      "relevance": 0.506842,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.506718,
      "count": 7
    },
    {
      "text": "funciones delegadas",
      "relevance": 0.505849,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "presente resoluci6n",
      "relevance": 0.504734,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tal fin",
      "relevance": 0.504273,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "segunda instancia",
      "relevance": 0.503599,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "formato de inscripcion",
      "relevance": 0.503442,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "condici6n de estudiantes",
      "relevance": 0.50324,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "instancia homdloga de cada facultad",
      "relevance": 0.501795,
      "count": 1
    }
  ]
}