{
  "usage": {
    "text_units": 2,
    "text_characters": 10842,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "desempefio de su personal acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.751482,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "excelencia acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.64335,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "propuesta de actividad",
      "relevance": 0.624416,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dedicacion exclusiva",
      "relevance": 0.607247,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "dedicaci\u00e9n exclusiva de los profesores",
      "relevance": 0.603946,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mayores puntajes",
      "relevance": 0.599897,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "plan de vida de los acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.58275,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "consejo superior",
      "relevance": 0.575329,
      "count": 7
    },
    {
      "text": "fortalecimiento de la producci\u00e9dn acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.556657,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "instituto acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.555848,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "trav\u00e9s de la unidad acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.552974,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mayor impacto institucional",
      "relevance": 0.546639,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dedicaci\u00e9n exclusiva",
      "relevance": 0.545507,
      "count": 10
    },
    {
      "text": "impacto institucional",
      "relevance": 0.543452,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "consejo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.541483,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "tiempo completo",
      "relevance": 0.539369,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "siguientes criterios",
      "relevance": 0.538968,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "universidad del valle",
      "relevance": 0.53673,
      "count": 9
    },
    {
      "text": "desarrollo de la universidad",
      "relevance": 0.535896,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "logro de los objetivos propuestos",
      "relevance": 0.533578,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "consejos de facultad",
      "relevance": 0.532335,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "subdirecci\u00e9n acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.532189,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ejecuci\u00e9n de la propuesta",
      "relevance": 0.530553,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estatuto profesoral",
      "relevance": 0.527365,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "institutos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.526159,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cargos de rector",
      "relevance": 0.524979,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "incumplimiento de las obligaciones",
      "relevance": 0.522355,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "informe final",
      "relevance": 0.520908,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "consejo superior de la universidad del valle",
      "relevance": 0.519938,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mayor pertinencia",
      "relevance": 0.51984,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "comisi6n acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.519806,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "campo de la propuesta",
      "relevance": 0.518834,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "econdmico equivalente",
      "relevance": 0.518692,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calidades individuales de los profesores",
      "relevance": 0.518369,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "exigencias del desarrollo cientifico",
      "relevance": 0.51822,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estatuto general",
      "relevance": 0.516959,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "universidades estatales",
      "relevance": 0.516695,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "vicerrectoria acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.516261,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "profesores",
      "relevance": 0.515223,
      "count": 8
    },
    {
      "text": "profesores de dedicacion exclusiva",
      "relevance": 0.514975,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitud motivada del profesor",
      "relevance": 0.514824,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "desarrollo humano",
      "relevance": 0.514676,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "recursos provenientes de la estampilla",
      "relevance": 0.514405,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "vicerrectorias acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.514083,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "consejo de facultad",
      "relevance": 0.51259,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "santiago de cali",
      "relevance": 0.512538,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "universidad nacional",
      "relevance": 0.512338,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "politica de desarrollo humano",
      "relevance": 0.511387,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estimulo econdmico",
      "relevance": 0.51135,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "compromisos adquiridos",
      "relevance": 0.51092,
      "count": 2
    }
  ]
}