{
  "usage": {
    "text_units": 3,
    "text_characters": 21819,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "proceso de evaluacion de m\u00e9ritos",
      "relevance": 0.623019,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "calidad acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.621131,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "planta docente",
      "relevance": 0.589882,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "caso necesario",
      "relevance": 0.574928,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "RESOLUCION No",
      "relevance": 0.560126,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "aspirantes inscritos",
      "relevance": 0.559886,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comision de Evaluacion de M\u00e9ritos",
      "relevance": 0.548208,
      "count": 8
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.547734,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "unidades acad\u00e9micas de regionalizacion",
      "relevance": 0.545072,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "concurso publico de m\u00e9ritos",
      "relevance": 0.542882,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.541982,
      "count": 10
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.538095,
      "count": 14
    },
    {
      "text": "Exposicion oral",
      "relevance": 0.537583,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "siguiente manera",
      "relevance": 0.532262,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tal caso",
      "relevance": 0.531046,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Previa autorizacion del Rector",
      "relevance": 0.531044,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.530381,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "estudio de la Hoja",
      "relevance": 0.529639,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "resultado de los procesos",
      "relevance": 0.528948,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Vicerrectoria Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.526579,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "t\u00e9rmino improrrogable",
      "relevance": 0.525518,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "aspirantes interesados",
      "relevance": 0.525324,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "presente Resolucion",
      "relevance": 0.525292,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cumplimiento de las politicas institucionales",
      "relevance": 0.524936,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comisi\u00e9n de Evaluaci\u00e9n de M\u00e9ritos",
      "relevance": 0.523995,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "lista de elegibles tendra",
      "relevance": 0.521416,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes funciones",
      "relevance": 0.52132,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calificacion de las Hojas de Vida",
      "relevance": 0.521297,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Evaluacion de M\u00e9ritos de Regionalizaci\u00e9n",
      "relevance": 0.520489,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Experiencia docente universitaria",
      "relevance": 0.520084,
      "count": 1
    }
  ]
}