{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2594,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.73804,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Proceso de Matricula",
      "relevance": 0.643996,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.623108,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cancelaci\u00e9n de Asignaturas",
      "relevance": 0.616596,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.601793,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.588086,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Admitidos Llamado Adicional",
      "relevance": 0.582133,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.581144,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.579403,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.577815,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "periodo Agosto-Diciembre",
      "relevance": 0.535431,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Secretarias Acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.528825,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "SEGUNDO LLAMADO",
      "relevance": 0.528791,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Matricula Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.525239,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Direcci\u00e9n de Regionalizaci\u00e9n",
      "relevance": 0.520387,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cancelaci\u00e9n de Semestre",
      "relevance": 0.520081,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reserva de cupo",
      "relevance": 0.518374,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ADMITIDOS A PRIMER SEMESTRE",
      "relevance": 0.516175,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias de Junio",
      "relevance": 0.514358,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estudiantes Antiguos",
      "relevance": 0.504996,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "programas Acad\u00e9micos de pregrado ofrecidos",
      "relevance": 0.504257,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cambios de Sede",
      "relevance": 0.502839,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Desarrollo del periodo Agosto-Diciembre",
      "relevance": 0.501306,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calificaciones de Validaciones",
      "relevance": 0.501219,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Proceso",
      "relevance": 0.493945,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.483931,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Saldn de Sesiones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.480633,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "oficio",
      "relevance": 0.479398,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Reingreso",
      "relevance": 0.475844,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Documentos",
      "relevance": 0.472343,
      "count": 2
    }
  ]
}