{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 8784,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "plan de mejoramiento",
      "relevance": 0.832718,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Plan antiguo",
      "relevance": 0.70281,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.616417,
      "count": 8
    },
    {
      "text": "Plan nuevo",
      "relevance": 0.585649,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.572026,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "pedagogia del cuidado",
      "relevance": 0.545191,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.543143,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "facultades legales",
      "relevance": 0.540332,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educacion Nacional",
      "relevance": 0.538655,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Escuela de Enfermeria de la Facultad",
      "relevance": 0.534374,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "grupos comunitarios",
      "relevance": 0.533885,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PLAN DE TRANSICION del Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.533795,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "campo de \u00e9nfasis",
      "relevance": 0.533181,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mayor \u00e9nfasis",
      "relevance": 0.531002,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "profesionales de enfermeria",
      "relevance": 0.53095,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "disciplinas afines",
      "relevance": 0.530488,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ENFERMERIA",
      "relevance": 0.529246,
      "count": 21
    },
    {
      "text": "curriculo del programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.528825,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "maestrandos conocimientos",
      "relevance": 0.528449,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico MAESTRIA",
      "relevance": 0.525175,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "cuidado holistico",
      "relevance": 0.524738,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ambito personal",
      "relevance": 0.522805,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DOCUMENTO ORIGINAL",
      "relevance": 0.522701,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.522585,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "resultados de los Ultimos procesos",
      "relevance": 0.522541,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "aplicacion de los resultados",
      "relevance": 0.521787,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Seminario de Investigacion",
      "relevance": 0.520567,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cr\u00e9ditos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.520072,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.519949,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "prevencion de los problemas de salud",
      "relevance": 0.51842,
      "count": 1
    }
  ]
}