{
  "usage": {
    "text_units": 2,
    "text_characters": 10050,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "MEDICINA FAMILIAR",
      "relevance": 0.698764,
      "count": 11
    },
    {
      "text": "Ser capaz",
      "relevance": 0.611586,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "M\u00e9dico especialista",
      "relevance": 0.596922,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "titulo de Especialista",
      "relevance": 0.579266,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "actividades docentes",
      "relevance": 0.573964,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.571459,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "perfil profesional del ESPECIALISTA",
      "relevance": 0.558741,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.540298,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "postgrado clinico",
      "relevance": 0.539616,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fundamentos establecidos",
      "relevance": 0.533598,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "aspectos de promocion de la salud",
      "relevance": 0.53324,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "co  Aspectos comunitarios",
      "relevance": 0.532947,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Educacion de Colombia",
      "relevance": 0.531944,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "practica clinica",
      "relevance": 0.529794,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "deteccion precoz",
      "relevance": 0.528061,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "elementos de costo-beneficio",
      "relevance": 0.527324,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Escuela de Medicina de la Facultad",
      "relevance": 0.527139,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "presente resolucion",
      "relevance": 0.527102,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Capaz",
      "relevance": 0.526422,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "contexto de \u00e9tica",
      "relevance": 0.525885,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.525507,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividades de pregrado",
      "relevance": 0.525374,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "coordinador de actividades educativas",
      "relevance": 0.524778,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "titulo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.524044,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "M\u00e9dico especialista de atenci6\u00e9n primaria",
      "relevance": 0.522621,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ESPECIALISTA",
      "relevance": 0.521834,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "enfoque de riesgo",
      "relevance": 0.521717,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional",
      "relevance": 0.520437,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "atencion directa",
      "relevance": 0.520234,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.520011,
      "count": 7
    }
  ]
}