{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 6225,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "programas de especialidades",
      "relevance": 0.647851,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.599158,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "comit\u00e9 evaluador de las solicitudes",
      "relevance": 0.595573,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "determinada drea del conocimiento",
      "relevance": 0.580482,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ciencias clinicas",
      "relevance": 0.568286,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "suficiencia de sus conocimientos",
      "relevance": 0.566205,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "titulo respectivo",
      "relevance": 0.564801,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "consejo superior",
      "relevance": 0.552124,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "escuela de medicina de la facultad",
      "relevance": 0.549432,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "hoja de vida del candidato",
      "relevance": 0.548411,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "expedici6n de titulos",
      "relevance": 0.547578,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa de postgrado",
      "relevance": 0.543912,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fecha de entrada",
      "relevance": 0.541334,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividades desarrolladas",
      "relevance": 0.53928,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "comit\u00e9 evaluador",
      "relevance": 0.53695,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "inica vez",
      "relevance": 0.536542,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "comit\u00e9 de postgrado",
      "relevance": 0.536299,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.536222,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "caso de las especialidades",
      "relevance": 0.532127,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "hoja de vida actualizada",
      "relevance": 0.53204,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "respectivo registro",
      "relevance": 0.531874,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "eventos cientificos de la especialidad",
      "relevance": 0.5306,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trayectoria profesional",
      "relevance": 0.529239,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "contrato de caracter administrativo",
      "relevance": 0.528642,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "condici\u00e9n de especialistas",
      "relevance": 0.527746,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.525931,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas de posgrado",
      "relevance": 0.524385,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "santiago de cali",
      "relevance": 0.524225,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "resoluci6n",
      "relevance": 0.523026,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "registro m\u00e9dico vigente",
      "relevance": 0.522946,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "privadas desempefi4",
      "relevance": 0.51995,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nivel nacional",
      "relevance": 0.516064,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "universidad del valle",
      "relevance": 0.516014,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "ministerio de educacion nacional",
      "relevance": 0.515406,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "comit\u00e9 del programa establecera",
      "relevance": 0.515096,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de junio",
      "relevance": 0.513788,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "direcci\u00e9n de dicho comit\u00e9",
      "relevance": 0.513422,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "m\u00e9dicos especialistas",
      "relevance": 0.512057,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "comit\u00e9",
      "relevance": 0.511241,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "universidad militar nueva",
      "relevance": 0.510506,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nivel de revistas especializadas",
      "relevance": 0.509329,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ejercicio de la profesi\u00e9n",
      "relevance": 0.508326,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sal\u00e9n de reuniones del consejo",
      "relevance": 0.507455,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sola vez",
      "relevance": 0.507136,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sanciones vigentes",
      "relevance": 0.506949,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "distinciones recibidas",
      "relevance": 0.506876,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "examenes orales",
      "relevance": 0.506857,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "area de la especialidad",
      "relevance": 0.503808,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "realizaci6n de un proyecto",
      "relevance": 0.503517,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "produccion intelectual",
      "relevance": 0.50163,
      "count": 1
    }
  ]
}