{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1548,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.860687,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Sede del Pacifico",
      "relevance": 0.79373,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Sesiones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.65572,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.619248,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.596783,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "demas continua vigente",
      "relevance": 0.573551,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fechas del Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.562951,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cancelacion de Asignaturas",
      "relevance": 0.538072,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Abril",
      "relevance": 0.532194,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.50595,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "normalizacion de las actividades acad\u00e9micas de la Sede",
      "relevance": 0.502277,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede Mel\u00e9ndez",
      "relevance": 0.502247,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Febrero",
      "relevance": 0.472335,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Desarrollo de semestre del periodo Febrero",
      "relevance": 0.471265,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.468284,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Noviembre",
      "relevance": 0.465247,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.462077,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "atribuciones",
      "relevance": 0.461253,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Adicion",
      "relevance": 0.45079,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Pacifico",
      "relevance": 0.444204,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad",
      "relevance": 0.436549,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Calendario",
      "relevance": 0.433893,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Abril",
      "relevance": 0.431225,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Articulo",
      "relevance": 0.431225,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Junio",
      "relevance": 0.429034,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "uso",
      "relevance": 0.429034,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "asi",
      "relevance": 0.429034,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci6",
      "relevance": 0.429034,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Salon",
      "relevance": 0.429034,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Presidente",
      "relevance": 0.429034,
      "count": 1
    }
  ]
}