{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1684,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "DECANO DE LA FACULTAD DE INGENIERIA",
      "relevance": 0.844901,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.620456,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ingenieria de Sistemas",
      "relevance": 0.603571,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n de Decanatura No",
      "relevance": 0.567136,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Docente Ocasional",
      "relevance": 0.560387,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.557074,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "resoluci\u00e9n de Rectoria No",
      "relevance": 0.548585,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Director Acad\u00e9mico de la Direccion",
      "relevance": 0.535062,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "c\u00e9dula de ciudadanla No",
      "relevance": 0.525817,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "vinculaci6n",
      "relevance": 0.525059,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Educaci6n Virtual",
      "relevance": 0.515905,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "profesor JUAN FRANCISCO DIAZ FRIAS",
      "relevance": 0.510293,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "vinculaci\u00e9n de VICTOR MANUEL VARGAS FORERO",
      "relevance": 0.496608,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mes de agosto",
      "relevance": 0.492434,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "c\u00e9dula de ciudadanta",
      "relevance": 0.492173,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n",
      "relevance": 0.483615,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sefior VICTOR MANUEL VARGAS FORERO",
      "relevance": 0.476289,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cama docente ocasional medio",
      "relevance": 0.474218,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cupo",
      "relevance": 0.471283,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "FICA",
      "relevance": 0.46669,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Computaci\u00e9n",
      "relevance": 0.46359,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "concordancia",
      "relevance": 0.463234,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "articulo",
      "relevance": 0.462677,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "marzo",
      "relevance": 0.459623,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "veintid\u00e9s",
      "relevance": 0.459062,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "vinculaci\u00e9n",
      "relevance": 0.458937,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ley",
      "relevance": 0.458732,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "renuncia",
      "relevance": 0.458535,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tiempo",
      "relevance": 0.457431,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad",
      "relevance": 0.455991,
      "count": 1
    }
  ]
}