{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2042,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "GASTOS DE TRANSPORTE",
      "relevance": 0.662741,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "TIQUETE AEREO",
      "relevance": 0.637598,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor Asociado Escuela",
      "relevance": 0.636413,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PAGO DE GASTOS DE TRANSPORTE",
      "relevance": 0.628988,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DECANO DE LA FACULTAD DE INGENIERIA",
      "relevance": 0.627155,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tiquete a\u00e9reo",
      "relevance": 0.615766,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.588576,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "anterior solicitud Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.569949,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Escuela de Ingenieria El\u00e9ctrica",
      "relevance": 0.541519,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "pr\u00e9ximo Consejo de Facultad",
      "relevance": 0.533835,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONCEDE COMISION ACADEMICA",
      "relevance": 0.527901,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus facultades legales",
      "relevance": 0.518983,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Centro Plaza Mayor",
      "relevance": 0.517986,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "grupo de trabajo colaborativo",
      "relevance": 0.515323,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ruta Cali Medellin",
      "relevance": 0.515043,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "gastos de transporte sera\u00e9n",
      "relevance": 0.513503,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sera cubierto",
      "relevance": 0.508325,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Colombia Inteligente",
      "relevance": 0.506746,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Proyecto de Lineamientos",
      "relevance": 0.506746,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PESOS MCTE",
      "relevance": 0.506746,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "correo electr\u00e9nico",
      "relevance": 0.506746,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.502413,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "respuesta de la demanda",
      "relevance": 0.494933,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Junio de 2018.FACULTAD",
      "relevance": 0.494024,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.491216,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dia martes",
      "relevance": 0.489414,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fondos del Grupo de Investigaci\u00e9n",
      "relevance": 0.4878,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor DIEGO FERNANDO ECHEVERRY IBARRA",
      "relevance": 0.481061,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "COMISION ACADEMICA",
      "relevance": 0.472064,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Acuerdo",
      "relevance": 0.4633,
      "count": 1
    }
  ]
}