{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 9070,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Asignaturas Basicas",
      "relevance": 0.631781,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Escuela de Trabajo Social",
      "relevance": 0.583374,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "proceso de renovaci6on",
      "relevance": 0.568371,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignaturas Complementarias",
      "relevance": 0.567393,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Fundamentos \u00e9ticos",
      "relevance": 0.567009,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Desarrollo Humano",
      "relevance": 0.564322,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "curriculos de sus Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.559233,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignaturas Profesionales",
      "relevance": 0.558585,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Total Cr\u00e9ditos",
      "relevance": 0.556629,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Eje de Fundamentaci\u00e9n Te6",
      "relevance": 0.556408,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cr\u00e9ditos de Asignaturas electivas",
      "relevance": 0.54597,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico de Trabajo Social",
      "relevance": 0.542901,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Constitucion Politica",
      "relevance": 0.537207,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Total Cr\u00e9ditos de Fundamentaci6",
      "relevance": 0.533132,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "procesos sociales",
      "relevance": 0.530102,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "atribuciones legales",
      "relevance": 0.52996,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "campo del Desarrollo Social",
      "relevance": 0.529956,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.529317,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "dinamica de los procesos",
      "relevance": 0.528195,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programacion de materias",
      "relevance": 0.527957,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nuevas necesidades de formacion",
      "relevance": 0.525,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "valores de compromiso",
      "relevance": 0.523657,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividad deportiva",
      "relevance": 0.523396,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "idioma extranjero diferente",
      "relevance": 0.52332,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educacion Nacional",
      "relevance": 0.523146,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "lineamientos profesionales",
      "relevance": 0.522445,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "resultado de la autoevaluacion",
      "relevance": 0.522331,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciencias Sociales",
      "relevance": 0.520549,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Total Cr\u00e9ditos Asignaturas",
      "relevance": 0.520369,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trabajadores sociales",
      "relevance": 0.520318,
      "count": 1
    }
  ]
}