{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2534,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico de Fonoaudiologia",
      "relevance": 0.721409,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Departamento de Medicina Fisica",
      "relevance": 0.703571,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Rehabilitacion de la Facultad",
      "relevance": 0.643403,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Terapia del Lenguaje",
      "relevance": 0.64086,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "atribuciones legales",
      "relevance": 0.588886,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.585935,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "primera estructura",
      "relevance": 0.579151,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.573351,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Alta Calidad",
      "relevance": 0.568116,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.56395,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Profesional",
      "relevance": 0.555899,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultad de Salud",
      "relevance": 0.55425,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "homodlogos vigentes",
      "relevance": 0.547258,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa de Fonoaudiologia de la Universidad",
      "relevance": 0.543524,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nombre del programa Acad\u00e9mico Profesional",
      "relevance": 0.540205,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "evaluacion del programa",
      "relevance": 0.531351,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "medio de la herramienta SACES",
      "relevance": 0.524409,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Fomento de La Educacion Superior",
      "relevance": 0.522186,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "RESOLUCION No",
      "relevance": 0.517496,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "nombre de Profesional",
      "relevance": 0.517361,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "atrav\u00e9s de la Resolucio\u00e9n No",
      "relevance": 0.515718,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "informacio\u00e9n del Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.512546,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.509587,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ciudad de Cali",
      "relevance": 0.507035,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de febrero",
      "relevance": 0.506678,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n del Consejo Superior",
      "relevance": 0.504634,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "salon de reuniones",
      "relevance": 0.496639,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "1986.UNIVERSIAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.495298,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.489349,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "literal b",
      "relevance": 0.487904,
      "count": 1
    }
  ]
}