{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2272,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "DESARROLLO del periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.804089,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.684004,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "calendario del programa de Medicina",
      "relevance": 0.660509,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.624155,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asamblea Estudiantil",
      "relevance": 0.593194,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.592812,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "garantias acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.579197,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividad acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.577272,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Laboratorio Clinico",
      "relevance": 0.560674,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "alcances del didlogo",
      "relevance": 0.549393,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Terapia Ocupacional",
      "relevance": 0.546268,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro de Calificaciones",
      "relevance": 0.544352,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "peticiones de la Asamblea Estudiantil",
      "relevance": 0.543915,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultad de Salud",
      "relevance": 0.536251,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Sede Cali",
      "relevance": 0.533371,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Finalizacion de Clases viernes",
      "relevance": 0.531054,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas de Medicina",
      "relevance": 0.517975,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.517724,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DESARROLLO DEL SEMESTRE",
      "relevance": 0.515707,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte de los Docentes",
      "relevance": 0.510559,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ee wert",
      "relevance": 0.510559,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Atenci\u00e9n Prehospitalaria",
      "relevance": 0.504734,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Noviembre",
      "relevance": 0.501431,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.496635,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente forma",
      "relevance": 0.496506,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.493913,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.49221,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "situacion particular de los Programas Acad\u00e9micos de la Facultad",
      "relevance": 0.490116,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Bacteriologia",
      "relevance": 0.480253,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "prop\u00e9sito",
      "relevance": 0.477012,
      "count": 1
    }
  ]
}