{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 3093,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Pardgrafo del Articulo",
      "relevance": 0.803852,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Instituto Acad\u00e9mico deberdn",
      "relevance": 0.652337,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.640095,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Consejos de Facultad",
      "relevance": 0.618717,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "acto administrativo",
      "relevance": 0.617945,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus facultades legales",
      "relevance": 0.594373,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO SUPERIOR DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.575792,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.570781,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "solicitudes expresas",
      "relevance": 0.568072,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "HONORIS CAUSA",
      "relevance": 0.560527,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Gobernadora del Departamento del Valle",
      "relevance": 0.555048,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo establecid",
      "relevance": 0.551746,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.54196,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "profesor distinguido",
      "relevance": 0.540113,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Doctorado Honoris Causa",
      "relevance": 0.538832,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n del Consejo Superior No",
      "relevance": 0.5268,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico recomendard",
      "relevance": 0.518169,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sal\u00e9n de reuniones del Despacho",
      "relevance": 0.513091,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "entrega de la Distincidn",
      "relevance": 0.511708,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "considerandos anteriores",
      "relevance": 0.50679,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "efem\u00e9rides de la Universidad del Valle",
      "relevance": 0.502716,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "modificaci\u00e9dn de la Resoluci\u00e9dn No",
      "relevance": 0.502688,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Pardgrafos de los Articulos",
      "relevance": 0.502576,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "junio dia",
      "relevance": 0.498248,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "RESOLUCION No",
      "relevance": 0.496658,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "maximo",
      "relevance": 0.493577,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "dias del mes",
      "relevance": 0.490975,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estilo",
      "relevance": 0.486547,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Distincidn Doctorado Honoris Causa",
      "relevance": 0.48647,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solemne acto acad\u00e9mico de investidura",
      "relevance": 0.484462,
      "count": 1
    }
  ]
}