{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 3332,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "oferta de cursos de extension",
      "relevance": 0.72401,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "consejo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.662053,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "expedici\u00e9n de los respectivos certificados",
      "relevance": 0.649565,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "unidades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.606803,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "santiago de cali",
      "relevance": 0.606652,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "certificados de cursos de extension",
      "relevance": 0.589431,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sedes regionales",
      "relevance": 0.582662,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "cursos especiales",
      "relevance": 0.570075,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "respectivo convenio",
      "relevance": 0.564878,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cat\u00e9logo de registro acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.561883,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "comit\u00e9 de regionalizacion",
      "relevance": 0.561825,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "parte de la politica",
      "relevance": 0.552835,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "casos de cursos especiales",
      "relevance": 0.538216,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "instituto respectivos",
      "relevance": 0.534316,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "registro general",
      "relevance": 0.531904,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "coordinaci6n administrativa",
      "relevance": 0.531849,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "oferta de programas",
      "relevance": 0.528483,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de febrero",
      "relevance": 0.523039,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "catalogo de oferta de educaci6",
      "relevance": 0.522065,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "direcci\u00e9n de extensi6n",
      "relevance": 0.521945,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "unidad acad\u00e9mica correspondiente",
      "relevance": 0.521248,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tipo de cursos especiales",
      "relevance": 0.521095,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte del rector",
      "relevance": 0.506394,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "secretario general",
      "relevance": 0.505867,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "radicaci6n",
      "relevance": 0.503764,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "casos de cursos",
      "relevance": 0.498276,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "procesos de descentralizaci6n acad\u00e9micoadministrativa",
      "relevance": 0.496903,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "lopez pulecio",
      "relevance": 0.493252,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "consejo academico de la universidad del valle",
      "relevance": 0.490224,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "visto bueno",
      "relevance": 0.489367,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "certificado de asistencia",
      "relevance": 0.488926,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "diplomados de una unidad",
      "relevance": 0.486618,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "diplomados realizados",
      "relevance": 0.485778,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "diplomados conjuntos",
      "relevance": 0.484946,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "diplomados",
      "relevance": 0.483457,
      "count": 7
    },
    {
      "text": "diplomados definidos",
      "relevance": 0.482995,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "modalidad de cursos de extensi6n",
      "relevance": 0.482752,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa de postgrado",
      "relevance": 0.480821,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "salon de reuniones del consejo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.480373,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "paragrafo",
      "relevance": 0.474434,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ofrecimiento",
      "relevance": 0.473515,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "atribuciones",
      "relevance": 0.472137,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "facultad",
      "relevance": 0.470041,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "universidad",
      "relevance": 0.469996,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "cursos",
      "relevance": 0.469759,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "educaci6",
      "relevance": 0.467604,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "defini\u00e9",
      "relevance": 0.463673,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "oferta",
      "relevance": 0.461316,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "expedici\u00e9n",
      "relevance": 0.460808,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ramos",
      "relevance": 0.459894,
      "count": 1
    }
  ]
}