{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2324,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "fecha de finalizacion",
      "relevance": 0.609151,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Directores de Instituto",
      "relevance": 0.585637,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.581676,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "unidad acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.573953,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "finalizacion del periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.567003,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calendario acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.566031,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "respectivas Unidades Acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.565419,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.558857,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede Cali",
      "relevance": 0.554725,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "casos particulares",
      "relevance": 0.551956,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calificaciones de Asignaturas de Practica",
      "relevance": 0.550264,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Finalizacion de clases",
      "relevance": 0.535865,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente manera",
      "relevance": 0.533591,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Mayo",
      "relevance": 0.525854,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.519614,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Fecha",
      "relevance": 0.51858,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "desarrollo de los programas",
      "relevance": 0.512455,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "normal desarrollo acad\u00e9mico del presente semestre",
      "relevance": 0.510872,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Vicerrectoria Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.507775,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "registro",
      "relevance": 0.49644,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cursos",
      "relevance": 0.494128,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.492955,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "finalizacion",
      "relevance": 0.492317,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad del Valle",
      "relevance": 0.490762,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Junio",
      "relevance": 0.48949,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "marco general de reajuste del calendario acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.488542,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calificaciones",
      "relevance": 0.485852,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Salon de Reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.483749,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Atribuciones",
      "relevance": 0.483032,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Noviembre",
      "relevance": 0.478727,
      "count": 2
    }
  ]
}