{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 6931,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Examen de Proficiencia",
      "relevance": 0.621533,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Recepci\u00e9n de solicitudes",
      "relevance": 0.607984,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Dela OITEL",
      "relevance": 0.589014,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Respuesta alas",
      "relevance": 0.582765,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "web de Ia informacion",
      "relevance": 0.579352,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Condiciones de Excepcion",
      "relevance": 0.577224,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "parte de las Coordinaciones Acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.567107,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Descarga de los Recibos de Pago",
      "relevance": 0.566427,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.562254,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.558705,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Examen M\u00e9dico",
      "relevance": 0.556457,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "entrega de documentos soporte",
      "relevance": 0.556401,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Servicio M\u00e9dico",
      "relevance": 0.55634,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Primer semestre",
      "relevance": 0.55562,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de PREGRADO",
      "relevance": 0.554469,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "casillero digital",
      "relevance": 0.553724,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Examen de Clasificaci\u00e9n",
      "relevance": 0.550463,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.548718,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Pruebas Adicionales",
      "relevance": 0.547924,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Liquidacion de los Derechos Econ\u00e9micos",
      "relevance": 0.544025,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Inscripciones via",
      "relevance": 0.53718,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitudes de Reserva de Cupo",
      "relevance": 0.536386,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.531946,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "parte de Division Biblioteca",
      "relevance": 0.530843,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.530385,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Dela Biblioteca",
      "relevance": 0.526139,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Entrega de contrasefas",
      "relevance": 0.520478,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Descarga de Recibos de Pago",
      "relevance": 0.518159,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de CALI",
      "relevance": 0.516516,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Ia revision de documentos",
      "relevance": 0.516344,
      "count": 1
    }
  ]
}