{
  "usage": {
    "text_units": 2,
    "text_characters": 15973,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "infraestructura urbana",
      "relevance": 0.644625,
      "count": 28
    },
    {
      "text": "arquitecto constructor",
      "relevance": 0.591417,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "consejo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.583001,
      "count": 11
    },
    {
      "text": "denominacion del programa profesional",
      "relevance": 0.571891,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "control de obras",
      "relevance": 0.56174,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "construcci6n",
      "relevance": 0.554186,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "menci6n",
      "relevance": 0.552976,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "optimizaci\u00e9n de procesos",
      "relevance": 0.552623,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "objetivos de formacion de los programas",
      "relevance": 0.545378,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "titulo de arquitecto constructor",
      "relevance": 0.544503,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "construccion de edificaciones",
      "relevance": 0.541473,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "ciclo proped\u00e9utico",
      "relevance": 0.535616,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "construcci6n de edificaciones",
      "relevance": 0.533301,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes objetivos",
      "relevance": 0.533051,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones legales",
      "relevance": 0.531782,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "diseno de procesos",
      "relevance": 0.529299,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "ciclos proped\u00e9uticos",
      "relevance": 0.529149,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "desarrollo econ\u00e9mico",
      "relevance": 0.528986,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "consejo superior",
      "relevance": 0.528581,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fases de planeaci\u00e9ndiseno",
      "relevance": 0.527006,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "idioma extranjero",
      "relevance": 0.526857,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "necesidades de la regi\u00e9n",
      "relevance": 0.526401,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "escuela de ingenieria civil",
      "relevance": 0.526035,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "elementos conceptuales",
      "relevance": 0.52554,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "artes integradas",
      "relevance": 0.525353,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "recursos humanos",
      "relevance": 0.524887,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "responsabilidad social",
      "relevance": 0.524594,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "lengua extranjera",
      "relevance": 0.522546,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "gestaci\u00e9n de proyectos",
      "relevance": 0.522537,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "asistente de residencia de obras",
      "relevance": 0.522387,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estatuto general",
      "relevance": 0.521694,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nuevos materiales",
      "relevance": 0.521054,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "competencias necesarias",
      "relevance": 0.520357,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trav\u00e9s de ciclos",
      "relevance": 0.519727,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tecnologia de la construcci6n",
      "relevance": 0.519328,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "documento original",
      "relevance": 0.518891,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "medio ambiente",
      "relevance": 0.518684,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "ejercicio responsable de su profesi\u00e9n",
      "relevance": 0.518521,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "manejo del ingl\u00e9s",
      "relevance": 0.517738,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.517462,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "ejercicio profesional",
      "relevance": 0.517022,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "desarrollo social",
      "relevance": 0.516998,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actitud receptiva",
      "relevance": 0.516855,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "excelencia acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.516502,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ejercicio de su profesion",
      "relevance": 0.516497,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "formaci\u00e9n profesional",
      "relevance": 0.516373,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "primer ciclo",
      "relevance": 0.515848,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "forma individual",
      "relevance": 0.515201,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "aspectos t\u00e9cnicos",
      "relevance": 0.514959,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sistemas integrados",
      "relevance": 0.514913,
      "count": 1
    }
  ]
}