{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 4528,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "PROCESO DE MATRICULA",
      "relevance": 0.712427,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Examen M\u00e9dico",
      "relevance": 0.678771,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "DESARROLLO del periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.63308,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitudes de Reserva",
      "relevance": 0.613694,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.592114,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "registro de Paz",
      "relevance": 0.584115,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Idioma Extranjero",
      "relevance": 0.578321,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.571408,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.561191,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Inscripci6n",
      "relevance": 0.560431,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Examen de Clasificaci\u00e9n",
      "relevance": 0.558086,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Servicio M\u00e9dico",
      "relevance": 0.550012,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.547027,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Recibos de pago",
      "relevance": 0.543081,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Recepcion de documentos",
      "relevance": 0.542078,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "PROCESO DE MATRIiCULA",
      "relevance": 0.540597,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calificaciones de validaci6",
      "relevance": 0.537931,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Trabajo de Grado",
      "relevance": 0.537381,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Verificacidn de deudas",
      "relevance": 0.53565,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "funciones delegadas",
      "relevance": 0.535619,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.525263,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Periodo Acad\u00e9mico Febrero",
      "relevance": 0.524642,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Examenes de Proficiencia",
      "relevance": 0.521901,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Sede de Cali",
      "relevance": 0.51882,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Derechos Econ\u00e9micos",
      "relevance": 0.517947,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignaturas Electivas",
      "relevance": 0.517013,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciencias Lenguaje",
      "relevance": 0.514996,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.511931,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Vicerrectoria de Bienestar",
      "relevance": 0.506752,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte de la Escuela",
      "relevance": 0.504029,
      "count": 1
    }
  ]
}