{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 4181,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico Profesional",
      "relevance": 0.636817,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Estudios Politicos",
      "relevance": 0.595063,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "nombre del Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.588025,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico ESTUDIOS POLITICOS",
      "relevance": 0.574758,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.55973,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "RESOLUCION DE CONFLICTOS",
      "relevance": 0.558103,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.552438,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "literal b",
      "relevance": 0.548713,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "diversidad \u00e9tnica",
      "relevance": 0.54278,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.542646,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "conflicto armado",
      "relevance": 0.542447,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "forma amplia",
      "relevance": 0.541356,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fortalecimiento de procesos",
      "relevance": 0.537922,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n de Conflictos",
      "relevance": 0.526333,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede Norte del Cauca",
      "relevance": 0.523185,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "amplia incidencia",
      "relevance": 0.520134,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trav\u00e9s de programas",
      "relevance": 0.519067,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "RESOLUCION",
      "relevance": 0.518221,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Norte del Cauca",
      "relevance": 0.517483,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede Cali",
      "relevance": 0.515773,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "presente Resolucion",
      "relevance": 0.515019,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONFLICTOS",
      "relevance": 0.51328,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Resolucidn No",
      "relevance": 0.510977,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Valle del Cauca",
      "relevance": 0.510297,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Instituto de Educacion",
      "relevance": 0.508295,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "APLICACION DE LA RESOLUCION",
      "relevance": 0.507384,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.506985,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "OFRECIMIENTO DEL PROGRAMA",
      "relevance": 0.506591,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "complejidad de los retos",
      "relevance": 0.505632,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mes de septiembre",
      "relevance": 0.505617,
      "count": 1
    }
  ]
}