{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 4137,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.636675,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.63278,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "solicitud via",
      "relevance": 0.631706,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cambio de Sede",
      "relevance": 0.602681,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Procesos de Reingreso",
      "relevance": 0.593833,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte de los Secretarios Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.592943,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.567213,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.566472,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro de solicitudes via",
      "relevance": 0.56512,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Periodo FEBRERO",
      "relevance": 0.543442,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "funciones delegadas",
      "relevance": 0.540815,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de PREGRADO",
      "relevance": 0.538731,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede Regional",
      "relevance": 0.536999,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "SEMESTRES SUPERIORES",
      "relevance": 0.534208,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.533594,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Coordinadores de Programa de Sede",
      "relevance": 0.529675,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "recibos de pago",
      "relevance": 0.529349,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Sede de Cali",
      "relevance": 0.528146,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte de los Coordinadores de Programa",
      "relevance": 0.518484,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Secretarios Acad\u00e9micos de las solicitudes",
      "relevance": 0.516144,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitudes via",
      "relevance": 0.515748,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "REINGRESO",
      "relevance": 0.510333,
      "count": 7
    },
    {
      "text": "Registro Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.509801,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias de septiembre",
      "relevance": 0.509434,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte de los estudiantes",
      "relevance": 0.507391,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Area de Admisiones",
      "relevance": 0.50727,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "documentos soporte de la solicitud",
      "relevance": 0.507109,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "SEDE",
      "relevance": 0.506674,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Bienestar Universitario",
      "relevance": 0.504322,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CAMBIO",
      "relevance": 0.502345,
      "count": 2
    }
  ]
}