{
  "usage": {
    "text_units": 4,
    "text_characters": 31542,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "acad\u00e9mica talentos pilos",
      "relevance": 0.722197,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "derechos del estudiante",
      "relevance": 0.652948,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reglamento de permanencia del plan",
      "relevance": 0.634169,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nivelacidn acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.592468,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "asignaturas matriculadas",
      "relevance": 0.567817,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "plan talentos",
      "relevance": 0.565462,
      "count": 25
    },
    {
      "text": "talentos pilos",
      "relevance": 0.56267,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "evaluacion de los procesos",
      "relevance": 0.552661,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.543202,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "principios de la constitucidn",
      "relevance": 0.541192,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "deberes del estudiante",
      "relevance": 0.534005,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "asignaturas de acuerdo",
      "relevance": 0.530209,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "consejo superior",
      "relevance": 0.527997,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "estudiante del plan talentos",
      "relevance": 0.527502,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "siguientes actividades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.526879,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calidad de estudiantes",
      "relevance": 0.525547,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "promedio ponderado",
      "relevance": 0.525486,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "formas de evaluacion",
      "relevance": 0.524145,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "admitido podra",
      "relevance": 0.521513,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "matricula financiera",
      "relevance": 0.521005,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "coordinador acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.520647,
      "count": 8
    },
    {
      "text": "meses siguientes",
      "relevance": 0.520138,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "amonestacion verbal",
      "relevance": 0.51925,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "nuevo calificador",
      "relevance": 0.518654,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "demas normas relativas",
      "relevance": 0.518504,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "casos especiales",
      "relevance": 0.518443,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "gestidn acad\u00e9mico-administrativa",
      "relevance": 0.517951,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "consejo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.517624,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "principios de equidad",
      "relevance": 0.516767,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "plazos establecidos previstos",
      "relevance": 0.516762,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "segundo semestre",
      "relevance": 0.516688,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "caso fortuito",
      "relevance": 0.516558,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "estrategia de la universidad",
      "relevance": 0.516474,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "resultado de las pruebas",
      "relevance": 0.516348,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cumplimiento de sus procesos de formacion",
      "relevance": 0.515312,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "procesos de formacion acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.515105,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "autoridad competente",
      "relevance": 0.513987,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "aspectos disciplinarios",
      "relevance": 0.513815,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "plan estrat\u00e9gico de desarrollo de la universidad",
      "relevance": 0.513708,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "plan talentos vigente",
      "relevance": 0.513628,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "primer semestre",
      "relevance": 0.513314,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trabajos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.512782,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "proceso de evaluacion",
      "relevance": 0.512676,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "modificacion de asignaturas matriculadas",
      "relevance": 0.512605,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "servicios de bienestar universitario",
      "relevance": 0.512365,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes de este plan de la universidad",
      "relevance": 0.512175,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "plan de nivelaci6n acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.512168,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "rendimiento acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.512033,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "desempefio de las actividades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.511373,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "condiciones necesarias",
      "relevance": 0.511171,
      "count": 1
    }
  ]
}