{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2018,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "DECANO DE LA FACULTAD DE INGENIER",
      "relevance": 0.713947,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.647052,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "PAGO DE VIATICOS",
      "relevance": 0.642178,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "GASTOS DE TRANSPORTE",
      "relevance": 0.607229,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "anterior solicitud Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.596613,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONCEDE COMISION ACADEMICA",
      "relevance": 0.594876,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CULO PRIMERO",
      "relevance": 0.583859,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CULO QUINTO",
      "relevance": 0.559152,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "TIQUETE AEREO",
      "relevance": 0.551259,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus facultades legales",
      "relevance": 0.549475,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fondos del grupo de Investigaci\u00e9n",
      "relevance": 0.538048,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "retaria del Consejo de Fagultad",
      "relevance": 0.536687,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Tiquete A\u00e9reo",
      "relevance": 0.527615,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.520359,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ruta Cali Bogota",
      "relevance": 0.519398,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Servicios Conexos",
      "relevance": 0.511606,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PESOS MCTE",
      "relevance": 0.511606,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Cluster de Energia El\u00e9ctrica",
      "relevance": 0.507338,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "COMISION ACADEMICA",
      "relevance": 0.503354,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "profesor GUILLERMO APONTE MAYOR",
      "relevance": 0.487088,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Febrero de 2017.FACULTAD",
      "relevance": 0.484998,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor Titular Escuela de Ingenieria El\u00e9ctrica",
      "relevance": 0.480704,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ART",
      "relevance": 0.480328,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CUAL",
      "relevance": 0.478583,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CARLOS AR LOZANO MONCADA MONICA P. CONSUEGRA C FA",
      "relevance": 0.478107,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 Nacional del SEEBSCComit\u00e9 Sectorial Energia El\u00e9ctrica Bienes",
      "relevance": 0.472525,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Decano",
      "relevance": 0.469369,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PAGO",
      "relevance": 0.469254,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ARTI",
      "relevance": 0.467319,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "viaticos",
      "relevance": 0.466318,
      "count": 1
    }
  ]
}