{
  "usage": {
    "text_units": 2,
    "text_characters": 12516,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "curriculo del Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.634171,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comercio Exterior",
      "relevance": 0.592489,
      "count": 9
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.574559,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "negocios internacionales",
      "relevance": 0.557387,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "trabajo de grado",
      "relevance": 0.554101,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "actividades comerciales",
      "relevance": 0.550282,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "procesos de las relaciones internacionales",
      "relevance": 0.549597,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estructura Curricular",
      "relevance": 0.549576,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "recurso humano",
      "relevance": 0.548552,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.542494,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignaturas Basicas",
      "relevance": 0.541476,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "marco de las diferentes escuelas",
      "relevance": 0.540155,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "modalidad presencial diurna",
      "relevance": 0.538883,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa de Comercio Exterior",
      "relevance": 0.537591,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "normas de convivencia ciudadana",
      "relevance": 0.536288,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.535136,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "principios constitucionales",
      "relevance": 0.5333,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "COMERCIO EXTERIOR de la Universidad del Valle",
      "relevance": 0.533005,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "R\u00e9gimen Comercial",
      "relevance": 0.53016,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "distribuci\u00e9n de los cr\u00e9ditos",
      "relevance": 0.529801,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciencias de la Administraci\u00e9n",
      "relevance": 0.527815,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "organizaciones empresariales",
      "relevance": 0.526269,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Administracion de la Calidad",
      "relevance": 0.523912,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Contabilidad Gerencial",
      "relevance": 0.523433,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "examen de suficiencia",
      "relevance": 0.522404,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.522361,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "procesos de Direcci\u00e9n",
      "relevance": 0.522255,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Lectura de Texto Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.522002,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "comit\u00e9 de programa",
      "relevance": 0.52085,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignaturas Profesionales",
      "relevance": 0.520224,
      "count": 1
    }
  ]
}