{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1620,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.832633,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.643917,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.608332,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.60832,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Envio de la carpeta acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.607662,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Acad\u00e9mica Talentos Pilos",
      "relevance": 0.599736,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "periodo ENERO",
      "relevance": 0.596646,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.59299,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.578373,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Area de Admisiones de los estudiantes",
      "relevance": 0.574119,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "proceso de REGULARIZACION de los estudiantes",
      "relevance": 0.55956,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "web del Area de Admisiones",
      "relevance": 0.537193,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte del Plan",
      "relevance": 0.520832,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Matricula Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.516861,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Plan de Nivelacion",
      "relevance": 0.51488,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de noviembre",
      "relevance": 0.50122,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Plan de Nivelaci\u00e9n Acad\u00e9mica Talentos Pilo de la Sede CALI",
      "relevance": 0.487043,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Directores de Programa",
      "relevance": 0.473169,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Envio",
      "relevance": 0.473091,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Salon de Sesiones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.465814,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.463198,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "proceso de Regularizacion",
      "relevance": 0.459295,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "admitidos",
      "relevance": 0.45689,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Director de Programa",
      "relevance": 0.455047,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "enero de 2017UNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.453547,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro",
      "relevance": 0.450446,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.446844,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Nivelaci6",
      "relevance": 0.441321,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "SRA",
      "relevance": 0.436026,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "JUNIO",
      "relevance": 0.435339,
      "count": 1
    }
  ]
}