{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 5212,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "demas fechas",
      "relevance": 0.709503,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.701247,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.617952,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.589802,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Examen M\u00e9dico",
      "relevance": 0.57951,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Facultad de Salud",
      "relevance": 0.556697,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Examenes de Proficiencia",
      "relevance": 0.55638,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "PROCESO DE MATRICULA",
      "relevance": 0.555574,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Idioma Extranjero",
      "relevance": 0.555003,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Asignaturas electivas",
      "relevance": 0.552655,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Publicacion de Resultados",
      "relevance": 0.551176,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa de Induccion",
      "relevance": 0.549082,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "registro de paz",
      "relevance": 0.543832,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.542672,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Ciencias delLenguaje",
      "relevance": 0.541805,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Direccion del Programa",
      "relevance": 0.541155,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Recepcion de documentos",
      "relevance": 0.53285,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Calificaciones de validacion",
      "relevance": 0.532823,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.532669,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Recibos de Pago",
      "relevance": 0.529234,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "convenios docentes asistenciales",
      "relevance": 0.52876,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "desarrollo del periodo Agosto",
      "relevance": 0.527579,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.525573,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Servicio M\u00e9dico",
      "relevance": 0.522435,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Area de Registro",
      "relevance": 0.519562,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estudiantes Antiguos",
      "relevance": 0.517662,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Matricula Admitidos",
      "relevance": 0.515803,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "presente Resolucion",
      "relevance": 0.512466,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "resolucion del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.511678,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "semestre dadas",
      "relevance": 0.511123,
      "count": 1
    }
  ]
}