{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 7403,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Director del Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.708214,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividades de Profesores Consejeros",
      "relevance": 0.652635,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.608836,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "desarrollo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.607084,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "requisitos exigidos",
      "relevance": 0.587566,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.580713,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "comienzo de cada periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.570464,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "orientacid\u00e9dn de los estudiantes",
      "relevance": 0.564226,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejeria Estudiantil",
      "relevance": 0.563888,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.552988,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "segundo semestre",
      "relevance": 0.548245,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodos anteriores",
      "relevance": 0.545974,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.545683,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "sal\u00e9n de reuniones",
      "relevance": 0.54305,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.5404,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Director del Programa de Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.53964,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de Cali",
      "relevance": 0.539081,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "atribuciones legales",
      "relevance": 0.535325,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "situacid\u00e9n acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.534062,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividades de aprendizaje",
      "relevance": 0.530678,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultades podrdn",
      "relevance": 0.52996,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.529897,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "asistentes de docencia",
      "relevance": 0.528481,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cambio de Profesor Consejero",
      "relevance": 0.526519,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.526466,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.524628,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PROCESO DE MATRICULA",
      "relevance": 0.523246,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "labor de Consejeria serd",
      "relevance": 0.522276,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.520863,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Director de Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.516779,
      "count": 1
    }
  ]
}