{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 3932,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.748051,
      "count": 7
    },
    {
      "text": "Universidad de Narifio",
      "relevance": 0.662408,
      "count": 7
    },
    {
      "text": "Extensi\u00e9n del programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.659127,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educacion Nacional",
      "relevance": 0.603568,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Facultad de Ciencias Econdmicas",
      "relevance": 0.598846,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.59253,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones legales",
      "relevance": 0.587212,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.58382,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "tiempo parcial",
      "relevance": 0.573551,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "respectivo andlisis de condiciones",
      "relevance": 0.570647,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Extension del programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.558831,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "convenio de cooperacion institucional",
      "relevance": 0.55413,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "POLITICAS PUBLICAS",
      "relevance": 0.551053,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Ciencias de la Administraci\u00e9n de la Universidad",
      "relevance": 0.537035,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad",
      "relevance": 0.53651,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "nivel nacional",
      "relevance": 0.52847,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional",
      "relevance": 0.527132,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultad de Ciencias",
      "relevance": 0.5267,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de abril",
      "relevance": 0.523165,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Administracion de la Universidad del Valle",
      "relevance": 0.522858,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ofrecimiento de los Programas de Postgrado",
      "relevance": 0.521432,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas acad\u00e9micos de posgrado",
      "relevance": 0.517762,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.516449,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "curriculo del programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.51398,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodicidad de admisidn semestral",
      "relevance": 0.509924,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.507953,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "funcionamiento acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.498063,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitud de registro calificado",
      "relevance": 0.497625,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa de Maestria",
      "relevance": 0.496575,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "visto bueno del Ministerio de Educacion Nacional",
      "relevance": 0.494652,
      "count": 1
    }
  ]
}