{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 6435,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Escuela de Trabajo Social",
      "relevance": 0.671818,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "DESARROLLO COMUNITARIO",
      "relevance": 0.638436,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "demandas de los contextos social",
      "relevance": 0.598817,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "INTERVENCION SOCIAL COMUNITARIA",
      "relevance": 0.583755,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico de ESPECIALIZACION",
      "relevance": 0.579211,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "proceso de Autoevaluacion del Programa",
      "relevance": 0.573236,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Componente de Fundamentacion",
      "relevance": 0.568452,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Subtotal componente",
      "relevance": 0.56318,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci6n",
      "relevance": 0.549356,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "contextos social",
      "relevance": 0.548663,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "curriculo del Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.545616,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "intervencion de inter\u00e9s del estudiante",
      "relevance": 0.545061,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones",
      "relevance": 0.54489,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "numero de cr\u00e9ditos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.544562,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "responsabilidad social",
      "relevance": 0.540536,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.535572,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "objetivos de formaci6n",
      "relevance": 0.530538,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "curriculo del Programa Acad\u00e9mico de ESPECIALIZACION",
      "relevance": 0.528894,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.527371,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Componente de Investigaci\u00e9n",
      "relevance": 0.525904,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.525229,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "presente resolucion",
      "relevance": 0.525183,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "realidades comunitarias diversas",
      "relevance": 0.524634,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "normativa vigente",
      "relevance": 0.523815,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "normativa vigente de la Universidad",
      "relevance": 0.523485,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Desarrollo Humano",
      "relevance": 0.523476,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "trav\u00e9s de la aplicacion de teorias",
      "relevance": 0.522303,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Componente de Profundizacion",
      "relevance": 0.521268,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "adopci\u00e9n de una postura \u00e9tico",
      "relevance": 0.520285,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudio de marcos",
      "relevance": 0.518622,
      "count": 1
    }
  ]
}