{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 9817,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "COMERCIO INTERNACIONAL",
      "relevance": 0.650522,
      "count": 9
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.64024,
      "count": 8
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.579841,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "numero total de cr\u00e9ditos",
      "relevance": 0.57944,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional",
      "relevance": 0.551163,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.548917,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "total de cr\u00e9ditos de este componente",
      "relevance": 0.547456,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Componente investigativo",
      "relevance": 0.545346,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "facultades legales",
      "relevance": 0.544595,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "seminario de investigacion",
      "relevance": 0.533891,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "politica comercial del pais",
      "relevance": 0.533792,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ciudad de Cali-Valle",
      "relevance": 0.533098,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "curriculo del programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.531309,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Salon de Reuniones de Rectoria",
      "relevance": 0.531285,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Trabajo de profundizacion",
      "relevance": 0.528611,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.527525,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Componente flexible",
      "relevance": 0.527082,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "literal b",
      "relevance": 0.524421,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estrategias de internacionalizacion",
      "relevance": 0.524321,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DOCUMENTO ORIGINAL",
      "relevance": 0.522573,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodicidad de admision semestral",
      "relevance": 0.522103,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "andalisis de politica comparada",
      "relevance": 0.521913,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "casos de reingreso",
      "relevance": 0.521153,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo de la Facultad de Ciencias",
      "relevance": 0.520201,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "problemas reales",
      "relevance": 0.519486,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educacion Nacional",
      "relevance": 0.518626,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.517338,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "gestion empresarial internacional",
      "relevance": 0.51668,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "economia nacional",
      "relevance": 0.516666,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "asignaturas de trabajo de profundizacio\u00e9n",
      "relevance": 0.516364,
      "count": 1
    }
  ]
}