{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1969,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Director de Autoevaluaci\u00e9n",
      "relevance": 0.946022,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Director de Nuevas Tecnologias",
      "relevance": 0.782251,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calidad Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.674119,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Director de Educaci\u00e9n Extensi\u00e9n",
      "relevance": 0.673686,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Director de la Oficina de Transferencia",
      "relevance": 0.643742,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "facultades legales",
      "relevance": 0.64002,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Director de Investigaciones",
      "relevance": 0.626992,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.619384,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Subdirector de Evaluaci\u00e9n",
      "relevance": 0.603579,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reestructuracion administrativa",
      "relevance": 0.591682,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes cargos",
      "relevance": 0.58043,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Posgrado de Facultad",
      "relevance": 0.556276,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Subdirector de Instituto Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.527956,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Educaci\u00e9n Virtual",
      "relevance": 0.516587,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "denominacion de algunos cargos",
      "relevance": 0.479206,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.471112,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resultados de Investigaci\u00e9n",
      "relevance": 0.463794,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes",
      "relevance": 0.463794,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO SUPERIOR DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.458479,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Educaci\u00e9n Continua",
      "relevance": 0.453111,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "RESOLUCION No",
      "relevance": 0.44836,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Salon de Reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.441987,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Director de la Oficina de Control Interno",
      "relevance": 0.437539,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.431494,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "puntos",
      "relevance": 0.425581,
      "count": 9
    },
    {
      "text": "PARAGRAFO",
      "relevance": 0.423826,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "RESOLUCION",
      "relevance": 0.414238,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "actividades",
      "relevance": 0.412357,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "equivalencias",
      "relevance": 0.412269,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "docente",
      "relevance": 0.411417,
      "count": 1
    }
  ]
}