{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2589,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "primer periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.765341,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.676058,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9s de Programa",
      "relevance": 0.641834,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.60779,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Inscripci6n",
      "relevance": 0.603007,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PROCESO DE REINGRESOS",
      "relevance": 0.59112,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.586947,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.586654,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Curriculo de la Facultad",
      "relevance": 0.583638,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.580717,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.55318,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DOCUMENTO ORIGINAL",
      "relevance": 0.552588,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Amnistia Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.545478,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Inscripciones via",
      "relevance": 0.543132,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "web de documentos soportes",
      "relevance": 0.54117,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Carga via",
      "relevance": 0.535079,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "demas procesos conducentes",
      "relevance": 0.530996,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9s de Curriculo de las Facultades",
      "relevance": 0.526888,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "A AMNIST",
      "relevance": 0.517823,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "primer periodo",
      "relevance": 0.515614,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Remision de casos",
      "relevance": 0.512338,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.510171,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Proceso de Revisi\u00e9n",
      "relevance": 0.504068,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "respectivos Programas",
      "relevance": 0.501603,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "dias del mes de septiembre",
      "relevance": 0.501118,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Programa",
      "relevance": 0.498799,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.49795,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "IA ACADEMICA",
      "relevance": 0.492549,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Instituto fowiem",
      "relevance": 0.492549,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "matricula financiera",
      "relevance": 0.492549,
      "count": 1
    }
  ]
}