{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 3509,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Nombre Completo C\u00e9dula",
      "relevance": 0.697322,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DECANO DE LA FACULTAD DE INGENIERIA",
      "relevance": 0.606005,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Carlos Daniel Rosero",
      "relevance": 0.57076,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ray Molina Zamora",
      "relevance": 0.561671,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.544765,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "AUTORIZA APOYO ECONOMICO",
      "relevance": 0.543653,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Andr\u00e9s Felipe Solarte",
      "relevance": 0.539227,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Dara Mileth Inampuez",
      "relevance": 0.538827,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Miguel Angel Chacon",
      "relevance": 0.538827,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Presente Resolucidn",
      "relevance": 0.532986,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus facultades legales",
      "relevance": 0.528607,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Kevin Tenorio Gomez",
      "relevance": 0.52804,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Carlos Mario Quintero",
      "relevance": 0.524472,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Paola Andrea Gomez",
      "relevance": 0.524427,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Andr\u00e9s Genaro Suarez",
      "relevance": 0.52424,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Meliza Ruiz Tobar",
      "relevance": 0.520549,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.519033,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Manuela Londono Londono",
      "relevance": 0.518677,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Mision Internacional Brasil",
      "relevance": 0.512888,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Veronica Montenegro",
      "relevance": 0.51167,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "apoyo econdmico",
      "relevance": 0.509216,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "diferentes empresas",
      "relevance": 0.508312,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "APOYO ECONOMICO A",
      "relevance": 0.504203,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "correos electr\u00e9nicos institucionales",
      "relevance": 0.503913,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Fabio Andr\u00e9s Alvarez L\u00e9pez",
      "relevance": 0.502995,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Stiven Martinez",
      "relevance": 0.502336,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Alexis Vargas",
      "relevance": 0.502336,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Decanatura No",
      "relevance": 0.499399,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Presente Resoluci\u00e9n",
      "relevance": 0.499042,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Andr\u00e9s Felipe Diaz Diaz",
      "relevance": 0.497697,
      "count": 1
    }
  ]
}