{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1744,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "miembros de los Comit\u00e9s de CIARP",
      "relevance": 0.761639,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Personal Docente",
      "relevance": 0.685153,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estimulos Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.632803,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "HECTOR FABIO MONTES",
      "relevance": 0.604918,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Asuntos Estudiantiles",
      "relevance": 0.596479,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Seleccion",
      "relevance": 0.593739,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.591857,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.586203,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes profesores",
      "relevance": 0.566229,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Sede San Fernando",
      "relevance": 0.55894,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Estimulos Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.558212,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultad de Artes Integradas",
      "relevance": 0.536732,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Directora de Instituto de Psicologia",
      "relevance": 0.530081,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9micoUNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.52844,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Salon de Reuniones",
      "relevance": 0.517597,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de  Institucional",
      "relevance": 0.506375,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "COLLAZOS RICO",
      "relevance": 0.492556,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones",
      "relevance": 0.490389,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesor HERNAN TORO PATINO",
      "relevance": 0.48683,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes febrero",
      "relevance": 0.486047,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Director de Regionalizacion",
      "relevance": 0.482716,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Representante de los Decanos",
      "relevance": 0.475809,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.474452,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Designar",
      "relevance": 0.46906,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Representante de Profesoral",
      "relevance": 0.466852,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Decano de la Facultad",
      "relevance": 0.463968,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Representante Profesoral Suplente",
      "relevance": 0.463231,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PEDRO MARTIN MARTINEZ TORO",
      "relevance": 0.462415,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Representante Estudiantil",
      "relevance": 0.456908,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Decanos",
      "relevance": 0.447785,
      "count": 1
    }
  ]
}