{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2602,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.614668,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.61374,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Matricula Inicio de Adiciones",
      "relevance": 0.599318,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Noviembre Diciembre",
      "relevance": 0.578468,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.564542,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "DECIMO Febrero",
      "relevance": 0.560588,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DESARROLLO DE LOS SEMESTRES",
      "relevance": 0.559419,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Internado Febrero",
      "relevance": 0.542523,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Intemado Enero",
      "relevance": 0.54191,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cancelacion Cancelacion",
      "relevance": 0.537815,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Marzo13y14",
      "relevance": 0.535452,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Vacaciones semestre",
      "relevance": 0.535293,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.534163,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de Cali",
      "relevance": 0.532075,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.525736,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "meses de Octubre",
      "relevance": 0.519001,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.518301,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ene.17",
      "relevance": 0.515365,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico de Medicina",
      "relevance": 0.514592,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Febrero",
      "relevance": 0.511038,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Con Recargo",
      "relevance": 0.510903,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Finalizacion Reporte",
      "relevance": 0.507711,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Abril3y4",
      "relevance": 0.502447,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias de noviembre",
      "relevance": 0.500799,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "clinica del Programa Acad\u00e9mico de Medicina",
      "relevance": 0.492693,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sede Mel\u00e9ndez",
      "relevance": 0.492259,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Salon de reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.489382,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.484795,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ene.24",
      "relevance": 0.483831,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Meets Eerlodo Semanas Financiera Acad\u00e9mica Clases Cancelaciones Asignaturas de semestre",
      "relevance": 0.4806,
      "count": 1
    }
  ]
}