{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2088,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.948478,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.743984,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.68986,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico DOCTORADO",
      "relevance": 0.639219,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.637324,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "parte de los Programas de Postgrado",
      "relevance": 0.634244,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cupo maximo de admision",
      "relevance": 0.596217,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Plan de Estudios de DOCTORADO",
      "relevance": 0.57884,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.562975,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Educaci\u00e9n Nacional resolvi6",
      "relevance": 0.555614,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CIENCIAS-FISICA",
      "relevance": 0.543445,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.530872,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas de postgrado previa",
      "relevance": 0.508839,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.504985,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "curriculo del Programa Acad\u00e9mico DOCTORADO",
      "relevance": 0.499776,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ARTiCULO UNICO",
      "relevance": 0.49814,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes abril",
      "relevance": 0.48644,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "funciones delegadas",
      "relevance": 0.486194,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cargo de la Facultad de Ciencias",
      "relevance": 0.484996,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa de Postgrado",
      "relevance": 0.481516,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ofrecimiento del Programa",
      "relevance": 0.478885,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitud de registro calificado",
      "relevance": 0.465142,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dedicacion de tiempo completo",
      "relevance": 0.465142,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.463921,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede Mel\u00e9ndez",
      "relevance": 0.452111,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente forma",
      "relevance": 0.450743,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Articulo",
      "relevance": 0.444801,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "periodicidad",
      "relevance": 0.436901,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "CIENCIASFISICA",
      "relevance": 0.436094,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "cred",
      "relevance": 0.433769,
      "count": 1
    }
  ]
}