{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2442,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.74121,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.737616,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitudes recibidas",
      "relevance": 0.673252,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultad de Salud",
      "relevance": 0.656754,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "listado de solicitudes aprobadas",
      "relevance": 0.625132,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.610763,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Zi Que",
      "relevance": 0.59007,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.586001,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Examen M\u00e9dico",
      "relevance": 0.571252,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.551856,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa de Amnistia Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.54739,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "proceso de Matricula",
      "relevance": 0.544649,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Curriculo de la Universidad",
      "relevance": 0.543547,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Noviembre",
      "relevance": 0.54184,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "salon de reuniones del Consejo",
      "relevance": 0.539912,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "desarrollo del semestre",
      "relevance": 0.53666,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.532989,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.531207,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Posgrado",
      "relevance": 0.529203,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Derechos Econdmicos",
      "relevance": 0.51139,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Febrero",
      "relevance": 0.506932,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.506842,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.50328,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Recibos de Pago",
      "relevance": 0.499038,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.495131,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Expedicion de la Resolucion",
      "relevance": 0.494969,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cumplimiento de los requisitos",
      "relevance": 0.490563,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Pregradoa trav\u00e9s del Programa de Amnistia Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.481315,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "readmitidos",
      "relevance": 0.464753,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Noviembre",
      "relevance": 0.463699,
      "count": 2
    }
  ]
}