{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2541,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.754936,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Proceso de Matricula",
      "relevance": 0.675363,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.665929,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Examen M\u00e9dico",
      "relevance": 0.665536,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.618392,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.614334,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Agosto",
      "relevance": 0.588604,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Examen de Clasificaci6",
      "relevance": 0.554625,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignaturas Electivas via",
      "relevance": 0.550958,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.549508,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Servicio M\u00e9dico",
      "relevance": 0.53922,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Recibos de Pago",
      "relevance": 0.533596,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Examen de Proficiencia",
      "relevance": 0.528878,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "registro de paz",
      "relevance": 0.527874,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de Cali",
      "relevance": 0.513709,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estudiantes Antiguos",
      "relevance": 0.512523,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Vicerrectoria de Bienestar",
      "relevance": 0.512414,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reserva de cupo",
      "relevance": 0.506814,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Matricula Financiera",
      "relevance": 0.506588,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "PROCESO",
      "relevance": 0.501822,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.491115,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultades",
      "relevance": 0.486202,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estudiantes de Primer Semestre",
      "relevance": 0.483208,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultad de Ciencias de la Administracion",
      "relevance": 0.481717,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Pregrado",
      "relevance": 0.479406,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Sal\u00e9n de Sesiones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.478991,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Solicitud",
      "relevance": 0.477332,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cali",
      "relevance": 0.474214,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad del Valle",
      "relevance": 0.472807,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Mayo",
      "relevance": 0.471474,
      "count": 1
    }
  ]
}