{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1973,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.924906,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.787572,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "CIENCIAS AMBIENTALES",
      "relevance": 0.691702,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional",
      "relevance": 0.650897,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.587432,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "curriculo del programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.563524,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.555522,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ARTiCULO UNICO",
      "relevance": 0.525935,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente forma",
      "relevance": 0.521893,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas de postgrado previa",
      "relevance": 0.518324,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.511202,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "metodologia presencial",
      "relevance": 0.497758,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.488442,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.487519,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sede Mel\u00e9ndez",
      "relevance": 0.487243,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias de septiembre",
      "relevance": 0.484422,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "respectivo Comit\u00e9 del Programa de Postgrado",
      "relevance": 0.462861,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Articulo",
      "relevance": 0.461802,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "metodologia",
      "relevance": 0.452003,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Octubre",
      "relevance": 0.446027,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Acuerdo",
      "relevance": 0.446027,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "definio",
      "relevance": 0.443597,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "paragrafo",
      "relevance": 0.443205,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "cupos",
      "relevance": 0.442805,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cred",
      "relevance": 0.441931,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "admisi6",
      "relevance": 0.441931,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodicidad",
      "relevance": 0.438813,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Universidad",
      "relevance": 0.437496,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Septiembre",
      "relevance": 0.434455,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "registro",
      "relevance": 0.434455,
      "count": 1
    }
  ]
}