{
  "usage": {
    "text_units": 3,
    "text_characters": 21819,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "calidad acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.623167,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "proceso de evaluacion de m\u00e9ritos",
      "relevance": 0.617383,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "unidades acad\u00e9micas de regionalizacion",
      "relevance": 0.594035,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "caso necesario",
      "relevance": 0.57667,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "aspirantes inscritos",
      "relevance": 0.562155,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estatuto general de la universidad",
      "relevance": 0.551979,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "planta docente",
      "relevance": 0.549054,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "comision de evaluacion de m\u00e9ritos",
      "relevance": 0.545425,
      "count": 8
    },
    {
      "text": "consejo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.542825,
      "count": 10
    },
    {
      "text": "concurso publico de m\u00e9ritos",
      "relevance": 0.540596,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "exposicion oral",
      "relevance": 0.53978,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "consejo superior",
      "relevance": 0.539076,
      "count": 14
    },
    {
      "text": "previa autorizacion del rector",
      "relevance": 0.533998,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente manera",
      "relevance": 0.532409,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tal caso",
      "relevance": 0.531752,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "estudio de la hoja",
      "relevance": 0.531165,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "resultado de los procesos",
      "relevance": 0.529956,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "vicerrectoria acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.527769,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "aspirantes interesados",
      "relevance": 0.526393,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "t\u00e9rmino improrrogable",
      "relevance": 0.525371,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "consejo de regionalizacion",
      "relevance": 0.524428,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "cumplimiento de las politicas institucionales",
      "relevance": 0.524233,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calificacion de las hojas de vida",
      "relevance": 0.522429,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes funciones",
      "relevance": 0.521525,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "lista de preseleccionados",
      "relevance": 0.521202,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sedes regionales",
      "relevance": 0.52099,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "experiencia docente universitaria",
      "relevance": 0.520805,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "presente resolucion",
      "relevance": 0.520654,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "capacidad creativa",
      "relevance": 0.519701,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "lista de candidatos elegibles",
      "relevance": 0.519696,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "distribucion de los cupos de la planta",
      "relevance": 0.519447,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "evaluacion de las pruebas acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.518738,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "criterios de seleccion",
      "relevance": 0.51871,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cargos de empleados",
      "relevance": 0.518534,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "procesos misionales",
      "relevance": 0.518287,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "habiles siguientes",
      "relevance": 0.516871,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "caso de musica",
      "relevance": 0.516723,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "profesores de carrera",
      "relevance": 0.516705,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "candidatos seleccionados",
      "relevance": 0.516331,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "direcci6n de regionalizacion",
      "relevance": 0.51623,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "acreditacion institucional",
      "relevance": 0.5161,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "apertura de la convocatoria",
      "relevance": 0.515578,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "objetivo estrat\u00e9gico",
      "relevance": 0.514952,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cupos de docentes tiempo completo",
      "relevance": 0.514908,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "m\u00e9ritos de regionalizaci6",
      "relevance": 0.514136,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "forma definitiva",
      "relevance": 0.513673,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "universidad",
      "relevance": 0.513602,
      "count": 16
    },
    {
      "text": "propuesta escrita de curso",
      "relevance": 0.513235,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "perfil general",
      "relevance": 0.513031,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "comisi6n",
      "relevance": 0.512948,
      "count": 4
    }
  ]
}