{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2962,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Desarrollo Sustentable",
      "relevance": 0.867436,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.62109,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Prevencion de desastres",
      "relevance": 0.595486,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.574827,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "modalidades de Investigacion",
      "relevance": 0.568355,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.567799,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cambio social",
      "relevance": 0.56299,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "coordinadores de los Enfasis de la Maestria",
      "relevance": 0.555762,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "RESOLUCION No",
      "relevance": 0.551204,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional",
      "relevance": 0.546591,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.541136,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Enfasis sustentados",
      "relevance": 0.538489,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico Maestria",
      "relevance": 0.535047,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "presente Resolucion",
      "relevance": 0.530178,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "acta de grado",
      "relevance": 0.529069,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Programa de la Maestria",
      "relevance": 0.529028,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de noviembre",
      "relevance": 0.523795,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sostenibilidad medioambiental",
      "relevance": 0.519517,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "modificaci\u00e9n de la denominaci6",
      "relevance": 0.519167,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nuevos \u00e9nfasis del Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.519073,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "caracter gen\u00e9rico",
      "relevance": 0.510738,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Maestria",
      "relevance": 0.508535,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "modalidades de profundizacion",
      "relevance": 0.503111,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones",
      "relevance": 0.502723,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "respectivos nuevos",
      "relevance": 0.500168,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "necesidades actuales de formacion.UNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.499697,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Soberania Alimentaria",
      "relevance": 0.494558,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO SUPERIOR DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.493168,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tecnologias de la informacion",
      "relevance": 0.491989,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.487659,
      "count": 1
    }
  ]
}