{
  "usage": {
    "text_units": 2,
    "text_characters": 18749,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Ciclo Basico",
      "relevance": 0.621056,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "componentes de formacion",
      "relevance": 0.612456,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes componentes",
      "relevance": 0.591059,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.564136,
      "count": 14
    },
    {
      "text": "desarrollo de las capacidades de los estudiantes",
      "relevance": 0.564119,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "elecci\u00e9n de un programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.561302,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "habilidades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.557471,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ciclo de \u00e9nfasis",
      "relevance": 0.556698,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estructura Acad\u00e9mica del Plan de Nivelaci6",
      "relevance": 0.551909,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "componentes de formacion.UNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.551678,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "formacion integral",
      "relevance": 0.548442,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "afio basico",
      "relevance": 0.547436,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente tabla",
      "relevance": 0.54724,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "intereses de los estudiantes",
      "relevance": 0.546455,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estructura acad\u00e9mica del Plan",
      "relevance": 0.540727,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.537402,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.537364,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Enfasis I",
      "relevance": 0.533395,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiante",
      "relevance": 0.530432,
      "count": 20
    },
    {
      "text": "Ensamble Universitario",
      "relevance": 0.528396,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "uso de sus facultades legales",
      "relevance": 0.527871,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.527846,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "vida universitaria",
      "relevance": 0.527028,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Talentos Pilos",
      "relevance": 0.526762,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "primer periodo",
      "relevance": 0.524354,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "jovenes bachilleres",
      "relevance": 0.524232,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "\u00e9nfasis de su inter\u00e9s",
      "relevance": 0.522913,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "componente de formaci6n",
      "relevance": 0.522653,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "caracteristicas de su razon social",
      "relevance": 0.520661,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "diversas formas",
      "relevance": 0.520577,
      "count": 1
    }
  ]
}