{
  "usage": {
    "text_units": 2,
    "text_characters": 10729,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Amnistia Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.760448,
      "count": 7
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.73329,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.605669,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "criterio del Comit\u00e9",
      "relevance": 0.596021,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas de Pregrado",
      "relevance": 0.591954,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "actividades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.590437,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "momento del retiro",
      "relevance": 0.574884,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.571375,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "periodos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.568499,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "cr\u00e9ditos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.55973,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.558177,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Programas de Pregrado de la Universidad",
      "relevance": 0.555068,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes matriculados",
      "relevance": 0.547041,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "grado de avance",
      "relevance": 0.544391,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "experiencia laboral certificadas",
      "relevance": 0.540677,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "criterios de las homologaciones",
      "relevance": 0.539125,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes de pregrado de la Universidad",
      "relevance": 0.536842,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "grupo de personas",
      "relevance": 0.53634,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reingreso especial",
      "relevance": 0.534817,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Division de Admisiones",
      "relevance": 0.534314,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de cada programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.532378,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "retiro definitivo",
      "relevance": 0.53182,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "areas afines",
      "relevance": 0.531682,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "caso de reclamaciones",
      "relevance": 0.530527,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cr\u00e9ditos de Trabajo de Grado",
      "relevance": 0.526393,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "registro calificado vigente",
      "relevance": 0.524898,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calidad de estudiantes regulares",
      "relevance": 0.523367,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes requisitos",
      "relevance": 0.519953,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DOCUMENTO ORIGINAL",
      "relevance": 0.519651,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mecanismo de reingreso especial",
      "relevance": 0.518495,
      "count": 2
    }
  ]
}