{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2568,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.733748,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "PROCESOS DE INTERVENCION SOCIAL",
      "relevance": 0.666229,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.589168,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico Especializaci6",
      "relevance": 0.588369,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "anterior resolucion",
      "relevance": 0.579962,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Literal b",
      "relevance": 0.570315,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Distribuci\u00e9n de cr\u00e9ditos",
      "relevance": 0.559212,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones",
      "relevance": 0.552809,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultad de Ciencias Sociales",
      "relevance": 0.549555,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Construccion de casos",
      "relevance": 0.54215,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciencias Sociales",
      "relevance": 0.541648,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "INTERVENCION SOCIAL",
      "relevance": 0.540182,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.537673,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "presente Resolucion",
      "relevance": 0.533082,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cr\u00e9ditos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.531449,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Salon de Sesiones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.529515,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estudio de casos",
      "relevance": 0.511377,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "modalidad presencial",
      "relevance": 0.509183,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estrategias de Intervencion Social",
      "relevance": 0.508799,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cr\u00e9ditos Horas directas",
      "relevance": 0.507042,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sistematizacion de experiencias",
      "relevance": 0.505618,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.502969,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de septiembre",
      "relevance": 0.502007,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignaturas semestrales",
      "relevance": 0.500012,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Anexo Resolucion",
      "relevance": 0.497735,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "modificaci6n",
      "relevance": 0.492722,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "titulo de Especialista",
      "relevance": 0.491174,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "intensidad horaria",
      "relevance": 0.491174,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede Mel\u00e9ndez",
      "relevance": 0.491174,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.490289,
      "count": 1
    }
  ]
}