{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2298,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.789388,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.663149,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "tiempo completo",
      "relevance": 0.624891,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.610009,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Medicina de la Facultad de Salud",
      "relevance": 0.590993,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.575059,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "CIRUGIA PLASTICA",
      "relevance": 0.571251,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional",
      "relevance": 0.570229,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.56699,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "unidades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.559292,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodicidad de admisiones anual",
      "relevance": 0.551562,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "plan de estudios de ESPECIALISTA",
      "relevance": 0.548428,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.542047,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones legales",
      "relevance": 0.53824,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente manera",
      "relevance": 0.524464,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitud de Registro Calificado",
      "relevance": 0.509347,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas de acuerdo",
      "relevance": 0.505597,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "titulo de ESPECIALISTA",
      "relevance": 0.500864,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias de febrero",
      "relevance": 0.490354,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "modalidad presencial",
      "relevance": 0.489786,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fecha de expedicion",
      "relevance": 0.489786,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sede Mel\u00e9ndez",
      "relevance": 0.489786,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PLASTICA",
      "relevance": 0.479472,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CIRUGIA",
      "relevance": 0.477548,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.477486,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.475675,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "ESTETICA",
      "relevance": 0.47476,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Resolucio\u00e9n No",
      "relevance": 0.474151,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "noviembre",
      "relevance": 0.473174,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "anos",
      "relevance": 0.470885,
      "count": 2
    }
  ]
}