{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 4772,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Programa de Amnistia Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.724138,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Postgrado",
      "relevance": 0.631101,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Acreditacion de Alta Calidad",
      "relevance": 0.595029,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "permanencia estudiantil",
      "relevance": 0.567913,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.555976,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "motivo de la celebracion",
      "relevance": 0.545098,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Plan Estrat\u00e9gico de Desarrollo",
      "relevance": 0.544827,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calidad de los grupos de investigacion",
      "relevance": 0.541485,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "necesidad de ampliacion de cobertura",
      "relevance": 0.539675,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas acreditados",
      "relevance": 0.538643,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "razones distintas",
      "relevance": 0.538307,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "recursos invertidos",
      "relevance": 0.537973,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mayor aporte",
      "relevance": 0.53763,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "anos de formacion",
      "relevance": 0.537359,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "literal b",
      "relevance": 0.534383,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.53264,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "programas acad\u00e9micos de pregrado",
      "relevance": 0.531928,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "respectivos programas acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.528925,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Amunistia Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.526605,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Alternativa de Grado",
      "relevance": 0.526275,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "atribuciones legales",
      "relevance": 0.525267,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "desercion promedio",
      "relevance": 0.524539,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "marco del programa de Andlisis",
      "relevance": 0.524083,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Instituci6n",
      "relevance": 0.522573,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mayor oferente de cupos",
      "relevance": 0.521991,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.520386,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.517428,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "riguroso proceso",
      "relevance": 0.517215,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solucion de las necesidades",
      "relevance": 0.514015,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO SUPERIOR DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.51337,
      "count": 1
    }
  ]
}