{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 6749,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Programa de Amnistia Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.769746,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Posgrado",
      "relevance": 0.637282,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.600968,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Trabajo de Investigacion",
      "relevance": 0.581485,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "programas acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.578213,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "siguientes requisitos",
      "relevance": 0.571736,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Curriculo de la Universidad",
      "relevance": 0.569903,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "plazos establecidos",
      "relevance": 0.554827,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.550102,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "numero de periodos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.543501,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Tener pendiente",
      "relevance": 0.541701,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cancelacion de semestre",
      "relevance": 0.540607,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "segundo semestre del afio",
      "relevance": 0.539795,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa de Amnistia",
      "relevance": 0.535396,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "grupo de personas",
      "relevance": 0.531626,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "caso de Especializacion",
      "relevance": 0.531425,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mecanismo de reingreso especial",
      "relevance": 0.530453,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.526021,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sanciones disciplinarias",
      "relevance": 0.525736,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "obtencidn del titulo respectivo",
      "relevance": 0.525732,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "instituciones de educacion superior",
      "relevance": 0.524758,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Vicerrectoria Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.523665,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 del Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.523663,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "grado de avance",
      "relevance": 0.523359,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.520747,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.520011,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "nombre completo",
      "relevance": 0.519971,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico del aspirante",
      "relevance": 0.518734,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes regulares",
      "relevance": 0.518058,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "plazos previstos",
      "relevance": 0.516207,
      "count": 1
    }
  ]
}