{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1953,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.915421,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.784377,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.702993,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cupo maximo de admision",
      "relevance": 0.685426,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Educaci\u00e9n Nacional",
      "relevance": 0.643794,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "funcion del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.635655,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "curriculo del programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.623552,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.572487,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.562934,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas de postgrado previa",
      "relevance": 0.548585,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "plan de estudios",
      "relevance": 0.506465,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente forma",
      "relevance": 0.498645,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa de Postgrado",
      "relevance": 0.495854,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias de octubre",
      "relevance": 0.493472,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sede San",
      "relevance": 0.490746,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.483217,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.479062,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CIENCIAS-BIOLOGIA",
      "relevance": 0.47731,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Articulo",
      "relevance": 0.458207,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "periodicidad de admision anual de maximo",
      "relevance": 0.455644,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodicidad",
      "relevance": 0.448753,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Acuerdo",
      "relevance": 0.448034,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "julio",
      "relevance": 0.447027,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Octubre",
      "relevance": 0.442596,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "CIENCIAS",
      "relevance": 0.441746,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "paragrafo",
      "relevance": 0.440761,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "admision",
      "relevance": 0.440756,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "metodologia",
      "relevance": 0.438455,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "CIENCIASBIOLOGIA",
      "relevance": 0.438036,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "cupos",
      "relevance": 0.436792,
      "count": 1
    }
  ]
}