{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2550,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.77703,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.643547,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "periodicidad de admisiones anual",
      "relevance": 0.613678,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional",
      "relevance": 0.608016,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "plan de estudios conducente",
      "relevance": 0.588608,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultad de Salud",
      "relevance": 0.582531,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Directivo",
      "relevance": 0.581127,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "titulo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.572967,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.572126,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.565006,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.553179,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "titulo acad\u00e9mico de  ESPECIALISTA",
      "relevance": 0.55139,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "unidades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.551151,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.54334,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones legales",
      "relevance": 0.539743,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "adscripcion del plan",
      "relevance": 0.522189,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitud de Registro Calificado",
      "relevance": 0.512438,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "modalidad presencial",
      "relevance": 0.503596,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas de acuerdo",
      "relevance": 0.497569,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "OTORRINOLARINGOLOGIA",
      "relevance": 0.497394,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Escuela de Medicina",
      "relevance": 0.495541,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias de febrero",
      "relevance": 0.494481,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fecha de expedicion",
      "relevance": 0.493944,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sede Mel\u00e9ndez",
      "relevance": 0.493944,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "enero",
      "relevance": 0.492259,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.484709,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "5S.",
      "relevance": 0.479956,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.479233,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ajust6",
      "relevance": 0.479186,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ESPECIALISTA",
      "relevance": 0.47509,
      "count": 2
    }
  ]
}