{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 3299,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Proceso de MATRICULA",
      "relevance": 0.732999,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "liquidacion de los derechos",
      "relevance": 0.725901,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Inscripci6n",
      "relevance": 0.596559,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.5934,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.585198,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "documentos soportes digitalizados",
      "relevance": 0.578734,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "derechos econ\u00e9micos",
      "relevance": 0.578019,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "segundo periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.57388,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cancelaci\u00e9n de Asignaturas",
      "relevance": 0.557347,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DOCUMENTO ORIGINAL",
      "relevance": 0.547495,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.546592,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.53875,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Cambios de Sede",
      "relevance": 0.537108,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.536612,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calificaciones de validaci6",
      "relevance": 0.531682,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "documentos soportes digitalizadosUNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.52399,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.521392,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignaturas de Trabajo de Grado",
      "relevance": 0.520191,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ADMITIDOS A PRIMER SEMESTRE",
      "relevance": 0.518078,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "llamado Adicional",
      "relevance": 0.517011,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.513179,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro de Calificaciones",
      "relevance": 0.512593,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignaturas de Practica",
      "relevance": 0.508489,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de octubre",
      "relevance": 0.504252,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Finalizacion de Clases",
      "relevance": 0.503431,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Recepcion de documentos soportes digitalizados",
      "relevance": 0.498819,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cancelacion de semestre",
      "relevance": 0.494764,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes de los Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.494569,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Finalizacio\u00e9n del Periodo",
      "relevance": 0.49349,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Primer Ilamado",
      "relevance": 0.493293,
      "count": 1
    }
  ]
}