{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 3850,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Procesos de Intervencidn Social",
      "relevance": 0.707564,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "lugar de desarrollo",
      "relevance": 0.666187,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "ampliacion del lugar del desarrollo",
      "relevance": 0.606611,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico Especializacion",
      "relevance": 0.591961,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "proceso formativo del programa",
      "relevance": 0.590104,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "modalidad presencial",
      "relevance": 0.576835,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "facultades legales",
      "relevance": 0.576504,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "recurso humano",
      "relevance": 0.569664,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.568896,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.567436,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Procesos de Intervencion Social",
      "relevance": 0.564691,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.562471,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "mejor uso de sus recursos",
      "relevance": 0.561717,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "perspectiva territorial",
      "relevance": 0.553072,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "organizacion de actividades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.552313,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DOCUMENTO ORIGINAL",
      "relevance": 0.551513,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educacion Nacional",
      "relevance": 0.551132,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Plan Estrat\u00e9gico de Desarrollo",
      "relevance": 0.547841,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Procesos de Intervenci6nUNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.54405,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico Especializaci\u00e9n",
      "relevance": 0.538482,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.53554,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "registros calificados de los programas acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.529798,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reuniones de la Rectoria",
      "relevance": 0.525268,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Intervenci6n Social",
      "relevance": 0.522211,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "aspectos curriculares",
      "relevance": 0.520966,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "termino de vigencia del registro",
      "relevance": 0.519725,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Intervencion Social",
      "relevance": 0.516921,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.515601,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Departamento del Valle del Cauca",
      "relevance": 0.515577,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa ampliado",
      "relevance": 0.513087,
      "count": 1
    }
  ]
}