{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 8669,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.618911,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.609317,
      "count": 9
    },
    {
      "text": "construcci\u00e9n de la Politica Publica",
      "relevance": 0.601439,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "grupo de profesoras",
      "relevance": 0.57898,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "violencia sexual",
      "relevance": 0.557046,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "implementaciodn serdn responsables",
      "relevance": 0.552079,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "forma de discriminacion",
      "relevance": 0.551814,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "instancias acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.551768,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "construccion de la politica de g\u00e9nero",
      "relevance": 0.548463,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "acci\u00e9dn del Grupo estard",
      "relevance": 0.548138,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "grupo conformado",
      "relevance": 0.539437,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "campus universitario",
      "relevance": 0.534932,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "transformaci\u00e9n de la transmision",
      "relevance": 0.532947,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "miembros de la comunidad universitaria",
      "relevance": 0.532574,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "garantia de los derechos de las mujeres",
      "relevance": 0.53058,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.529952,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "siguiente manera",
      "relevance": 0.5282,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "desarrollo de los estudios de g\u00e9nero",
      "relevance": 0.527786,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cuestionamiento acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.52747,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Institucidn de Educaci\u00e9n Superior",
      "relevance": 0.525558,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "marco de accion institucional",
      "relevance": 0.525161,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "campos de conocimiento",
      "relevance": 0.52407,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "plano de la institucidn educativa",
      "relevance": 0.523608,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "clase social",
      "relevance": 0.523046,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "credo politico",
      "relevance": 0.522484,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "G\u00e9nero",
      "relevance": 0.522204,
      "count": 11
    },
    {
      "text": "creacidn de una catedra permanente",
      "relevance": 0.52202,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "acoso sexual",
      "relevance": 0.520078,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sociedad adscrito",
      "relevance": 0.519239,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.519129,
      "count": 1
    }
  ]
}