{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2863,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Proceso de MATRICULA",
      "relevance": 0.693063,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.620195,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.612499,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "segundo periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.601685,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.59183,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.576169,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro Acad\u00e9mico de los documentos",
      "relevance": 0.568754,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Area de Registro Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.559622,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.557379,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "salon de reuniones de la Rectoria",
      "relevance": 0.550854,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.548837,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Recepcion de documentos soporte",
      "relevance": 0.545445,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cancelaci6n",
      "relevance": 0.542132,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.539123,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Trabajos de Grado",
      "relevance": 0.53788,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calificaciones de validacion",
      "relevance": 0.533333,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CAMBIOS DE SEDE",
      "relevance": 0.520773,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ESTUDIANTES ANTIGUOS",
      "relevance": 0.513356,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dia de agosto",
      "relevance": 0.512724,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Primer Llamado",
      "relevance": 0.510433,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Primer Semestre",
      "relevance": 0.508221,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Matricula Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.507414,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro de Calificaciones",
      "relevance": 0.501244,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ADMITIDOS A PRIMER SEMESTRE",
      "relevance": 0.494741,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "OCTUBRE",
      "relevance": 0.491186,
      "count": 7
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.487839,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reporte",
      "relevance": 0.4856,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "marzo 2020UNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.485464,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad del Valle",
      "relevance": 0.484043,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "TRASLADOS",
      "relevance": 0.479182,
      "count": 1
    }
  ]
}