{
  "usage": {
    "text_units": 2,
    "text_characters": 15033,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "distinciones acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.672712,
      "count": 7
    },
    {
      "text": "comunidad universitaria",
      "relevance": 0.581862,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "distincidn acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.57837,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "calidad humana",
      "relevance": 0.568967,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "universidad del valle",
      "relevance": 0.565719,
      "count": 14
    },
    {
      "text": "consejo superior",
      "relevance": 0.564748,
      "count": 13
    },
    {
      "text": "calidad sobresaliente",
      "relevance": 0.563364,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "proyeccidon social",
      "relevance": 0.559829,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "maestro universitario",
      "relevance": 0.557747,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "ejemplo de su vida docente",
      "relevance": 0.554192,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "consejo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.554192,
      "count": 10
    },
    {
      "text": "distinciones acad\u00e9micas de los profesores",
      "relevance": 0.549098,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "profesor distinguido",
      "relevance": 0.543653,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "profesores",
      "relevance": 0.534552,
      "count": 12
    },
    {
      "text": "profesor em\u00e9rito",
      "relevance": 0.531209,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "miembros de los consejo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.528834,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trav\u00e9s de la docencia",
      "relevance": 0.528497,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "intermedio del consejo de facultad",
      "relevance": 0.528112,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "profesor honorifico",
      "relevance": 0.527042,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "ciencias sociales",
      "relevance": 0.526709,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "sobresaliente influencia",
      "relevance": 0.526554,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trav\u00e9s de su obra",
      "relevance": 0.526217,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "proyeccidn social",
      "relevance": 0.525537,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "instituto acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.525278,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "docente universitario",
      "relevance": 0.52279,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "base de los aspectos anteriores",
      "relevance": 0.522347,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "consejo superior de la universidad del valle",
      "relevance": 0.521582,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "hoja de vida de cada candidato",
      "relevance": 0.521011,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ideal de maestro",
      "relevance": 0.517665,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trav\u00e9s de un documento escrito",
      "relevance": 0.517616,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "otorgamiento de las distinciones acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.51739,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "obra de calidad",
      "relevance": 0.517029,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "distintas aptitudes",
      "relevance": 0.516583,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mayor parte de su vida",
      "relevance": 0.516248,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "marco de los criterios",
      "relevance": 0.515885,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "proyeccid\u00e9n social",
      "relevance": 0.515387,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "candidatos",
      "relevance": 0.515036,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "siguientes cargos",
      "relevance": 0.515035,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "potencialidades del ser humano",
      "relevance": 0.514253,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tarea de formacion universitaria",
      "relevance": 0.51373,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "formato de cumplimiento de requisitos",
      "relevance": 0.513607,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ambito nacional",
      "relevance": 0.513035,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "planta de personal docente",
      "relevance": 0.512566,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes requisitos",
      "relevance": 0.512046,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "proyeccion social",
      "relevance": 0.511715,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "documento escrito",
      "relevance": 0.511696,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nivel nacional",
      "relevance": 0.511478,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "forma continua",
      "relevance": 0.511404,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "leccidn de vida",
      "relevance": 0.511316,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trav\u00e9s de su produccion intelectual",
      "relevance": 0.511008,
      "count": 1
    }
  ]
}