{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 6156,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.735315,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividad acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.64592,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.594512,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Registro de Calificaciones",
      "relevance": 0.586114,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asambleas Estudiantiles de Facultades",
      "relevance": 0.569623,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "condici\u00e9n de estudiante",
      "relevance": 0.560858,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cancelacion de Asignaturas",
      "relevance": 0.559453,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Trabajo de Grado",
      "relevance": 0.55546,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "primer periodo",
      "relevance": 0.552181,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitudes adicionales",
      "relevance": 0.550193,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "numero de estudiantes",
      "relevance": 0.548831,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "comisiones de honor",
      "relevance": 0.547112,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede Cali",
      "relevance": 0.54478,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "13.La Facultad de Salud",
      "relevance": 0.543801,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nuevo Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.542717,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Division de Admisiones",
      "relevance": 0.540588,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "segundo semestre acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.540451,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DOCUMENTO ORIGINAL",
      "relevance": 0.535663,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.531505,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Registro de Solicitudes de Reingreso",
      "relevance": 0.531043,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.528374,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "garantias acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.528254,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "primeras semanas",
      "relevance": 0.52638,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.526018,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "estudiantes",
      "relevance": 0.524089,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "digitacion de calificaciones de asignaturas",
      "relevance": 0.523826,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "14.La Facultad de Salud",
      "relevance": 0.523052,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "18.El Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.522298,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.521675,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "salidas de campo",
      "relevance": 0.520902,
      "count": 1
    }
  ]
}