{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2979,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.68531,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Proceso de Matricula",
      "relevance": 0.643779,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Sesiones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.603383,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.586682,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Agosto",
      "relevance": 0.584983,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.583543,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.576514,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.571936,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Reserva de Cupo via",
      "relevance": 0.55124,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Entrega de informacion",
      "relevance": 0.549843,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reporte de Calificaciones de Validacion",
      "relevance": 0.548796,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.548579,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro de Calificaciones de asignaturas",
      "relevance": 0.543842,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Trabajo de Grado",
      "relevance": 0.541291,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cancelacion de Asignaturas",
      "relevance": 0.5371,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reingreso",
      "relevance": 0.53365,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Desarrollo del periodo Agosto",
      "relevance": 0.533458,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Direccion de Regionalizacion",
      "relevance": 0.532116,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Junio",
      "relevance": 0.531755,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.528978,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Admisiones de los admitidos",
      "relevance": 0.526669,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Secretarias Acad\u00e9micas de las Sedes",
      "relevance": 0.512104,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitudes de Reserva",
      "relevance": 0.5075,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Matricula Financiera",
      "relevance": 0.504976,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "14y17 de Septiembre",
      "relevance": 0.501498,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cambios de Sede",
      "relevance": 0.501485,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Cancelaci\u00e9n de Semestre",
      "relevance": 0.499754,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.493968,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignaturas 4y5",
      "relevance": 0.493704,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "atribuciones",
      "relevance": 0.491167,
      "count": 1
    }
  ]
}