{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2268,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "siguientes fechas",
      "relevance": 0.681089,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "finalizacion del periodo Agosto",
      "relevance": 0.656369,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "proyecto de Reforma",
      "relevance": 0.608338,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "pasos siguientes del proceso",
      "relevance": 0.566871,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.565821,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.563303,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.562011,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.561317,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "culminacion del periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.544916,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Division de Admisiones",
      "relevance": 0.541709,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "finalizacion del periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.534877,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "presente ResoluciOn",
      "relevance": 0.531143,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Secretario General",
      "relevance": 0.52951,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fechas",
      "relevance": 0.527799,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Cancelacion de Asignaturas",
      "relevance": 0.523686,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Trabajo de Grado",
      "relevance": 0.5153,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Finalizacion de clases",
      "relevance": 0.512925,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cronograma interno",
      "relevance": 0.511459,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitud via",
      "relevance": 0.505678,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.497511,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Diciembre de 2011UNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.497023,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes",
      "relevance": 0.495891,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Diciembre",
      "relevance": 0.495293,
      "count": 7
    },
    {
      "text": "calificaciones de asignaturas",
      "relevance": 0.486772,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.485596,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Agosto",
      "relevance": 0.484761,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Salon de Sesiones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.481356,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "vez",
      "relevance": 0.478904,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "situaci6n de anormalidad acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.474596,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.474361,
      "count": 1
    }
  ]
}