{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2460,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.774575,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional",
      "relevance": 0.66434,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.623961,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Medicina de la Facultad de Salud",
      "relevance": 0.600151,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "plan de estudios conducente",
      "relevance": 0.592906,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tiempo completo",
      "relevance": 0.588826,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Directivo",
      "relevance": 0.5858,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.579668,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "titulo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.572616,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.570833,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.56914,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodicidad de admisiones anual",
      "relevance": 0.559152,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "unidades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.553535,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.549237,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones legales",
      "relevance": 0.545267,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "titulo acad\u00e9mico de ESPECIALISTA",
      "relevance": 0.529191,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "adscripcion del plan",
      "relevance": 0.522743,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitud de Registro Calificado",
      "relevance": 0.515112,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "junio",
      "relevance": 0.500318,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "dias de febrero",
      "relevance": 0.495262,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "modalidad presencial",
      "relevance": 0.494669,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fecha de expedicion",
      "relevance": 0.494669,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sede Mel\u00e9ndez",
      "relevance": 0.494669,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas de acuerdo",
      "relevance": 0.492876,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.484459,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "titulo de ESPECIALISTA",
      "relevance": 0.479123,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ajust6",
      "relevance": 0.477388,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.47697,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "NEUROCIRUGIA",
      "relevance": 0.4764,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "anos",
      "relevance": 0.474899,
      "count": 1
    }
  ]
}