{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 4921,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "cambios de Sede",
      "relevance": 0.809066,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.677037,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo FEBRERO",
      "relevance": 0.647219,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.628608,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.625167,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Entrega de solicitudes",
      "relevance": 0.600584,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Envio de la documentaci6on",
      "relevance": 0.589837,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "primer semestre",
      "relevance": 0.579101,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "aspirantes provenientes",
      "relevance": 0.561946,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.553472,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Area de Admisiones de las solicitudes",
      "relevance": 0.55226,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede regional",
      "relevance": 0.547866,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "equivalencias respectivas",
      "relevance": 0.546748,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Envio de las decisiones",
      "relevance": 0.54593,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Divisi6n de Admisiones",
      "relevance": 0.544847,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Periodo de inscripciones",
      "relevance": 0.542014,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.539372,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.539353,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Condiciones de Excepci\u00e9n",
      "relevance": 0.534627,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Instituciones de Educaci\u00e9n Superior",
      "relevance": 0.531138,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "CAMBIO DE SEDE",
      "relevance": 0.529361,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales de la Universidad",
      "relevance": 0.52411,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Venta de contrasefias",
      "relevance": 0.521745,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.521353,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sal\u00e9n de Sesiones del Consejo",
      "relevance": 0.518921,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "traslado",
      "relevance": 0.518283,
      "count": 9
    },
    {
      "text": "reingresos",
      "relevance": 0.518274,
      "count": 10
    },
    {
      "text": "Secretarias Acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.517367,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PROCESO DE TRANSFERENCIA",
      "relevance": 0.510365,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "aprobacion del Consejo de Regionalizaci\u00e9n",
      "relevance": 0.51008,
      "count": 1
    }
  ]
}