{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2013,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Sede de Cartago",
      "relevance": 0.854695,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ofrecimiento de la Licenciatura",
      "relevance": 0.80269,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Oferta Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.731035,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes de Buga",
      "relevance": 0.681395,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.669779,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Sede de Yumbo",
      "relevance": 0.611149,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.569997,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Lenguas Extranjeras Ingl\u00e9s",
      "relevance": 0.540205,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "SEDE CARTAGO",
      "relevance": 0.530322,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "periodo Febrero",
      "relevance": 0.529674,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Franc\u00e9s",
      "relevance": 0.521687,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.515707,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Educacion Basica \u00e9nfasis",
      "relevance": 0.506362,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Noviembre",
      "relevance": 0.503187,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "semestre adicional",
      "relevance": 0.480871,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estructura del Programa Acad\u00e9mico de Tecnologia",
      "relevance": 0.479291,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sistemas de Informaci6n.UNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.475806,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sistemas de Informaci\u00e9n",
      "relevance": 0.466483,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "situaci6n de anormalidad acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.459475,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ofrecimiento",
      "relevance": 0.457669,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Licenciatura",
      "relevance": 0.454606,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.45276,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede",
      "relevance": 0.451892,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Sal\u00e9n de Sesiones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.45062,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Tecnologia",
      "relevance": 0.442614,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Basica",
      "relevance": 0.440009,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Octubre",
      "relevance": 0.439821,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sistema",
      "relevance": 0.439693,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Educaci6",
      "relevance": 0.438438,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Electr\u00e9nica",
      "relevance": 0.437966,
      "count": 3
    }
  ]
}