{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 4331,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "valor total de la n\u00e9mina",
      "relevance": 0.601017,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "grupo de profesores",
      "relevance": 0.599531,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "docentes de tiempo completo",
      "relevance": 0.586272,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "unidades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.58448,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cupos de profesores",
      "relevance": 0.570064,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.566705,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "forma significativa",
      "relevance": 0.56344,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "relevo generacional",
      "relevance": 0.561572,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "relevo generacionl",
      "relevance": 0.55969,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "apertura de convocatorias",
      "relevance": 0.55887,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "minimo necesario",
      "relevance": 0.558789,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.549752,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "planta de profesores nombrados",
      "relevance": 0.54821,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "RESOLUCION No",
      "relevance": 0.546769,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "caso de los programas de salud",
      "relevance": 0.545591,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actuales circunstancias",
      "relevance": 0.541698,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "profesores de Tiempo",
      "relevance": 0.540857,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "diferentes Facultades",
      "relevance": 0.540818,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.5404,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "misi\u00e9n de la Universidad",
      "relevance": 0.535973,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programaci\u00e9n acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.529768,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "profesores nombrados indispensables",
      "relevance": 0.526716,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad",
      "relevance": 0.526556,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "responsabilidad del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.524751,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "especialidades m\u00e9dicas",
      "relevance": 0.524376,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "convocatoria necesarios",
      "relevance": 0.520444,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "medio tiempo",
      "relevance": 0.51923,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "numero de profesores",
      "relevance": 0.519179,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudio de la convocatoria",
      "relevance": 0.517475,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO SUPERIOR DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.516479,
      "count": 1
    }
  ]
}