{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2587,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.691843,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.669486,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Idioma Extranjero",
      "relevance": 0.638411,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Cancelacion de Asignaturas",
      "relevance": 0.633767,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Agosto",
      "relevance": 0.619623,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.595058,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "desarrollo del  periodo Agosto",
      "relevance": 0.584044,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.574623,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.565366,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.559884,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DESARROLLO DEL SEMESTRE",
      "relevance": 0.552906,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.55153,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Unidades Acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.549761,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calificaciones de validacion",
      "relevance": 0.539048,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Examenes de Proficiencia",
      "relevance": 0.53417,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "convenios docentes asistenciales",
      "relevance": 0.521986,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.518702,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias lunes",
      "relevance": 0.516148,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico de Medicina",
      "relevance": 0.515645,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "asignaturas de Practica",
      "relevance": 0.512035,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "semestre dadas",
      "relevance": 0.505494,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "y3 de Julio",
      "relevance": 0.504295,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Escuela de Ciencias",
      "relevance": 0.503334,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Junio",
      "relevance": 0.502801,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "intensidades horarias",
      "relevance": 0.502621,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "San Fernando",
      "relevance": 0.502621,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte de la Escuela de Ciencias",
      "relevance": 0.502061,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DESARROLLO",
      "relevance": 0.494799,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Fecha",
      "relevance": 0.494274,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Adicion",
      "relevance": 0.491092,
      "count": 1
    }
  ]
}