{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 3653,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.727598,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Solicitud de citas",
      "relevance": 0.644631,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.623149,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "fechas de los procesos de Transferencia",
      "relevance": 0.621501,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Coordinadores de programa de Sede",
      "relevance": 0.602387,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.592477,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.567716,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Parte del Aspirante",
      "relevance": 0.562069,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.560681,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Pago de Derechos de Inscripcion",
      "relevance": 0.55488,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitudes via",
      "relevance": 0.553762,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "demas continua vigente",
      "relevance": 0.548282,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Proceso de Transferencia",
      "relevance": 0.537266,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.532328,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Secretaria Acad\u00e9mica de la Sede",
      "relevance": 0.531692,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sesiones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.531446,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "formulario via",
      "relevance": 0.530664,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.52895,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte de los Coordinadores",
      "relevance": 0.525618,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Agosto",
      "relevance": 0.524761,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "funciones delegadas",
      "relevance": 0.52387,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte de los Secretarios Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.520262,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cumplimiento de los requisitos",
      "relevance": 0.517289,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Solicitudes adicionales",
      "relevance": 0.515295,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Revision de documentos",
      "relevance": 0.512494,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Recepcion de documentos",
      "relevance": 0.511947,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Febrero",
      "relevance": 0.504853,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Red de la informacion",
      "relevance": 0.503144,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fechas",
      "relevance": 0.500425,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "procesos",
      "relevance": 0.500411,
      "count": 1
    }
  ]
}