{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1683,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Oferta Acad\u00e9mica de Posgrado",
      "relevance": 0.79656,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.725829,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Cupos aprobada",
      "relevance": 0.6583,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Administracion de Salud",
      "relevance": 0.649785,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico de Maestria",
      "relevance": 0.643171,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Vicedecana Acad\u00e9mica de la Facultad",
      "relevance": 0.574472,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Oferta Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.572884,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.570886,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.551011,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Agosto Diciembre",
      "relevance": 0.550169,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "SABS-VAS-031",
      "relevance": 0.549585,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes Cupos",
      "relevance": 0.527517,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.524298,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de Cali",
      "relevance": 0.523633,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.522938,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Administraci\u00e9n de Salud",
      "relevance": 0.520746,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Funciones Delegadas",
      "relevance": 0.519928,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "OPERTA DE PROGRAMAS ACADEMICOS DE POSGRADO",
      "relevance": 0.502873,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.501814,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Salud",
      "relevance": 0.489728,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "periodo Agosto",
      "relevance": 0.474167,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Minimo Maximo",
      "relevance": 0.471877,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias de Abril",
      "relevance": 0.470593,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.468804,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Oferta de Programas Acad\u00e9micos de Posgrado",
      "relevance": 0.458774,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede Mel\u00e9ndez",
      "relevance": 0.457832,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "atribuciones",
      "relevance": 0.44743,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas",
      "relevance": 0.446259,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.445853,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.444318,
      "count": 1
    }
  ]
}