{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2325,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.84142,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.722503,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "periodo Agosto",
      "relevance": 0.64042,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Registro de Calificaciones",
      "relevance": 0.631061,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.596363,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultad de Salud",
      "relevance": 0.584395,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "demas continua vigente",
      "relevance": 0.575781,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.573122,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.555155,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes de los Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.538743,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ultimas semanas",
      "relevance": 0.529453,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Finalizacion del Periodo",
      "relevance": 0.510415,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.507118,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Proyecto de Reforma",
      "relevance": 0.506041,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.49986,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "parte de los Profesores",
      "relevance": 0.498981,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sede Mel\u00e9ndez",
      "relevance": 0.489863,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo de la Facultad de Salud",
      "relevance": 0.48667,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividades acad\u00e9micas del periodo Agosto",
      "relevance": 0.483983,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado de la Facultad",
      "relevance": 0.480468,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias de diciembre",
      "relevance": 0.479788,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Diciembre",
      "relevance": 0.479316,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "finalizaci\u00e9n",
      "relevance": 0.474244,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9s de Programa Acad\u00e9mico respectivos",
      "relevance": 0.466265,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.466074,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "semestre del Programa Acad\u00e9mico de Medicina",
      "relevance": 0.46593,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "finalizaci\u00e9n de actividades acad\u00e9micas del periodo Agosto",
      "relevance": 0.465354,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Febrero de 2014UNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.460058,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Mayo",
      "relevance": 0.454406,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "fechas",
      "relevance": 0.450541,
      "count": 1
    }
  ]
}