{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2054,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.733596,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educacion Nacional",
      "relevance": 0.650418,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.61049,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico de Fisioterapia",
      "relevance": 0.598708,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de Cali",
      "relevance": 0.581943,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas de Instituciones acreditadas",
      "relevance": 0.571366,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Oferta de Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.567917,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Programa",
      "relevance": 0.543258,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "demas continua vigente",
      "relevance": 0.542282,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Agosto",
      "relevance": 0.537661,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.530757,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Examen Saber",
      "relevance": 0.530047,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "FACULTAD DE SALUD",
      "relevance": 0.529334,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Mayo",
      "relevance": 0.521055,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones",
      "relevance": 0.516113,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "FISIOTERAPIA CUPO",
      "relevance": 0.512272,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Vicedecana Acad\u00e9mica de la Facultad de Salud",
      "relevance": 0.509137,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.500698,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado de la Sede",
      "relevance": 0.50044,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "LENGU Cc",
      "relevance": 0.499983,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "San Fernando",
      "relevance": 0.499983,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Examen de Estado",
      "relevance": 0.496279,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.481733,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "AS FIA A A AJE SOCIALE",
      "relevance": 0.480104,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Marzo",
      "relevance": 0.479473,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "BIOLOGI",
      "relevance": 0.477185,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Puntajes",
      "relevance": 0.476191,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Diciembre",
      "relevance": 0.474401,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Acreditaci6n de Alta Calidad",
      "relevance": 0.473494,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "consonancia",
      "relevance": 0.465775,
      "count": 1
    }
  ]
}