{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2738,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "cr\u00e9ditos restantes",
      "relevance": 0.769276,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico de Licenciatura",
      "relevance": 0.72524,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.705956,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodos acad\u00e9micos intensivos",
      "relevance": 0.620035,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.603205,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico aprob6",
      "relevance": 0.596881,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "otorgamiento del Titulo de Licenciado",
      "relevance": 0.596846,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Tercer periodo",
      "relevance": 0.594429,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Matricula Financiera",
      "relevance": 0.589878,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.585599,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.581148,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.573248,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Arte Dramatico",
      "relevance": 0.573147,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico ofrecera",
      "relevance": 0.571448,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.556222,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "primer periodo intensivo",
      "relevance": 0.545961,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas de Pregrado de la Sede",
      "relevance": 0.544208,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Iniciacion del periodo",
      "relevance": 0.539673,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Finalizacion del periodo",
      "relevance": 0.526884,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Matricula Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.511965,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.509027,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Primer periodo",
      "relevance": 0.503532,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente calendario acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.501248,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Arte Dram\u00e9atico",
      "relevance": 0.501193,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.500475,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.498862,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Diciembre",
      "relevance": 0.492421,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tiempo",
      "relevance": 0.489606,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Segundo periodo",
      "relevance": 0.48717,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "San Fernando",
      "relevance": 0.486943,
      "count": 1
    }
  ]
}