{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 3383,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.628083,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "facultades legales",
      "relevance": 0.60903,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "modalidad presencial",
      "relevance": 0.605191,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "institucion podra",
      "relevance": 0.596321,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "formacion de alto nivel",
      "relevance": 0.592882,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Plan Estrat\u00e9gico de Desarrollo",
      "relevance": 0.582241,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fecha de aprobacion",
      "relevance": 0.58003,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Directivo",
      "relevance": 0.572107,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DOCUMENTO ORIGINAL",
      "relevance": 0.570119,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "perspectiva territorial",
      "relevance": 0.568248,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "denominaci6n",
      "relevance": 0.566498,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ampliacion del lugar del desarrollo",
      "relevance": 0.559256,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "registros calificados",
      "relevance": 0.549511,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Escuela de Musica de la Facultad",
      "relevance": 0.5484,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.548367,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educacion Nacional",
      "relevance": 0.548028,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "proceso formativo del programa",
      "relevance": 0.535605,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ambito regional",
      "relevance": 0.532625,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.532415,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.531939,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "plan de estudios",
      "relevance": 0.527075,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "6n del lugar de desarrollo",
      "relevance": 0.525137,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "lugar de desarrollo del programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.523688,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "recursos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.521139,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "modificaci\u00e9n de registro",
      "relevance": 0.518774,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.517284,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte del Ministerio",
      "relevance": 0.513747,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Educaci\u00e9n Superior",
      "relevance": 0.512137,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ambito de la Licenciatura",
      "relevance": 0.507908,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "aspectos curriculares",
      "relevance": 0.50727,
      "count": 1
    }
  ]
}