{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 4323,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "PROCESO DE MATRICULA",
      "relevance": 0.701645,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Examen M\u00e9dico",
      "relevance": 0.668717,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "DESARROLLO del periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.639942,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitudes de Reserva",
      "relevance": 0.621634,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "registro de Paz",
      "relevance": 0.594972,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.590377,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Idioma Extranjero",
      "relevance": 0.590097,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Recepcion de documentos",
      "relevance": 0.565715,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.565311,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.565142,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Trabajo de Grado",
      "relevance": 0.560392,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de Cali",
      "relevance": 0.554395,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Asignaturas Electivas via",
      "relevance": 0.553311,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.550633,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.549191,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Servicio M\u00e9dico",
      "relevance": 0.542716,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "recibos de pago",
      "relevance": 0.537396,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Registro Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.532797,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Examenes de Proficiencia",
      "relevance": 0.528392,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programa de Induccion",
      "relevance": 0.526801,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cancelaci\u00e9n de Asignaturas",
      "relevance": 0.524783,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Periodo Acad\u00e9mico AGOSTO",
      "relevance": 0.523788,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Derechos Econ\u00e9micos",
      "relevance": 0.517385,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciencias del Lenguaje",
      "relevance": 0.517385,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro de Calificaciones",
      "relevance": 0.5136,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de pregrado",
      "relevance": 0.50623,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte de la Escuela",
      "relevance": 0.504691,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Matricula Estudiantes Antiguos",
      "relevance": 0.504468,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "al9 de Julio",
      "relevance": 0.502819,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignaturas de Practica",
      "relevance": 0.499099,
      "count": 1
    }
  ]
}