{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2606,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.798292,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.738078,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.63515,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Idioma Extranjero",
      "relevance": 0.631762,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Examenes de Proficiencia",
      "relevance": 0.613234,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "intensidades horarias de las asignaturas",
      "relevance": 0.611945,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.597273,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Agosto",
      "relevance": 0.595685,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Unidades Acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.587382,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cancelacion de Asignaturas",
      "relevance": 0.571561,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "6n del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.56727,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sal\u00e9n de Sesiones del Consejo",
      "relevance": 0.542182,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "desarrollo del periodo Agosto",
      "relevance": 0.540461,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.537305,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DESARROLLO DEL SEMESTRE",
      "relevance": 0.534093,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "convenios docentes asistenciales",
      "relevance": 0.530781,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reporte de Calificaciones",
      "relevance": 0.516939,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias lunes",
      "relevance": 0.512108,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "particularidades de las Areas Clinicas",
      "relevance": 0.508853,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "semestre dadas",
      "relevance": 0.505114,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Junio",
      "relevance": 0.497063,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de Cali",
      "relevance": 0.496325,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignaturas de Practica",
      "relevance": 0.496195,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte de la Escuela de Ciencias",
      "relevance": 0.494838,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Escuela de Ciencias",
      "relevance": 0.494713,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.492348,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro de Calificaciones",
      "relevance": 0.492107,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.487469,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Inscripciones",
      "relevance": 0.485467,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Fecha",
      "relevance": 0.480736,
      "count": 1
    }
  ]
}