{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2300,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.881615,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.688781,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "DESARROLLO INTERNACIONAL",
      "relevance": 0.676616,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "DESARROLLO SUSTENTABLE",
      "relevance": 0.61431,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.59546,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.59484,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "siguiente paragrafo",
      "relevance": 0.577033,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "admision anual",
      "relevance": 0.558891,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.547109,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.539093,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "cupo maximo",
      "relevance": 0.532697,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.532026,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Academico",
      "relevance": 0.518384,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "atribuciones legales",
      "relevance": 0.50868,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas de acuerdo",
      "relevance": 0.496623,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias de diciembre",
      "relevance": 0.491945,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sede Mel\u00e9ndez",
      "relevance": 0.491339,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "septiembre",
      "relevance": 0.491241,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.487161,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional de la Republica",
      "relevance": 0.481361,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nuevos \u00e9nfasis del programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.480775,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "registro calificado del programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.478099,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodicidad",
      "relevance": 0.475015,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "estableci6",
      "relevance": 0.471538,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "MAESTRIA",
      "relevance": 0.467023,
      "count": 7
    },
    {
      "text": "adiciona",
      "relevance": 0.465964,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "afios",
      "relevance": 0.452213,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cambio",
      "relevance": 0.452119,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad",
      "relevance": 0.452008,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "reforma",
      "relevance": 0.451417,
      "count": 1
    }
  ]
}