{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 9561,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Medicina Interna",
      "relevance": 0.651686,
      "count": 16
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico de Especializacio\u00e9n",
      "relevance": 0.65085,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.627874,
      "count": 8
    },
    {
      "text": "desarrollo social",
      "relevance": 0.58319,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo de la Facultad de Salud",
      "relevance": 0.567505,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Total cr\u00e9ditos asignaturas",
      "relevance": 0.563423,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "cr\u00e9ditos requeridos",
      "relevance": 0.551934,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "facultades legales",
      "relevance": 0.550986,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nivel asistencial",
      "relevance": 0.547427,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Posgrados Clinicos",
      "relevance": 0.543056,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.537096,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico Especializacion",
      "relevance": 0.537084,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Escuela de Medicina de la Facultad",
      "relevance": 0.530248,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodicidad de admision anual",
      "relevance": 0.529648,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "examen de _ suficiencia",
      "relevance": 0.529128,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas de posgrado",
      "relevance": 0.527441,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "manera integrada",
      "relevance": 0.526997,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actitud positiva",
      "relevance": 0.525669,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "desarrollo de competencias",
      "relevance": 0.525495,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes objetivos",
      "relevance": 0.525134,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ejercicio de los valores humanos",
      "relevance": 0.524416,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico Especializaci\u00e9n",
      "relevance": 0.523917,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "servicios de medicina interna de mediana",
      "relevance": 0.522762,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "capacidad investigativa",
      "relevance": 0.521424,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "conocimiento de las ciencias biom\u00e9dicas",
      "relevance": 0.520851,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "condiciones de calidad del programa",
      "relevance": 0.520345,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reglamento interno",
      "relevance": 0.520258,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DOCUMENTO ORIGINAL",
      "relevance": 0.520193,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "practica de la medicina interna",
      "relevance": 0.519627,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional",
      "relevance": 0.519192,
      "count": 1
    }
  ]
}