{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2296,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "literal fi del Articulo",
      "relevance": 0.662048,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "AUTORIZA APOYO ECONOMICO",
      "relevance": 0.621554,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DECANO DE LA FACULTAD DE INGENIERIA",
      "relevance": 0.599818,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.556735,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.55172,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Escuela de Recursos Naturales",
      "relevance": 0.551466,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Presente Resoluci\u00e9n",
      "relevance": 0.550829,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "APOYO ECONOMICO A",
      "relevance": 0.540694,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "apoyo econ\u00e9mico",
      "relevance": 0.540043,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Objeto",
      "relevance": 0.538025,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Cumbre Internacional de Disefio",
      "relevance": 0.53548,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "correos electr\u00e9nicos institucionales",
      "relevance": 0.534685,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.529221,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "HELENA PINZON CARDENAS",
      "relevance": 0.528534,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus facultades legales",
      "relevance": 0.5247,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CAMILA NAVARRETE",
      "relevance": 0.518278,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "TATIANA LOZANO",
      "relevance": 0.518278,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "quema de cafia",
      "relevance": 0.512401,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "valores relacionados",
      "relevance": 0.507489,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Presente Resoluci\u00e9dn",
      "relevance": 0.506303,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Lugar",
      "relevance": 0.505809,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Realizaci\u00e9n Foro Contaminaci\u00e9n Atmosf\u00e9rica",
      "relevance": 0.49353,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico de Ingenieria Sanitaria",
      "relevance": 0.488957,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Valle Geografico del Rio Cauca",
      "relevance": 0.486713,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "XXIIl Congreso de la Sociedad Iberoamericana de Electroquimica-SIBAE",
      "relevance": 0.477284,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CUAL",
      "relevance": 0.475515,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "APELLIDOS",
      "relevance": 0.473936,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Fecha",
      "relevance": 0.471715,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Articulo",
      "relevance": 0.46941,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "recursos",
      "relevance": 0.468847,
      "count": 1
    }
  ]
}