{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2848,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "semestres s\u00e9ptimo",
      "relevance": 0.822716,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.720278,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico de Medicina",
      "relevance": 0.64042,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.610431,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Vacaciones semestre",
      "relevance": 0.593542,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.585791,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "semana santa",
      "relevance": 0.571315,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Matricula Inicio de Adiciones",
      "relevance": 0.562785,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.561303,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Noviembre Diciembre",
      "relevance": 0.561111,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.557574,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ene-Jul",
      "relevance": 0.544766,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cancelaci6n Cancelaci6",
      "relevance": 0.531318,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Agostei2015 aA",
      "relevance": 0.5304,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Febrero",
      "relevance": 0.521427,
      "count": 9
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.518511,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de Cali",
      "relevance": 0.510768,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes calendarios",
      "relevance": 0.504469,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Semestre Periode Semanas Financiera Acad\u00e9mica Clases Cancelaciones Asignaturas de semestre",
      "relevance": 0.50149,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "meses de Octubre",
      "relevance": 0.501277,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.49911,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede San Fernando",
      "relevance": 0.491423,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias de noviembre",
      "relevance": 0.489085,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Finalizacion Reporte",
      "relevance": 0.488904,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Con Recargo",
      "relevance": 0.485685,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "enero",
      "relevance": 0.482163,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Sede Cali",
      "relevance": 0.481363,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.481349,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Nota",
      "relevance": 0.479826,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Diciembre",
      "relevance": 0.47604,
      "count": 3
    }
  ]
}