{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2041,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.90552,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "curriculo del programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.700823,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.678757,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.656277,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "cupo maximo",
      "relevance": 0.621789,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci6",
      "relevance": 0.612079,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "MARKETING ESTRATEGICO",
      "relevance": 0.603614,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.555784,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.545374,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Funciones Delegadas",
      "relevance": 0.527516,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cupo maximo de admisidn",
      "relevance": 0.525584,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas de postgrado previa",
      "relevance": 0.51706,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de abril",
      "relevance": 0.506272,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.491702,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.491265,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Acuerdo No",
      "relevance": 0.488358,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitud de registro",
      "relevance": 0.477694,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente forma",
      "relevance": 0.477694,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede Mel\u00e9ndez",
      "relevance": 0.477694,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ofrecimiento del Programa",
      "relevance": 0.476156,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodicidad de admision semestral de maximo",
      "relevance": 0.46658,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "respectivo Comit\u00e9 del Programa de Postgrado",
      "relevance": 0.460209,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ESPECIALIZACION",
      "relevance": 0.455053,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "UNICO",
      "relevance": 0.446691,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Articulo",
      "relevance": 0.443975,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "diciembre",
      "relevance": 0.442175,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "cupos",
      "relevance": 0.439785,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cred",
      "relevance": 0.439231,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Nacional",
      "relevance": 0.436236,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad",
      "relevance": 0.434256,
      "count": 2
    }
  ]
}