{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2226,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "consejos de facultad",
      "relevance": 0.757553,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "consejo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.745259,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "aprobacion de los cursos especiales",
      "relevance": 0.668806,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "unidades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.617721,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "santiago de cali",
      "relevance": 0.615666,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de marzo",
      "relevance": 0.600771,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "acad\u00e9mico-administrativa",
      "relevance": 0.600459,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.588133,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "imagen corporativa",
      "relevance": 0.550322,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "vicerrectoria administrativa",
      "relevance": 0.54705,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "registro acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.543383,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "direcci\u00e9n de registro acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.534691,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cursos acreditables",
      "relevance": 0.53169,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "secretaria acad\u00e9micas de las facultades",
      "relevance": 0.528019,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cursos especiales",
      "relevance": 0.515568,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "visto bueno de los comit\u00e9s",
      "relevance": 0.510295,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "acad\u00e9micos de pregrado",
      "relevance": 0.508374,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "notas de los cursos acreditables",
      "relevance": 0.502975,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estatuto general",
      "relevance": 0.495172,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dulcey bonilla",
      "relevance": 0.495172,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "universidad procesos",
      "relevance": 0.49502,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "instituto",
      "relevance": 0.489846,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "literal r",
      "relevance": 0.489737,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "capacidad de gestion",
      "relevance": 0.489737,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sillabus correspondiente",
      "relevance": 0.489737,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "procesos acad\u00e9micoadministrativos",
      "relevance": 0.476829,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "paragrafo",
      "relevance": 0.471442,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "visto bueno",
      "relevance": 0.470964,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sal\u00e9n de reuniones del consejo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.469987,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "consejo academico de la universidad del valle",
      "relevance": 0.46816,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "universidad",
      "relevance": 0.463261,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "posgrado",
      "relevance": 0.460848,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "marzo",
      "relevance": 0.459853,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "facultad",
      "relevance": 0.457131,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "mixtos",
      "relevance": 0.454072,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "formato",
      "relevance": 0.451235,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "curso",
      "relevance": 0.450965,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "certificados",
      "relevance": 0.449914,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "pautas",
      "relevance": 0.448869,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "institutes",
      "relevance": 0.448582,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tramite",
      "relevance": 0.448532,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "facultades",
      "relevance": 0.44832,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "institutos",
      "relevance": 0.447867,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "encargadas",
      "relevance": 0.447681,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estasuniversidad",
      "relevance": 0.446961,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "secretario",
      "relevance": 0.446665,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "resolucion",
      "relevance": 0.445881,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "abril",
      "relevance": 0.445881,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "to",
      "relevance": 0.445881,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "copia",
      "relevance": 0.445881,
      "count": 1
    }
  ]
}