{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2742,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "revistas extranjeras",
      "relevance": 0.695083,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Instituto Colombiano",
      "relevance": 0.661832,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "modalidad productiva de los Docentes",
      "relevance": 0.631854,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "categorias Al",
      "relevance": 0.621215,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "finales del afio",
      "relevance": 0.604669,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.584119,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reconocimiento de los articulos",
      "relevance": 0.573106,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sola vez",
      "relevance": 0.556654,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "pago de una retroactividad",
      "relevance": 0.550816,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Vicerrectoria Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.546204,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "pagina Web",
      "relevance": 0.545779,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sal\u00e9n del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.538897,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
      "relevance": 0.538192,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "desarrollo de la Ciencia",
      "relevance": 0.530766,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Articulo 18o0",
      "relevance": 0.525688,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Junio del afio",
      "relevance": 0.524883,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "definici\u00e9n de puntajes",
      "relevance": 0.514955,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "caso de docentes",
      "relevance": 0.512771,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "RESOLUCION No",
      "relevance": 0.509285,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "mes de marzo",
      "relevance": 0.504894,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "caso de nuevos docentes",
      "relevance": 0.503431,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reconocimiento de los puntos salariales",
      "relevance": 0.503076,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.500915,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.500764,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "asignaci\u00e9n de los puntajes",
      "relevance": 0.498712,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "vigencia comprendida",
      "relevance": 0.498083,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "previa recomendacion",
      "relevance": 0.498083,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "instrumento de COLCIENCIAS",
      "relevance": 0.494348,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "r\u00e9gimen del Decreto",
      "relevance": 0.49261,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CUMPLASEUNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.490944,
      "count": 1
    }
  ]
}