{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2433,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.782993,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.637382,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional",
      "relevance": 0.595506,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Medicina de la Facultad de Salud",
      "relevance": 0.594941,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "plan de estudios conducente",
      "relevance": 0.592043,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Directivo",
      "relevance": 0.590498,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.577913,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.577571,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.574624,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tiempo completo",
      "relevance": 0.573405,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "titulo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.562078,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodicidad de admisiones anual",
      "relevance": 0.555161,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "unidades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.553827,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.545552,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones legales",
      "relevance": 0.541708,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "denominaci6n",
      "relevance": 0.537727,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "titulo acad\u00e9mico de ESPECIALISTA",
      "relevance": 0.524829,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico de ESPECIALIZACION",
      "relevance": 0.524591,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "adscripcion del plan",
      "relevance": 0.512161,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudios conducente",
      "relevance": 0.500485,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitud de Registro",
      "relevance": 0.49444,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas de acuerdo",
      "relevance": 0.493998,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias de febrero",
      "relevance": 0.493304,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "modalidad presencial",
      "relevance": 0.492731,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fecha de expedicion",
      "relevance": 0.492731,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sede Mel\u00e9ndez",
      "relevance": 0.492731,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.490352,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "UROLOGIA",
      "relevance": 0.482204,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "enero",
      "relevance": 0.479996,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Marzo",
      "relevance": 0.479807,
      "count": 1
    }
  ]
}