{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 8022,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "solicitudes de Reserva de Cupo",
      "relevance": 0.651455,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.63289,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "documentos soporte",
      "relevance": 0.598692,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "CAMBIO DE SEDE",
      "relevance": 0.587001,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Recibos de Pago",
      "relevance": 0.585624,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.580833,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.572754,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte de las Coordinaciones Acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.570731,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitudes via",
      "relevance": 0.564342,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Publicaci6n de resultados",
      "relevance": 0.562553,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Pruebas Adicionales",
      "relevance": 0.561849,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "procesos de Admisi\u00e9n",
      "relevance": 0.561497,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro Acad\u00e9mico previa",
      "relevance": 0.555109,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes de los Documentos Soporte",
      "relevance": 0.549285,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Derechos de Inscripcion",
      "relevance": 0.54809,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Entrega de contrasefas",
      "relevance": 0.547236,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.545736,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Reservas de Cupo",
      "relevance": 0.543716,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "PRIMER SEMESTRE",
      "relevance": 0.535868,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "web de la informacion",
      "relevance": 0.529427,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.527095,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.525788,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Inscripciones via",
      "relevance": 0.523437,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Condiciones de Excepcion",
      "relevance": 0.522993,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Recibo de Pago A",
      "relevance": 0.522732,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte del aspirante",
      "relevance": 0.521841,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte de los estudiantes",
      "relevance": 0.519325,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de PREGRADO",
      "relevance": 0.517881,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "listado de admitidos",
      "relevance": 0.516023,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "citas via",
      "relevance": 0.515589,
      "count": 1
    }
  ]
}