{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2028,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "momento de su fallecimiento",
      "relevance": 0.644311,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Grado P\u00e9stumo",
      "relevance": 0.619318,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.615234,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "obligaciones acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.598657,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estudios Politicos",
      "relevance": 0.597778,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.583777,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Oficina de Registro Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.574824,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "normatividad interna",
      "relevance": 0.569515,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sal6n de Reuniones",
      "relevance": 0.544992,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "c\u00e9dula de ciudadania No",
      "relevance": 0.544622,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ceremonia de Grado Privada",
      "relevance": 0.544401,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion de Conflictos",
      "relevance": 0.536662,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiante del Programa Acad\u00e9mico Profesional",
      "relevance": 0.531061,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "copia de la presente Resolucion",
      "relevance": 0.525636,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucio\u00e9n de Conflictos",
      "relevance": 0.524751,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Grado Postumo de Profesional",
      "relevance": 0.52421,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiante ANGELA MARIA",
      "relevance": 0.521517,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "entrega del diploma respectivo",
      "relevance": 0.521361,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de octubre",
      "relevance": 0.509826,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones",
      "relevance": 0.50434,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tramites correspondientes",
      "relevance": 0.50434,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Direccion del Instituto",
      "relevance": 0.499066,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "GRUESO habia",
      "relevance": 0.498679,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.492569,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiante ANGELA MARIA HURTADO GRUESO",
      "relevance": 0.488403,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n de Conflictos",
      "relevance": 0.48687,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo del Instituto de Educaci6\u00e9n",
      "relevance": 0.479087,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estudios",
      "relevance": 0.470866,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "diciembre",
      "relevance": 0.460177,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Educacion",
      "relevance": 0.45998,
      "count": 1
    }
  ]
}