{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 4917,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.672205,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Examen M\u00e9dico",
      "relevance": 0.613441,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Direcci\u00e9n del Programa",
      "relevance": 0.59398,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Idioma Extranjero via",
      "relevance": 0.570317,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.568278,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede San Fernando",
      "relevance": 0.565781,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.56123,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "registro de paz",
      "relevance": 0.559242,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Idioma Extranjero",
      "relevance": 0.54887,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de Cali",
      "relevance": 0.542964,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultad de Salud",
      "relevance": 0.53799,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Desarrollo del periodo FEBRERO",
      "relevance": 0.53789,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Derechos Econ\u00e9micos",
      "relevance": 0.537532,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Recepcion de documentos",
      "relevance": 0.535659,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignaturas Electiva",
      "relevance": 0.532352,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Examenes de Proficiencia",
      "relevance": 0.532181,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "convenios docentes asistenciales",
      "relevance": 0.531028,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Servicio M\u00e9dico",
      "relevance": 0.530101,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.529607,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.527952,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calificaciones de validacion",
      "relevance": 0.526045,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estudiantes de Primer Semestre",
      "relevance": 0.524588,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PROCESO DE MATRICULA",
      "relevance": 0.518708,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciencias del Lenguaje",
      "relevance": 0.518289,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "registro de calificaciones",
      "relevance": 0.515792,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Recepcio\u00e9n de documentos",
      "relevance": 0.515673,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignaturas electivas via",
      "relevance": 0.51166,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Vicerrectoria de Bienestar",
      "relevance": 0.510974,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "red de la informacion",
      "relevance": 0.510848,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reserva de cupo",
      "relevance": 0.50929,
      "count": 1
    }
  ]
}