{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1571,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.687347,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.636827,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "aumento de cupos",
      "relevance": 0.62032,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Oferta Acad\u00e9mica de Posgrado",
      "relevance": 0.605788,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educacion Nacional",
      "relevance": 0.60482,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.604353,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Posgrado",
      "relevance": 0.596488,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "demas continua vigente",
      "relevance": 0.590511,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico ESPECIALIZACION",
      "relevance": 0.580035,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias de septiembre",
      "relevance": 0.543335,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "MEDICINA FISICA",
      "relevance": 0.541661,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Renovacion del Registro Calificado",
      "relevance": 0.52755,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sede San",
      "relevance": 0.514011,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico Cupo",
      "relevance": 0.508175,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodos Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.505599,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.495647,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciencias Clinicas de la Facultad de Salud",
      "relevance": 0.495435,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.492063,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.486791,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cupos",
      "relevance": 0.482219,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Septiembre",
      "relevance": 0.467843,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "atribuciones",
      "relevance": 0.465968,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.465385,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Junio",
      "relevance": 0.461647,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "admisi\u00e9n",
      "relevance": 0.453709,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Abril",
      "relevance": 0.452169,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "agosto",
      "relevance": 0.448249,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad",
      "relevance": 0.443962,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cupo",
      "relevance": 0.442966,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Especializacion",
      "relevance": 0.44242,
      "count": 3
    }
  ]
}