{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2261,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Calendario acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.687059,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.66694,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.625206,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.618848,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "DOCUMENTO ORIGINAL",
      "relevance": 0.611144,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ESTUDIANTES ANTIGUOS",
      "relevance": 0.594251,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "primer periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.590741,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Proceso de MATRICULA",
      "relevance": 0.5759,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.575354,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.564114,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "CAMBIOS DE SEDE",
      "relevance": 0.551226,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.53963,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calificaciones de validacion",
      "relevance": 0.53864,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Inicio de Clases",
      "relevance": 0.536938,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de mayo",
      "relevance": 0.526336,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.512298,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.508722,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cancelaci\u00e9n de Asignaturas",
      "relevance": 0.508311,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro de Calificaciones",
      "relevance": 0.507609,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "junio-octubre",
      "relevance": 0.50749,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "matricula acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.502035,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "REINGRESOS",
      "relevance": 0.49515,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.484473,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "TRASLADOS",
      "relevance": 0.475366,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad del Valle",
      "relevance": 0.473966,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "FINANCIERA",
      "relevance": 0.473509,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "plazo",
      "relevance": 0.471965,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "validaciones",
      "relevance": 0.469391,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiante",
      "relevance": 0.465931,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "web",
      "relevance": 0.463371,
      "count": 1
    }
  ]
}