{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 4830,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "PROCESO DE MATRICULA",
      "relevance": 0.712026,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Examen M\u00e9dico",
      "relevance": 0.679691,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "DESARROLLO del periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.676654,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "presente Resolucion",
      "relevance": 0.609236,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.59307,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.592544,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.584625,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignaturas Electivas via",
      "relevance": 0.584595,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.582073,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Idioma Extranjero",
      "relevance": 0.571917,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Adici6\u00e9n",
      "relevance": 0.5708,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.569973,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Inscripci6n",
      "relevance": 0.566224,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa de Induccion",
      "relevance": 0.556934,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "registro de Paz",
      "relevance": 0.555801,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Recepcion de documentos",
      "relevance": 0.543121,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Recibos de pago",
      "relevance": 0.542885,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Servicio M\u00e9dico",
      "relevance": 0.537387,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitudes de Reserva",
      "relevance": 0.534143,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de CALI",
      "relevance": 0.533871,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Cancelaci\u00e9n de Asignaturas",
      "relevance": 0.532585,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Periodo Acad\u00e9mico Febrero",
      "relevance": 0.53205,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Direcci\u00e9n del Programa",
      "relevance": 0.522219,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Examenes de Proficiencia",
      "relevance": 0.519409,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "calificaciones de validacion",
      "relevance": 0.51728,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de pregrado",
      "relevance": 0.515187,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Vicerrectoria de Bienestar",
      "relevance": 0.514743,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.511836,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciencias Lenguaje",
      "relevance": 0.51112,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.507015,
      "count": 1
    }
  ]
}