{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 4632,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.705102,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.613586,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Examen M\u00e9dico",
      "relevance": 0.605924,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Facultad de Salud",
      "relevance": 0.567958,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Idioma Extranjero via",
      "relevance": 0.567619,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Clinicas de este Programa",
      "relevance": 0.565014,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estudiantes Antiguos",
      "relevance": 0.563327,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "registro de paz",
      "relevance": 0.557219,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.556089,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Direcci\u00e9n del Programa",
      "relevance": 0.554981,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.552984,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Idioma Extranjero",
      "relevance": 0.54803,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Iniciacion de Clases",
      "relevance": 0.544334,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignaturas Electiva",
      "relevance": 0.534874,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa de Inducci\u00e9n",
      "relevance": 0.534739,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Examenes de Proficiencia",
      "relevance": 0.530946,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Area de Registro",
      "relevance": 0.528541,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Desarrollo del periodo FEBRERO",
      "relevance": 0.527921,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Servicio M\u00e9dico",
      "relevance": 0.527087,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cancelacion de Asignaturas",
      "relevance": 0.525935,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de Cali",
      "relevance": 0.525341,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.52429,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "calificaciones de validacion",
      "relevance": 0.524052,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Vicerrectoria de Bienestar",
      "relevance": 0.521989,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Ciencias del Lenguaje",
      "relevance": 0.521706,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estudiantes de Primer Semestre",
      "relevance": 0.52071,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "convenios docentes asistenciales",
      "relevance": 0.517515,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PROCESO DE MATRICULA",
      "relevance": 0.517498,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignaturas electivas via",
      "relevance": 0.511718,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "red de la informacion",
      "relevance": 0.509345,
      "count": 1
    }
  ]
}