{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 4108,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Director del Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.690106,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividades de Profesores Consejeros",
      "relevance": 0.671635,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejeria Estudiantil",
      "relevance": 0.608077,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.599238,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "segundo semestre",
      "relevance": 0.590178,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.581402,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "orientacid\u00e9dn de los estudiantes",
      "relevance": 0.578042,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "desarrollo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.577526,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "asistentes de docencia",
      "relevance": 0.550577,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultades podrdn",
      "relevance": 0.549496,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.544215,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sal\u00e9n de reuniones",
      "relevance": 0.543785,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "labor de Consejeria serd",
      "relevance": 0.541055,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodos anteriores",
      "relevance": 0.536601,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "comienzo de cada periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.535415,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "atribuciones legales",
      "relevance": 0.533874,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.532263,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "actividades de aprendizaje",
      "relevance": 0.529237,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Director del Programa de Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.52837,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "situacid\u00e9n acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.525745,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cambio de Profesor Consejero",
      "relevance": 0.522025,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "suficientes docentes nombrados",
      "relevance": 0.521709,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "seguimiento del desempejio",
      "relevance": 0.521074,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "casa de necesidad",
      "relevance": 0.518827,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "casos de fuerza mayor",
      "relevance": 0.516467,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asistentes de Consejeria",
      "relevance": 0.514049,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Profesores Consejeros",
      "relevance": 0.513712,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiante actividades",
      "relevance": 0.509506,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes",
      "relevance": 0.509185,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "semestre de consejeria",
      "relevance": 0.508191,
      "count": 1
    }
  ]
}