{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 5458,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "programa de Estimulos Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.786794,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "indicador del programa",
      "relevance": 0.594685,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "desarrollo del talento humano",
      "relevance": 0.588434,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "instrumento esencial",
      "relevance": 0.571658,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dificultades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.559307,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "medida transitoria",
      "relevance": 0.555191,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "gran mayoria de los casos",
      "relevance": 0.551883,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "profesores beneficiarios",
      "relevance": 0.550193,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "instituciones de excelencia",
      "relevance": 0.548525,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.548173,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cumplimiento del objetivo de las Comisiones",
      "relevance": 0.546559,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.54492,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Plan de Acci\u00e9n",
      "relevance": 0.543514,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "desarrollo de este programa",
      "relevance": 0.541526,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "atribuciones legales",
      "relevance": 0.539786,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mayores titulaciones",
      "relevance": 0.538803,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "especialidades m\u00e9dicas",
      "relevance": 0.536375,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "plan estrat\u00e9gico",
      "relevance": 0.534762,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "titulo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.531578,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "consolidacio\u00e9n de una educacion superior",
      "relevance": 0.529369,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "formacion doctoral de sus profesores",
      "relevance": 0.528403,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "robustecimiento de una planta docente",
      "relevance": 0.525217,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "alto sentido de pertenencia",
      "relevance": 0.524028,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "conciencia ambiental",
      "relevance": 0.523383,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "objeto de su comisi6n",
      "relevance": 0.522793,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudios doctorales",
      "relevance": 0.522616,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "eje estrat\u00e9gico",
      "relevance": 0.518859,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "especialidad m\u00e9dica",
      "relevance": 0.518211,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "responsabilidades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.518204,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "alto nivel de formaciOn acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.517553,
      "count": 1
    }
  ]
}