{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2464,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Oferta Acad\u00e9mica de Posgrado",
      "relevance": 0.884505,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.731823,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.693103,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.681709,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "OFERTA DE PROGRAMAS ACADEMICOS",
      "relevance": 0.627974,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Oferta Acad\u00e9mica de Posgrados",
      "relevance": 0.614083,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educacion Nacional",
      "relevance": 0.59401,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Agosto",
      "relevance": 0.592434,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Gestion de la Calidad Total",
      "relevance": 0.578597,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Oferta Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.573952,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.573612,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede Cali",
      "relevance": 0.573334,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.549544,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.545314,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.542233,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias de marzo",
      "relevance": 0.541926,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "funciones delegadas",
      "relevance": 0.513979,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico de Maestria",
      "relevance": 0.503442,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Marzo",
      "relevance": 0.498251,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.494886,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Renovacion del Registro Calificado",
      "relevance": 0.489288,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ingenieria de Alimentos",
      "relevance": 0.485208,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.482745,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Especializacion",
      "relevance": 0.470171,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "siguientes cupos",
      "relevance": 0.467269,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "sede Mel\u00e9ndez",
      "relevance": 0.460393,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Productividad",
      "relevance": 0.447437,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "febrero",
      "relevance": 0.446256,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "POSGRADO",
      "relevance": 0.446009,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "atribuciones",
      "relevance": 0.444971,
      "count": 1
    }
  ]
}