{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1641,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Danza Clasica",
      "relevance": 0.870702,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.869926,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Licenciatura",
      "relevance": 0.713253,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.616625,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Historia",
      "relevance": 0.604412,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.579566,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciencias Sociales",
      "relevance": 0.572536,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "puntaje minimo",
      "relevance": 0.561428,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programas de Licenciatura",
      "relevance": 0.539907,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "resultados del Examen de Estado",
      "relevance": 0.537551,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "parte pertinente",
      "relevance": 0.520271,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "CRITERIOS DE ADMISIONES",
      "relevance": 0.506724,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones",
      "relevance": 0.500695,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "emanaca de este Consejo",
      "relevance": 0.487308,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "inscripciones",
      "relevance": 0.482598,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "sentido",
      "relevance": 0.481389,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.479092,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "mes de mayo",
      "relevance": 0.476198,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CARLOS ENRIQUE DULCEY BONILLA",
      "relevance": 0.460183,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sal\u00e9n de reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.459929,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ARCADIO JOSE G AN NOGALES",
      "relevance": 0.459736,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cali",
      "relevance": 0.458648,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.456351,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Bailarines",
      "relevance": 0.451641,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.44529,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede",
      "relevance": 0.444543,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Licenciatura",
      "relevance": 0.440609,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "marzo",
      "relevance": 0.439593,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "febrero",
      "relevance": 0.439593,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo",
      "relevance": 0.433284,
      "count": 1
    }
  ]
}