{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 9801,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "POLITICAS PUBLICAS",
      "relevance": 0.73631,
      "count": 14
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico MAESTRIA",
      "relevance": 0.663356,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Investigaci6\u00e9n",
      "relevance": 0.58716,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.579927,
      "count": 9
    },
    {
      "text": "Areas de conocimiento",
      "relevance": 0.575408,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Departamento de Administracion",
      "relevance": 0.573387,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.546966,
      "count": 8
    },
    {
      "text": "construcci\u00e9n de nuevos marcos",
      "relevance": 0.545585,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tal caso",
      "relevance": 0.544444,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "porcentaje de cr\u00e9ditos correspondiente",
      "relevance": 0.541628,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "entidades oficiales nacionales",
      "relevance": 0.536497,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "problematicas sociales latentes",
      "relevance": 0.535254,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Tercer Sector",
      "relevance": 0.532927,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educacion Nacional",
      "relevance": 0.531956,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "asignaturas correspondientes",
      "relevance": 0.530421,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Alta Calidad",
      "relevance": 0.528145,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "casos de reingreso",
      "relevance": 0.527896,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.526967,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "asignaturas de Fundamentacion Teorica",
      "relevance": 0.523586,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "proyectos econdmicos",
      "relevance": 0.523212,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "problemas sociales",
      "relevance": 0.522663,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "marcha de politicas",
      "relevance": 0.522019,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "asignaturas",
      "relevance": 0.520458,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "desarrollo social",
      "relevance": 0.519847,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DOCUMENTO ORIGINAL",
      "relevance": 0.5188,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sector publico",
      "relevance": 0.518654,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Capacidades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.51803,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "capacidades",
      "relevance": 0.517152,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "comprensi6on interdisciplinaria",
      "relevance": 0.51692,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Total cr\u00e9ditos obligatorios",
      "relevance": 0.516474,
      "count": 1
    }
  ]
}