{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1838,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.852103,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Calidad Acad\u00e9mico-DACA",
      "relevance": 0.680718,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.648182,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "uso de sus facultades legales",
      "relevance": 0.61255,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DOCUMENTO ORIGINAL",
      "relevance": 0.599897,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.576993,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias de octubre",
      "relevance": 0.526977,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reuniones de la Rectoria",
      "relevance": 0.517291,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "aclaracion solicitada",
      "relevance": 0.512641,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico Nutricion",
      "relevance": 0.512265,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.505843,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "virtud de lo anterior.UNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.505209,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.492156,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "documento maestro de condiciones de calidad",
      "relevance": 0.490174,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cuenta",
      "relevance": 0.488448,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "octubre",
      "relevance": 0.48722,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.486704,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Direccio\u00e9n de Autoevaluacion",
      "relevance": 0.483106,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "febrero",
      "relevance": 0.48255,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "San Fernando",
      "relevance": 0.481361,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estructura",
      "relevance": 0.46403,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "titulo",
      "relevance": 0.46041,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "oficio",
      "relevance": 0.4532,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Articulo",
      "relevance": 0.451374,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "sesion",
      "relevance": 0.444964,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DIETISTA",
      "relevance": 0.443479,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "figura",
      "relevance": 0.440077,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad",
      "relevance": 0.439636,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Diet\u00e9tica",
      "relevance": 0.438313,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "fecha",
      "relevance": 0.438313,
      "count": 1
    }
  ]
}