{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 3414,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "razones de calamidad dom\u00e9stica",
      "relevance": 0.630904,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de pregrado",
      "relevance": 0.621521,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro Acad\u00e9mico de documentos",
      "relevance": 0.612842,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PROCESO DE MATRICULA",
      "relevance": 0.597604,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.584912,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.576284,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.573764,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "enfermedad comprobada",
      "relevance": 0.563525,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calificaciones de Validacion",
      "relevance": 0.556246,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.549374,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Recepcion de documentos",
      "relevance": 0.548806,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.544339,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.541773,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DESARROLLO del periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.541607,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Secretarias Acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.528775,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reingreso",
      "relevance": 0.528092,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "fuerza mayor",
      "relevance": 0.524644,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Direccion de Regionalizacion",
      "relevance": 0.519352,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Recargo Hasta Enero",
      "relevance": 0.514526,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "FEBRERO-JUNIO",
      "relevance": 0.513964,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cancelaci\u00e9n de Asignaturas",
      "relevance": 0.510848,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sesiones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.507554,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias de octubre",
      "relevance": 0.506268,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "caso fortuito",
      "relevance": 0.505793,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Torre Institucional",
      "relevance": 0.505793,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "asignaturas correspondientes",
      "relevance": 0.504267,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte de los Del",
      "relevance": 0.499863,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cambios de Sede",
      "relevance": 0.497704,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignaturas de Practica",
      "relevance": 0.496114,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Primer Semestre de Primer",
      "relevance": 0.495015,
      "count": 1
    }
  ]
}