{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 3036,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo de Facultad de Humanidades",
      "relevance": 0.648604,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trav\u00e9s de las Facultades de Humanidades",
      "relevance": 0.635248,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo de Facultad de Salud",
      "relevance": 0.61311,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.595676,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.592975,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educacion Nacional",
      "relevance": 0.592138,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "atribuciones legales",
      "relevance": 0.587965,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fecha de aprobacion",
      "relevance": 0.577315,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DOCUMENTO ORIGINAL",
      "relevance": 0.564211,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Guia-Interpretacion",
      "relevance": 0.562814,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "CONSEJO SUPERIOR DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.558,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "acad\u00e9mico de Interpretaci6n",
      "relevance": 0.555043,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Escuela de Ciencias del Lenguaje",
      "relevance": 0.553903,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.546921,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.543297,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional",
      "relevance": 0.540388,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ambito de la interpretaci\u00e9n",
      "relevance": 0.525873,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte del Ministerio",
      "relevance": 0.524849,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Educaci\u00e9n Superior",
      "relevance": 0.521552,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "necesidades del medio",
      "relevance": 0.518148,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.513677,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico de Interpretaci6n",
      "relevance": 0.510405,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "recursos docentes",
      "relevance": 0.507205,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "presente Resolucion",
      "relevance": 0.507033,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "RESOLUCION No",
      "relevance": 0.50602,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Guia-Int\u00e9rprete",
      "relevance": 0.504633,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "formaci\u00e9n de alto nivel",
      "relevance": 0.502039,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "registros calificados",
      "relevance": 0.499905,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "titulo de Int\u00e9rprete",
      "relevance": 0.499656,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de mayo",
      "relevance": 0.498119,
      "count": 1
    }
  ]
}