{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 3528,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "DESARROLLO del periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.783047,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PROCESO DE MATRICULA",
      "relevance": 0.712541,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.658577,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "razones de calamidad dom\u00e9stica",
      "relevance": 0.625788,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.602943,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Recepcion de documentos",
      "relevance": 0.601934,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.586089,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.570701,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Idioma Extranjero",
      "relevance": 0.570221,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Acuerdo No",
      "relevance": 0.561677,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.555581,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "semana del periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.547324,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Direccion del Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.546472,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes de Reingreso",
      "relevance": 0.544413,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.540473,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Trabajo de Grado",
      "relevance": 0.528765,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignaturas Electivas via",
      "relevance": 0.526147,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de Cali",
      "relevance": 0.523424,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Matricula Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.521763,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fuerza mayor",
      "relevance": 0.521159,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Examenes de Proficiencia",
      "relevance": 0.516563,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.515885,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Matricula Estudiantes Antiguos",
      "relevance": 0.51543,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro de calificaciones",
      "relevance": 0.508936,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciencias del Lenguaje",
      "relevance": 0.504578,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias de Octubre",
      "relevance": 0.500426,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Servicio M\u00e9dico Universitario",
      "relevance": 0.500317,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "caso fortuito",
      "relevance": 0.499891,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "asesoria del Director",
      "relevance": 0.496556,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cancelaci\u00e9n de Asignaturas",
      "relevance": 0.494721,
      "count": 1
    }
  ]
}