{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2360,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "puntos de Docencia Destacada",
      "relevance": 0.65691,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "desarrollo de la carrera profesoral",
      "relevance": 0.607661,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "literal p",
      "relevance": 0.604419,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.597123,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "parte delConsejo Superior",
      "relevance": 0.573393,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "requisitos de ingreso",
      "relevance": 0.571976,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci6n",
      "relevance": 0.57103,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "RESOLUCION No",
      "relevance": 0.568302,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.566579,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "categoria de Profesor Asistente",
      "relevance": 0.559417,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "r\u00e9gimen salarial",
      "relevance": 0.553503,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.551239,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sal\u00e9n de Reuniones del Despacho",
      "relevance": 0.550849,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "unidades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.537153,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de octubre",
      "relevance": 0.534865,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "docencia destacada",
      "relevance": 0.525387,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "proyecciones institucionales",
      "relevance": 0.525306,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Convocatoria Docente",
      "relevance": 0.505471,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.504567,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO SUPERIOR DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.504352,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "docentes de la Universidad del Valle",
      "relevance": 0.502182,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "escalaf\u00e9n docente de los profesores de la Universidad",
      "relevance": 0.493301,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ascenso",
      "relevance": 0.490584,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Valle del Cauca",
      "relevance": 0.489214,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Atribuciones",
      "relevance": 0.483628,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "posibilidades de reconocimiento de los m\u00e9ritos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.483109,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Articulo",
      "relevance": 0.481622,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Gobernador",
      "relevance": 0.481544,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "noviembre",
      "relevance": 0.480319,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "recomend6",
      "relevance": 0.475036,
      "count": 1
    }
  ]
}