{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 6212,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Comit\u00e9s de los Planes de Estudio",
      "relevance": 0.728858,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes regulares",
      "relevance": 0.674702,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "candidatos estudiantiles",
      "relevance": 0.616717,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Planes de Estudio",
      "relevance": 0.586615,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiante regular",
      "relevance": 0.577421,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "inscripciones de candidatos estudiantiles",
      "relevance": 0.575471,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calidad de miembro del Comit\u00e9",
      "relevance": 0.57449,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Decano de la Facultad correspondiente",
      "relevance": 0.573876,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes candidatos de posgrado",
      "relevance": 0.571679,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Secretaria Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.56174,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "integrantes de los Comit\u00e9s de Planes",
      "relevance": 0.560638,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cartelera de la Secretaria Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.558896,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n de convocatoria",
      "relevance": 0.548083,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Honor",
      "relevance": 0.545386,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "proceso electoral",
      "relevance": 0.541285,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Representantes Estudiantiles",
      "relevance": 0.540366,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "respectivo plan de estudios",
      "relevance": 0.538768,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "primeros semestres",
      "relevance": 0.538533,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Plan de Estudios",
      "relevance": 0.530568,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Oficina de Registro Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.528692,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "ndimero de votantes firmantes",
      "relevance": 0.52822,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nuevo estudiante",
      "relevance": 0.527776,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estudio de Pregrado",
      "relevance": 0.52742,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "atribuciones legales",
      "relevance": 0.526397,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias hdbiles",
      "relevance": 0.524341,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "candidatos inscritos",
      "relevance": 0.523319,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultad de pregrado",
      "relevance": 0.522476,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nimero de papeletas",
      "relevance": 0.521274,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.51872,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Planes de Estudio de pregrado",
      "relevance": 0.517854,
      "count": 2
    }
  ]
}