{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1159,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.929764,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico de Medicina",
      "relevance": 0.746748,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.675945,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.64836,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de Cali",
      "relevance": 0.633813,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.623043,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "demas continua vigente",
      "relevance": 0.602314,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sal\u00e9n de Sesiones",
      "relevance": 0.563567,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "denominaci6\u00e9n del periodo acad\u00e9mico del SEXTO semestre",
      "relevance": 0.4804,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.467673,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente manera",
      "relevance": 0.467673,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucidn No",
      "relevance": 0.463456,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.447505,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.444887,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Noviembre",
      "relevance": 0.443127,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Cirugia",
      "relevance": 0.424545,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad del Valle",
      "relevance": 0.421027,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Medicina",
      "relevance": 0.415856,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Articulo",
      "relevance": 0.414222,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad",
      "relevance": 0.41229,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Febrero",
      "relevance": 0.411472,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Valle",
      "relevance": 0.407981,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "afios",
      "relevance": 0.407981,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci6",
      "relevance": 0.404536,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "clinica",
      "relevance": 0.403671,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Septiembre",
      "relevance": 0.403671,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Presidente",
      "relevance": 0.403671,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "No",
      "relevance": 0.399105,
      "count": 1
    }
  ]
}