{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1731,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Oferta Acad\u00e9mica de Posgrado",
      "relevance": 0.895495,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Posgrado",
      "relevance": 0.698228,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.67661,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "OFERTA DE PROGRAMAS ACADEMICOS",
      "relevance": 0.669323,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.657971,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Facultad de Ingenieria",
      "relevance": 0.624661,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.58877,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.581609,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.573738,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.557196,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Agosto",
      "relevance": 0.551435,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Sede de Cali",
      "relevance": 0.541613,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.510559,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Especializacion",
      "relevance": 0.495575,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "siguientes Cupos",
      "relevance": 0.489168,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Geomatica",
      "relevance": 0.488047,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.483658,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Minimo Maximo",
      "relevance": 0.478851,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias de marzo",
      "relevance": 0.477513,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sede San",
      "relevance": 0.472688,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Director Escuela de Ingenieria Civil",
      "relevance": 0.467657,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "POSGRADO",
      "relevance": 0.448637,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cupos",
      "relevance": 0.448059,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Programas",
      "relevance": 0.44389,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad del Valle",
      "relevance": 0.440419,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "TTTO",
      "relevance": 0.438978,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "febrero",
      "relevance": 0.435631,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Posgrados",
      "relevance": 0.434317,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Diciembre",
      "relevance": 0.43406,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "INGENIERIA",
      "relevance": 0.430572,
      "count": 1
    }
  ]
}