{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 5281,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "siguiente oferta acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.689964,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Enfermeria Neonatal",
      "relevance": 0.684906,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "CIENCIAS NATURALES",
      "relevance": 0.621783,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Enfermeria \u00e9nfasis en",
      "relevance": 0.615393,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.615261,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Total Facultad de Humanidades",
      "relevance": 0.608911,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo febrero",
      "relevance": 0.607124,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CIENCIAS DE LA ADMINISTRACION",
      "relevance": 0.594144,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "FACULTAD DE INGENIERIA",
      "relevance": 0.592188,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Maestria",
      "relevance": 0.574939,
      "count": 28
    },
    {
      "text": "Enfermedades Infecciosas",
      "relevance": 0.566902,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Administracion de la Calidad Total",
      "relevance": 0.565337,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico de Especializaci\u00e9n",
      "relevance": 0.558743,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Especializaci\u00e9n",
      "relevance": 0.557595,
      "count": 10
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.554514,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.547532,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Especializacion",
      "relevance": 0.544812,
      "count": 12
    },
    {
      "text": "Total Facultad de Ciencias Naturales",
      "relevance": 0.538959,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ingenieria \u00e9nfasis",
      "relevance": 0.536128,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "Administracion Publica",
      "relevance": 0.535715,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Intervencion Social Comunitaria",
      "relevance": 0.534754,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Total Instituto de Psicologia",
      "relevance": 0.527097,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de Cali",
      "relevance": 0.525724,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.525449,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "FACULTAD DE CIENCIAS SOCIALES",
      "relevance": 0.525402,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Funciones Delegadas",
      "relevance": 0.521005,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciencias Biom\u00e9dicas",
      "relevance": 0.520238,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "dias del mes de septiembre",
      "relevance": 0.51921,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "FACULTAD DE ARTES INTEGRADAS",
      "relevance": 0.517351,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Odontologia Pediatrica",
      "relevance": 0.51585,
      "count": 1
    }
  ]
}