{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2283,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.690834,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Acad\u00e9mica Clases Cancelaciones",
      "relevance": 0.622689,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "semana santa",
      "relevance": 0.611991,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.584277,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Notas",
      "relevance": 0.583455,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de Cali",
      "relevance": 0.577085,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodos comprendidos",
      "relevance": 0.57319,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.570154,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes calendarios acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.564167,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico de Medicina",
      "relevance": 0.550373,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Septiembre Octubre",
      "relevance": 0.546764,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "oe Agosto",
      "relevance": 0.541827,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "salon de reuniones de la Rectoria",
      "relevance": 0.541225,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dia de agosto",
      "relevance": 0.533246,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "clinica del Programa Acad\u00e9mico de Medicina",
      "relevance": 0.52117,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Semanas",
      "relevance": 0.501675,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "semestres",
      "relevance": 0.501614,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "bi Marzo",
      "relevance": 0.500331,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "septiembre",
      "relevance": 0.500066,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Cali",
      "relevance": 0.497679,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Marzo on",
      "relevance": 0.493142,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.489746,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede",
      "relevance": 0.484691,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "OCTAVO",
      "relevance": 0.484423,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "atribuciones",
      "relevance": 0.484158,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.483918,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Financiera",
      "relevance": 0.483046,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Febrero",
      "relevance": 0.482998,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Octubre",
      "relevance": 0.482673,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "UNICO",
      "relevance": 0.480667,
      "count": 1
    }
  ]
}