{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2193,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.853943,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.713965,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.663688,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educacion Nacional",
      "relevance": 0.65066,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico ESPECIALIZACION",
      "relevance": 0.577079,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "EMPRESAS DE LA CONSTRUCCION",
      "relevance": 0.567885,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.560377,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Salon del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.5491,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cupo mdximo",
      "relevance": 0.546933,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cupo maximo de admision",
      "relevance": 0.529331,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ADMINISTRACION DE EMPRESAS DE LA CONSTRUCCION",
      "relevance": 0.525449,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "programas de postgrado previa",
      "relevance": 0.518941,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.515854,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de abril",
      "relevance": 0.510821,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente forma",
      "relevance": 0.502126,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitud de registro",
      "relevance": 0.495708,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede Mel\u00e9ndez",
      "relevance": 0.495708,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ofrecimiento del Programa",
      "relevance": 0.491369,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "recomendacion del respectivo Comit\u00e9 del Programa",
      "relevance": 0.485861,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ADMINISTRACION DE EMPRESAS",
      "relevance": 0.485489,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.481809,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "UNICO",
      "relevance": 0.475321,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Articulo",
      "relevance": 0.463595,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "ADMINISTRACION",
      "relevance": 0.46024,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ESPECIALIZACION",
      "relevance": 0.457681,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodicidad",
      "relevance": 0.457313,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "febrero",
      "relevance": 0.451731,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "duracion",
      "relevance": 0.450719,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "funciones",
      "relevance": 0.450294,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "agosto",
      "relevance": 0.449511,
      "count": 1
    }
  ]
}