{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2873,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "estudiantes de pregrado",
      "relevance": 0.746279,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "forma progresiva",
      "relevance": 0.65647,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "criterio del Comit\u00e9",
      "relevance": 0.651416,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "semestres adicionales",
      "relevance": 0.633262,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Postgrado dela Universidad",
      "relevance": 0.624128,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "semestre de pr\u00e9rroga",
      "relevance": 0.5938,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Plan podra",
      "relevance": 0.581812,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.558202,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Plan",
      "relevance": 0.537305,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mayor valor",
      "relevance": 0.534068,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trabajo de grado",
      "relevance": 0.528282,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "semestres",
      "relevance": 0.52648,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.523262,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiante deberd",
      "relevance": 0.521912,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.517443,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodos de pr6",
      "relevance": 0.516185,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividades propias del Plan de Estudios",
      "relevance": 0.515078,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de enero",
      "relevance": 0.512775,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "valor del semestre",
      "relevance": 0.511192,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "semestre de pro\u00e9rroga adicional",
      "relevance": 0.50731,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tiempo adicional",
      "relevance": 0.505774,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Hteral v",
      "relevance": 0.504837,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trabajo de tesis",
      "relevance": 0.501105,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sal\u00e9n de reuniones del Despacho",
      "relevance": 0.500345,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "valor de la tercera parte del salario minimo legal mensual",
      "relevance": 0.492397,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.492018,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "RESOLUCION No",
      "relevance": 0.489069,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes",
      "relevance": 0.486687,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "previa aprobacion del Comit\u00e9 de Postgrado respectivo",
      "relevance": 0.485777,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Gobernador",
      "relevance": 0.480928,
      "count": 1
    }
  ]
}