{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2056,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.913305,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Modalidad Investigacion",
      "relevance": 0.687018,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reforma Curricular",
      "relevance": 0.616246,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DESARROLLO SUSTENTABLE",
      "relevance": 0.605301,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "total del programa",
      "relevance": 0.602061,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "RESOLUCION No",
      "relevance": 0.598021,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.595218,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.58037,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa inaccesible",
      "relevance": 0.578178,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.563784,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "modalidad de Investigaci6n",
      "relevance": 0.559418,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.55067,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "modalidades de Maestria de Investigacion",
      "relevance": 0.534598,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle present6",
      "relevance": 0.528751,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci6n",
      "relevance": 0.528433,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Maestria de Profundizaci6on",
      "relevance": 0.526318,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de noviembre",
      "relevance": 0.511898,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cr\u00e9dito",
      "relevance": 0.508297,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "buena parte de la poblacion",
      "relevance": 0.487332,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional",
      "relevance": 0.486941,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones",
      "relevance": 0.48597,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO SUPERIOR DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.485082,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "derechos econ\u00e9micos",
      "relevance": 0.482982,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Maestria de Profundizacion",
      "relevance": 0.482016,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "MAESTRIA",
      "relevance": 0.474425,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "cr\u00e9ditos",
      "relevance": 0.468016,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "valor de los derechos",
      "relevance": 0.466814,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa",
      "relevance": 0.465525,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional otorg6 registro",
      "relevance": 0.464817,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "aprobacio\u00e9n del Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional",
      "relevance": 0.462713,
      "count": 1
    }
  ]
}