{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 3176,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "LENGUAS EXTRANJERAS",
      "relevance": 0.707756,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.651664,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional",
      "relevance": 0.608589,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico LICENCIATURA",
      "relevance": 0.602564,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "LENGUAS EXTRANJERAS Ingl\u00e9sFranc\u00e9s",
      "relevance": 0.594991,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones legales",
      "relevance": 0.57499,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ciudad de Cali-Valle",
      "relevance": 0.572441,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "literal c",
      "relevance": 0.56519,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "metodologia presencial",
      "relevance": 0.559364,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.549624,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodicidad de admision anual",
      "relevance": 0.547899,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "jornadas del Programa Acad\u00e9mico LICENCIATURA",
      "relevance": 0.543354,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "jornada diurna",
      "relevance": 0.534037,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Saldn de Graduados A",
      "relevance": 0.533439,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci6",
      "relevance": 0.532709,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.525605,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9dn Nacional",
      "relevance": 0.514986,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci6n",
      "relevance": 0.514128,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa Unicamente",
      "relevance": 0.513039,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "acreditacidn de alta calidad",
      "relevance": 0.512937,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de noviembre",
      "relevance": 0.512483,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "jornadas del programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.508972,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "beneficio del mejoramiento",
      "relevance": 0.508255,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cupo maximo anual",
      "relevance": 0.508228,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "gestidn acad\u00e9mico-administrativa",
      "relevance": 0.504866,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "OFRECIMIENTO DEL PROGRAMA",
      "relevance": 0.50211,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Valle del Cauca",
      "relevance": 0.496535,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Facultad de Ciencias",
      "relevance": 0.495249,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.494468,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "aprobacion",
      "relevance": 0.494198,
      "count": 1
    }
  ]
}