{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2776,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "facultades legales",
      "relevance": 0.670162,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "trav\u00e9s de la Facultad de Salud",
      "relevance": 0.627536,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educacion Nacional",
      "relevance": 0.624222,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.620399,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "recursos docentes",
      "relevance": 0.584176,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "necesidades del medio",
      "relevance": 0.578257,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.577031,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico DOCTORADO",
      "relevance": 0.570503,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.570469,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.555219,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cupo maximo de estudiantes",
      "relevance": 0.551778,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo de Facultad de Salud",
      "relevance": 0.543443,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.536095,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "metodologia presencial",
      "relevance": 0.531055,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "aumento de cupos",
      "relevance": 0.529724,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "disposiciones de la Universidad del Valle",
      "relevance": 0.526982,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "APLICACION DE LA RESOLUCION",
      "relevance": 0.519887,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.518782,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional",
      "relevance": 0.517217,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Educacion Superior",
      "relevance": 0.510181,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "registros calificados de los Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.509393,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodicidad de admision anual",
      "relevance": 0.503146,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de San Fernando",
      "relevance": 0.501176,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci6n",
      "relevance": 0.500876,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "SALUD",
      "relevance": 0.500733,
      "count": 8
    },
    {
      "text": "materia acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.499109,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias de julio",
      "relevance": 0.497619,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "literal b",
      "relevance": 0.497063,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "recomend6",
      "relevance": 0.495979,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.492996,
      "count": 1
    }
  ]
}