{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 9966,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.761738,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "campo propio",
      "relevance": 0.683202,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.622335,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "aprobacion de la solicitud de admision",
      "relevance": 0.602376,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "medida transitoria",
      "relevance": 0.599438,
      "count": 7
    },
    {
      "text": "Programas de Pregrado",
      "relevance": 0.577363,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "programas acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.576516,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "campos afines",
      "relevance": 0.575747,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.570485,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "siguientes requisitos",
      "relevance": 0.560096,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "caso de reclamaciones",
      "relevance": 0.559532,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "grupo de personas",
      "relevance": 0.556638,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "numero de periodos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.556028,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "actividades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.551697,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "respectivo programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.551513,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "retiradas de sus programas",
      "relevance": 0.5464,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cr\u00e9ditos acad\u00e9micos de su programa",
      "relevance": 0.53976,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Trabajo de Grado",
      "relevance": 0.536954,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "momento de su retiro del programa",
      "relevance": 0.533245,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias siguientes",
      "relevance": 0.528837,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Division de Admisiones",
      "relevance": 0.528514,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.528015,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "respuesta del Comit\u00e9 de Programa",
      "relevance": 0.527675,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "manera transitoria",
      "relevance": 0.52565,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calidad de estudiantes regulares",
      "relevance": 0.522795,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitudes de los aspirantes",
      "relevance": 0.522366,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reingreso especial",
      "relevance": 0.522056,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "caso de los programas",
      "relevance": 0.520738,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "mecanismo de reingreso especial",
      "relevance": 0.519119,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "DOCUMENTO ORIGINAL",
      "relevance": 0.518997,
      "count": 1
    }
  ]
}