{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 8292,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.695676,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.622234,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "Escuela de Medicina",
      "relevance": 0.595664,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Division de Salud",
      "relevance": 0.576173,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "denominacid\u00e9n del programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.560935,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cr\u00e9ditos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.560664,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "conocimientos pertinentes",
      "relevance": 0.549407,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "egresado id\u00e9neo",
      "relevance": 0.546124,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultad de Salud",
      "relevance": 0.543019,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "profesional proactivo",
      "relevance": 0.535452,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Directivo",
      "relevance": 0.532607,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.531587,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.527161,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Division de Admisiones",
      "relevance": 0.526439,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "presente Resolucion",
      "relevance": 0.524716,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "perfil del especialista",
      "relevance": 0.524504,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CIRUGIA DE PIE",
      "relevance": 0.521484,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "principios \u00e9ticos",
      "relevance": 0.520909,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas de posgrado",
      "relevance": 0.520685,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "TERCER ANO",
      "relevance": 0.52006,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "requisitos de inscripcion",
      "relevance": 0.519874,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "perfil profesional del M\u00e9dico Especialista",
      "relevance": 0.519807,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "seguridad social",
      "relevance": 0.519612,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dinamica de la ciencia",
      "relevance": 0.518009,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Copia de este documento",
      "relevance": 0.51696,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "rehabilitacion de pacientes",
      "relevance": 0.516896,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.51445,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "m\u00e9todos de trabajo",
      "relevance": 0.513674,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cr\u00e9ditos del programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.513486,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ORTOPEDIA",
      "relevance": 0.513151,
      "count": 17
    }
  ]
}