{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 5322,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.779384,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CAMBIO DE SEDE",
      "relevance": 0.736062,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "programas acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.690487,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitudes via",
      "relevance": 0.643958,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Publicacion de informacion",
      "relevance": 0.634705,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro de solicitudes via",
      "relevance": 0.622635,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.621655,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Division de Admisiones",
      "relevance": 0.611123,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Envio de solicitudes",
      "relevance": 0.607932,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.595626,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.587042,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte de los Del",
      "relevance": 0.573784,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Secretarios Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.565658,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "procesos de Reingreso",
      "relevance": 0.555426,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DOCUMENTO ORIGINAL",
      "relevance": 0.550327,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas acad\u00e9micos de PREGRADO",
      "relevance": 0.548319,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede Regional",
      "relevance": 0.54829,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Descarga de recibos",
      "relevance": 0.542307,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Publicacion de la informacion",
      "relevance": 0.538573,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo AGOSTO",
      "relevance": 0.532662,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "parte de los Directores de Programa",
      "relevance": 0.526555,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Sede Cali",
      "relevance": 0.522314,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.510783,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "SEMESTRES SUPERIORES",
      "relevance": 0.509944,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "SRA de las decisiones",
      "relevance": 0.506598,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "soportes de cambio de Sede",
      "relevance": 0.496392,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias de abril",
      "relevance": 0.495318,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Coordinacion Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.494305,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte de la Coordinaci\u00e9n Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.493764,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte de los estudiantes",
      "relevance": 0.491474,
      "count": 3
    }
  ]
}