{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 7724,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Gestion de la Calidad Total",
      "relevance": 0.75427,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "habilidades t\u00e9cnicas",
      "relevance": 0.708786,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.646681,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Fundamentos de calidad total",
      "relevance": 0.645397,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calidad Total",
      "relevance": 0.585539,
      "count": 14
    },
    {
      "text": "demas requisitos",
      "relevance": 0.57157,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Fundamentos de estadistica",
      "relevance": 0.562968,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "productividad organizacional",
      "relevance": 0.557995,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cr\u00e9ditos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.557862,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "t\u00e9rminos de los nuevos conocimientos",
      "relevance": 0.55333,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional",
      "relevance": 0.546677,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "trabajo acad\u00e9mico de los estudiantes",
      "relevance": 0.541519,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "curriculos de sus Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.538956,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Curriculo",
      "relevance": 0.538016,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "presente Resolucion",
      "relevance": 0.536707,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cultura organizacional",
      "relevance": 0.534039,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "atribuciones legales",
      "relevance": 0.532692,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "alto desempefio",
      "relevance": 0.527988,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.52708,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Objetivos General",
      "relevance": 0.524927,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.524697,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "capacidades de andalisis",
      "relevance": 0.522431,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignatura Temas",
      "relevance": 0.522429,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "evaluaci\u00e9n integral",
      "relevance": 0.518779,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nuevas tendencias",
      "relevance": 0.518706,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educacion Nacional",
      "relevance": 0.513947,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.513945,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reglamento interno",
      "relevance": 0.512845,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "desarrollo econ\u00e9mico",
      "relevance": 0.511995,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Productividad capaces",
      "relevance": 0.511907,
      "count": 1
    }
  ]
}