{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2551,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.78164,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional",
      "relevance": 0.660362,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.642609,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Escuela de Medicina de la Facultad",
      "relevance": 0.622114,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Directivo",
      "relevance": 0.581527,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.578727,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "titulo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.572398,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.565805,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.554987,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tiempo completo",
      "relevance": 0.55462,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "unidades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.55442,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "plan de estudios conducente",
      "relevance": 0.550835,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.547815,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones legales",
      "relevance": 0.544005,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodicidad de admisiones anual",
      "relevance": 0.538176,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "acad\u00e9mico de ESPECIALISTA",
      "relevance": 0.534577,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitud de Registro Calificado",
      "relevance": 0.515053,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas de acuerdo",
      "relevance": 0.497445,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias de febrero",
      "relevance": 0.495998,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fecha de expedicion",
      "relevance": 0.495428,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sede Mel\u00e9ndez",
      "relevance": 0.495428,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.494241,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "septiembre",
      "relevance": 0.490939,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "titulo de ESPECIALISTA",
      "relevance": 0.485498,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ORTOPEDIA",
      "relevance": 0.479954,
      "count": 7
    },
    {
      "text": "TRAUMATOLOGIA",
      "relevance": 0.479228,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.478065,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "junio",
      "relevance": 0.472412,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "afos",
      "relevance": 0.472412,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ajust6",
      "relevance": 0.471998,
      "count": 1
    }
  ]
}