{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 7890,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Comit\u00e9s de Facultad",
      "relevance": 0.724815,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Coordinador de Centro",
      "relevance": 0.618427,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Departamento",
      "relevance": 0.606501,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Director del Plano",
      "relevance": 0.602617,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nivel Central",
      "relevance": 0.57933,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior de septiembre",
      "relevance": 0.566304,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Plan",
      "relevance": 0.563683,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Jefe de Departamento",
      "relevance": 0.559747,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "labores acad\u00e9mico-administrativas",
      "relevance": 0.558025,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "acad\u00e9mico-administrati",
      "relevance": 0.556491,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "escalaf\u00e9n docente",
      "relevance": 0.554404,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Presidente del Comit\u00e9 de Credenciales",
      "relevance": 0.552514,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa de Estudio",
      "relevance": 0.549859,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Coordinador del Centro",
      "relevance": 0.547136,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.543141,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.542921,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "nivel de Facultad",
      "relevance": 0.542622,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Investigaciones",
      "relevance": 0.542284,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Decano Asociado",
      "relevance": 0.541786,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "6n horaria",
      "relevance": 0.540818,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Coordinador de Laboratorio",
      "relevance": 0.540256,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividad docente",
      "relevance": 0.538622,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo de Facultad",
      "relevance": 0.536766,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Curriculo",
      "relevance": 0.528889,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "respectivo funcionario",
      "relevance": 0.52371,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Presidente del Comit\u00e9 Central",
      "relevance": 0.523518,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Credenciales",
      "relevance": 0.523031,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9s instituctonales",
      "relevance": 0.522197,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "elevard tal",
      "relevance": 0.521941,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO SUPERIOR DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.521782,
      "count": 1
    }
  ]
}