{
  "usage": {
    "text_units": 2,
    "text_characters": 19246,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "SCC E1",
      "relevance": 0.681861,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "SCC G1",
      "relevance": 0.604215,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "SCC G2",
      "relevance": 0.561994,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "titulo de Ingeniero",
      "relevance": 0.559262,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.552031,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.548813,
      "count": 13
    },
    {
      "text": "Educacio6n Superior",
      "relevance": 0.545697,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sistemas de generacion",
      "relevance": 0.54408,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Lengua extranjera",
      "relevance": 0.543888,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "tal caso",
      "relevance": 0.542233,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo de Facultad de Ingenieria",
      "relevance": 0.537936,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cohortes anteriores",
      "relevance": 0.537927,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "facultades legales",
      "relevance": 0.529922,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nivel local",
      "relevance": 0.529348,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sector el\u00e9ctrico nacional",
      "relevance": 0.528355,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sistemas el\u00e9ctricos",
      "relevance": 0.527245,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "componentes de la Formacion General",
      "relevance": 0.526312,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 Central de Curriculo",
      "relevance": 0.526011,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte del compromiso institucional",
      "relevance": 0.525791,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "manera integral",
      "relevance": 0.525459,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "responsabilidad social",
      "relevance": 0.524398,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico de Ingenieria El\u00e9ctrica",
      "relevance": 0.522075,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Objetivo General",
      "relevance": 0.521822,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reforma de los programas de formacion",
      "relevance": 0.521313,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciclos Cr\u00e9ditos",
      "relevance": 0.521116,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Empresas del sector el\u00e9ctrico",
      "relevance": 0.520182,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ingenieria El\u00e9ctrica",
      "relevance": 0.520129,
      "count": 9
    },
    {
      "text": "creaci6n",
      "relevance": 0.51944,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "operacion de redes inteligentes",
      "relevance": 0.518275,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Energia El\u00e9ctrica",
      "relevance": 0.517901,
      "count": 5
    }
  ]
}