{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 9772,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.688991,
      "count": 10
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional",
      "relevance": 0.593051,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.585834,
      "count": 7
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.578385,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "curriculo del \u00e9nfasis",
      "relevance": 0.561198,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "sede Mel\u00e9ndez",
      "relevance": 0.553795,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.553242,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "titulo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.550593,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "marco de las lineas de accidn",
      "relevance": 0.544213,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones legales",
      "relevance": 0.543038,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "instituciones educativas de preescolar",
      "relevance": 0.539935,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ss Que",
      "relevance": 0.539639,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.539175,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Concepciones Concepciones Concepciones",
      "relevance": 0.536894,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cartago de la Universidad del Valle",
      "relevance": 0.532843,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "programas de acuerdo",
      "relevance": 0.531293,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.531042,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "tedricas del \u00e9nfasis",
      "relevance": 0.530687,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "jornada mixta",
      "relevance": 0.529482,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "\u00e9nfasis de la MAESTRIA",
      "relevance": 0.527905,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "areas de \u00e9nfasis",
      "relevance": 0.525048,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodicidad de admisiones anual",
      "relevance": 0.523926,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "campos de la Educacion",
      "relevance": 0.523884,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sede Cali",
      "relevance": 0.523268,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.522515,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "respectivos Enfasis",
      "relevance": 0.522024,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "unidades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.521255,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Plan Sectorial de Educaci\u00e9n",
      "relevance": 0.520042,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "area de Ciencias de la Educacion",
      "relevance": 0.519395,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodicidad anual",
      "relevance": 0.519288,
      "count": 1
    }
  ]
}