{
  "usage": {
    "text_units": 2,
    "text_characters": 10613,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "plan de mejoramiento",
      "relevance": 0.767996,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Plan antiguo",
      "relevance": 0.656967,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "PLAN DE TRANSICION",
      "relevance": 0.637177,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico Maestria",
      "relevance": 0.636772,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Enfermeria modalidad investigacion",
      "relevance": 0.634759,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.633279,
      "count": 10
    },
    {
      "text": "Plan nuevo",
      "relevance": 0.561629,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "modalidad investigaci6n",
      "relevance": 0.557736,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "curriculo del Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.552623,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cuidado Materno Infantil",
      "relevance": 0.551847,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programa acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.547203,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educacion Nacional",
      "relevance": 0.542937,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "cr\u00e9ditos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.5403,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "principios \u00e9ticos",
      "relevance": 0.539812,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "M\u00e9dulo Cr\u00e9ditos Curso",
      "relevance": 0.535353,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "facultades legales",
      "relevance": 0.53389,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "disciplinas afines",
      "relevance": 0.531512,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "mayor \u00e9nfasis",
      "relevance": 0.531166,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultad de Salud",
      "relevance": 0.529507,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "practica del Cuidado de Enfermeria",
      "relevance": 0.529424,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "profesionales de enfermeria",
      "relevance": 0.528948,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "modalidad investigacion",
      "relevance": 0.527499,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Seminario de Investigacion",
      "relevance": 0.525354,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "cuidado holistico",
      "relevance": 0.524153,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.523206,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "asignaturas electivas",
      "relevance": 0.521066,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "grupos comunitarios",
      "relevance": 0.520962,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "maestrandos conocimientos",
      "relevance": 0.520286,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "formaci6on ofrecida",
      "relevance": 0.520072,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "vision holistica",
      "relevance": 0.519286,
      "count": 1
    }
  ]
}