{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 5787,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Entrega de contrasefas",
      "relevance": 0.769325,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitud via",
      "relevance": 0.728947,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Recepcion de documentos",
      "relevance": 0.727488,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Documentos soporte",
      "relevance": 0.700246,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CAMBIOS DE SEDE",
      "relevance": 0.695941,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "entrega de claves",
      "relevance": 0.628624,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Procesos de ADMISION",
      "relevance": 0.611233,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.609639,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.588624,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.578158,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Recibos de pago",
      "relevance": 0.57727,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "PRIMER SEMESTRE",
      "relevance": 0.561557,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "aprobacion del Comit\u00e9",
      "relevance": 0.54427,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Procesos de Admisi\u00e9n",
      "relevance": 0.538186,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Secretaria Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.533261,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Registro Acad\u00e9mico previa",
      "relevance": 0.532861,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.529671,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Derechos de Inscripci6",
      "relevance": 0.526553,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede Regional",
      "relevance": 0.52574,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "periodo Agosto",
      "relevance": 0.524264,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CAMBIO DE SEDE",
      "relevance": 0.523594,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.5234,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte de los Secretarios Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.523219,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Solicitudes via Web",
      "relevance": 0.521087,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "red de la informaci6n",
      "relevance": 0.518443,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Salon del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.51685,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de Cali",
      "relevance": 0.515605,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Secretarios Acad\u00e9micos de las solicitudes",
      "relevance": 0.514855,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Coordinadores de Programa de Sede",
      "relevance": 0.511626,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cumplimiento de los requisitos",
      "relevance": 0.509565,
      "count": 1
    }
  ]
}