{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2800,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.789196,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Proceso de Matricula",
      "relevance": 0.732111,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Desarrollo del periodo Agosto",
      "relevance": 0.668367,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.64734,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.628692,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.625575,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.607524,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.593073,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Admisiones de los admitidos",
      "relevance": 0.580571,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.55848,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Secretarias Acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.544594,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reporte de Calificaciones de Validaciones",
      "relevance": 0.541024,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Entrega de informacion",
      "relevance": 0.53968,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Matricula Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.528466,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Agosto",
      "relevance": 0.515937,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Iniciacion de Clases",
      "relevance": 0.510579,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Direcci\u00e9n de Regionalizaci\u00e9n",
      "relevance": 0.510579,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cancelaci\u00e9n de Asignaturas",
      "relevance": 0.510579,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reserva de cupo",
      "relevance": 0.509542,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "dias de Junio",
      "relevance": 0.504488,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cancelaci6n de Semestre",
      "relevance": 0.501065,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ADMITIDOS A PRIMER SEMESTRE",
      "relevance": 0.500942,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "SEGUNDO LLAMADO",
      "relevance": 0.500428,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Estudiantes Antiguos",
      "relevance": 0.495038,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Cambios de Sede",
      "relevance": 0.484218,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.476541,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sal\u00e9dn de Sesiones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.473855,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad del Valle",
      "relevance": 0.464756,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "pregrado",
      "relevance": 0.464326,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Reingreso",
      "relevance": 0.46257,
      "count": 4
    }
  ]
}