{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2731,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.804822,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.617444,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sistema de Regionalizacion de la Universidad",
      "relevance": 0.581266,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "oferta acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.578467,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "registro unico",
      "relevance": 0.569497,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ia apertura",
      "relevance": 0.567093,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Regionalizaci6n",
      "relevance": 0.566615,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Educaci\u00e9n Basica",
      "relevance": 0.564111,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes del Pacifico",
      "relevance": 0.555969,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo agosto-diciembre",
      "relevance": 0.55576,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.553141,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "SEDES PROGRAMAS ACADEMICOS CUPO",
      "relevance": 0.544983,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci6",
      "relevance": 0.543654,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "NORTE DEL CAUCA",
      "relevance": 0.538363,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Ciencias Naturales",
      "relevance": 0.537656,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes de Zarzal",
      "relevance": 0.529358,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Divisi\u00e9n de Admisiones",
      "relevance": 0.52845,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Licenciatura",
      "relevance": 0.521037,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.520543,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Vicerrectoria Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.516456,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Fecnologia Agroambiental",
      "relevance": 0.5147,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte pertinente",
      "relevance": 0.51122,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sal\u00e9n de Reuniones",
      "relevance": 0.511013,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Area de Admisiones",
      "relevance": 0.510546,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de agosto",
      "relevance": 0.505421,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente manera",
      "relevance": 0.505322,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Direcci\u00e9n de Regionalizaci\u00e9n",
      "relevance": 0.503369,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones",
      "relevance": 0.503008,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Rector de la Universidad del Valle",
      "relevance": 0.502656,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sistemas de Informacion",
      "relevance": 0.498649,
      "count": 2
    }
  ]
}