{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 8498,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Amnistia Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.806359,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Posgrado",
      "relevance": 0.709796,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "periodos acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.644822,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.628938,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.600695,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "estudiantes regulares",
      "relevance": 0.592344,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "grupo de personas",
      "relevance": 0.566279,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "respectivos programas acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.562121,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.56159,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "siguientes requisitos",
      "relevance": 0.555033,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "caso de reclamaciones",
      "relevance": 0.548929,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "medida transitoria",
      "relevance": 0.548355,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ultimo periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.54483,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "anos de fundacion de la Universidad",
      "relevance": 0.541835,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "primer Periodo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.541558,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Trabajo de Investigacion",
      "relevance": 0.539312,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "obtenci6n del titulo",
      "relevance": 0.538719,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes de posgrado de la Universidad",
      "relevance": 0.538112,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "razones distintas",
      "relevance": 0.531659,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Tesis segtn",
      "relevance": 0.530262,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Comit\u00e9 de Curriculo de cada Facultad",
      "relevance": 0.529747,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fecha de su retiro definitivo",
      "relevance": 0.52919,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "primera instancia",
      "relevance": 0.528313,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas de Posgrado",
      "relevance": 0.527804,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "caso de la Especializaciones",
      "relevance": 0.526419,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DOCUMENTO ORIGINAL",
      "relevance": 0.522477,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calidad de estudiantes regulares",
      "relevance": 0.521519,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Bajo Rendimiento Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.520278,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "grado de avance",
      "relevance": 0.516671,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "sanciones disciplinarias",
      "relevance": 0.516195,
      "count": 2
    }
  ]
}