{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1910,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.693396,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Cancelacion de Asignaturas",
      "relevance": 0.676477,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ultimas semanas",
      "relevance": 0.60455,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "situaci\u00e9n de anormalidad acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.579606,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "situaci6n",
      "relevance": 0.577849,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.568116,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Agosto-Diciembre",
      "relevance": 0.564949,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro de calificaciones",
      "relevance": 0.564374,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.564084,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.560624,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignaturas de Practica",
      "relevance": 0.558679,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.557383,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "funciones delegadas",
      "relevance": 0.556897,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente manera",
      "relevance": 0.52906,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Finalizaci6n del Periodo",
      "relevance": 0.522537,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Trabajo de Grado",
      "relevance": 0.516575,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.509457,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cancelaci\u00e9n de Semestre",
      "relevance": 0.507007,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.50163,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "dias de Noviembre",
      "relevance": 0.501435,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.499409,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "alas fechas de finalizacion del periodo Agosto-Diciembre",
      "relevance": 0.497683,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fechas",
      "relevance": 0.494511,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidades Publicas",
      "relevance": 0.482233,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Agosto-Diciembre",
      "relevance": 0.481258,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "vez",
      "relevance": 0.478773,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "atribuciones",
      "relevance": 0.475142,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.473039,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.468763,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "culminaci6n del periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.465279,
      "count": 1
    }
  ]
}