{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1494,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.817769,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Facultad de Ciencias de la Administraci\u00e9n",
      "relevance": 0.625677,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fecha de finalizaci6",
      "relevance": 0.615943,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.612301,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "casos excepcionales",
      "relevance": 0.607878,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de Cali",
      "relevance": 0.599213,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Unidad Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.573128,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.570658,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.545428,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Mayo",
      "relevance": 0.526052,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Finalizacion de clases",
      "relevance": 0.521759,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Julio de 2009UNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.513688,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucio\u00e9n No",
      "relevance": 0.507955,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.50493,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Vicerrectoria Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.49941,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignaturas",
      "relevance": 0.484318,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.478389,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultad",
      "relevance": 0.476158,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "atribuciones",
      "relevance": 0.474868,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sal\u00e9n de Sesiones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.471949,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.471316,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PARAGRAFO",
      "relevance": 0.462688,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "finalizacion",
      "relevance": 0.458136,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Febrero",
      "relevance": 0.454717,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Junio",
      "relevance": 0.453751,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "calificaciones",
      "relevance": 0.450175,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Noviembre",
      "relevance": 0.449355,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "UNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.447295,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "SRA",
      "relevance": 0.444104,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Articulo",
      "relevance": 0.443584,
      "count": 1
    }
  ]
}