{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 3483,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Registro Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.742114,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.649068,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Desarrollo del periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.646372,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo Febrero",
      "relevance": 0.627885,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.62701,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones",
      "relevance": 0.612662,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.599591,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Examen de Estado",
      "relevance": 0.596032,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "listado inicial de admitidos",
      "relevance": 0.567215,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciencias Sociales",
      "relevance": 0.560444,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.543606,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.535104,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Divisi6n de Admisiones",
      "relevance": 0.532662,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Divisibn de Admisiones",
      "relevance": 0.527554,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Enero",
      "relevance": 0.526686,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de Cali",
      "relevance": 0.509334,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "desagregaci\u00e9n de las Ciencias Sociales",
      "relevance": 0.507206,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad modificd",
      "relevance": 0.504934,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "resultados de las componentes",
      "relevance": 0.503867,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "proceso de inclusion",
      "relevance": 0.502468,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sola componente denominada",
      "relevance": 0.502021,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "RESOLUCION No",
      "relevance": 0.500034,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Saldn de Sesiones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.497759,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Noviembre.UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.497349,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Educacion Superior",
      "relevance": 0.497327,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cupo asignado",
      "relevance": 0.497327,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.496592,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Division de Admisiones",
      "relevance": 0.495023,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluciones No",
      "relevance": 0.492088,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "dias de enero",
      "relevance": 0.491453,
      "count": 1
    }
  ]
}