{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 3011,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "virtud de la misma",
      "relevance": 0.683357,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "serie de medidas",
      "relevance": 0.6527,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "medida de aislamiento obligatorio",
      "relevance": 0.622459,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actuaciones disciplinarias",
      "relevance": 0.599994,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "inscripci\u00e9n de la ponencia",
      "relevance": 0.587736,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "acto administrativo",
      "relevance": 0.581849,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actuaciones administrativas",
      "relevance": 0.568322,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DECANO DE LA FACULTAD DE INGENIERIA",
      "relevance": 0.55901,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tenia previsto",
      "relevance": 0.556798,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ciudad de Avignon",
      "relevance": 0.548037,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n de Decanatura No",
      "relevance": 0.544395,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "normalizaci\u00e9n de las actividades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.543347,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad afios",
      "relevance": 0.539199,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.538437,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "autenticidad de este documento",
      "relevance": 0.532058,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "territorio nacional",
      "relevance": 0.526408,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.52296,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "F&V Processing",
      "relevance": 0.52212,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "suspensi\u00e9n de t\u00e9rminos",
      "relevance": 0.521697,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus facultades legales",
      "relevance": 0.519401,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes de la Universidad del Valle",
      "relevance": 0.518879,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Gobierno Nacional",
      "relevance": 0.518722,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.513328,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "rubus glaucus",
      "relevance": 0.511236,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiante del Programa Acad\u00e9mico de Doctorado",
      "relevance": 0.511133,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "organizadores del evento",
      "relevance": 0.505934,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "propagacion del COVID-19",
      "relevance": 0.501354,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estado de emergencia",
      "relevance": 0.498521,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiante KAREN JOHANA ORTEGA VILLALBA viajaria",
      "relevance": 0.496844,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fecha de expedicidn",
      "relevance": 0.495916,
      "count": 1
    }
  ]
}