{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1848,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "aumento de cupos",
      "relevance": 0.691013,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Posgrado",
      "relevance": 0.649744,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.634937,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Oferta Acad\u00e9mica de Posgrado",
      "relevance": 0.628896,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "demas continua vigente",
      "relevance": 0.598711,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci6",
      "relevance": 0.595018,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.577494,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico ESPECIALIZACION",
      "relevance": 0.564058,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.560659,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.557963,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico CUPO",
      "relevance": 0.55512,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cupos",
      "relevance": 0.528497,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "segunda convocatoria",
      "relevance": 0.520845,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Renovacidn del Registro Calificado",
      "relevance": 0.519996,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodos Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.519492,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "aspirantes Nacionales",
      "relevance": 0.518654,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CIRUGIA PEDIATRICA",
      "relevance": 0.515279,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Estatuto General de la Universidad",
      "relevance": 0.510446,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "diciembre 2014.UNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.503307,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias de noviembre",
      "relevance": 0.496288,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciencias Clinicas de la Facultad de Salud",
      "relevance": 0.495837,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sede Mel\u00e9ndez",
      "relevance": 0.495578,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.493518,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "primera convocatoria",
      "relevance": 0.492434,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.477946,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.474426,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "octubre",
      "relevance": 0.466952,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Junio",
      "relevance": 0.466292,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "atribuciones",
      "relevance": 0.465129,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "ofrecera",
      "relevance": 0.462968,
      "count": 1
    }
  ]
}