{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 4488,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico de LICENCIATURA",
      "relevance": 0.739661,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional",
      "relevance": 0.598889,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "acad\u00e9micos de licenciatura",
      "relevance": 0.572921,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.567726,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "atribuciones legales",
      "relevance": 0.5667,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.559207,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.549293,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "parte de la oferta",
      "relevance": 0.548263,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciencias del Lenguaje de la Facultad",
      "relevance": 0.547083,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DOCUMENTO ORIGINAL",
      "relevance": 0.546857,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "programas de licenciatura",
      "relevance": 0.545728,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "alta calidad",
      "relevance": 0.544771,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "afos contados",
      "relevance": 0.53681,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.534563,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "RESOLUCION No",
      "relevance": 0.53311,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Politica Curricular",
      "relevance": 0.530544,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sector Educaci\u00e9n",
      "relevance": 0.530126,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "parte del Ministerio",
      "relevance": 0.529757,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nuevo Pais",
      "relevance": 0.529499,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cohortes de egresados",
      "relevance": 0.525467,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "condiciones de calidad",
      "relevance": 0.523061,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "reuniones del Despacho de la Gobernadora",
      "relevance": 0.519664,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "requisito de cohortes",
      "relevance": 0.516923,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO SUPERIOR DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.516576,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.51626,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "presente Resolucion",
      "relevance": 0.515187,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci6",
      "relevance": 0.515131,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "parte",
      "relevance": 0.514731,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "nuevas tendencias",
      "relevance": 0.508647,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico LICENCIATURA",
      "relevance": 0.508294,
      "count": 1
    }
  ]
}