{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1567,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.870853,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Alcaldia de Santiago de Cali",
      "relevance": 0.669928,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "San Fernando",
      "relevance": 0.609009,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO",
      "relevance": 0.596517,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ciencias Naturales",
      "relevance": 0.592963,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "siguiente Paragrafo",
      "relevance": 0.587788,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.582412,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "segundo periodo",
      "relevance": 0.544971,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "persistencia de un bajo nivel",
      "relevance": 0.543823,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.541865,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.53668,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "m\u00e9dulos acad\u00e9micos previstos",
      "relevance": 0.52629,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones",
      "relevance": 0.509829,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "horas semanales",
      "relevance": 0.509829,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de Diciembre",
      "relevance": 0.507151,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "areas de Matematicas",
      "relevance": 0.49106,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad",
      "relevance": 0.469261,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Salon de sesiones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.468415,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "6n acad\u00e9mica del Plan de Nivelacion Acad\u00e9mica Talentos",
      "relevance": 0.468227,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "seguimiento acad\u00e9mico del primer periodo del plan",
      "relevance": 0.467753,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "UNICO",
      "relevance": 0.455531,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Matemdaticas",
      "relevance": 0.453506,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "primer periodo acad\u00e9mico del Plan",
      "relevance": 0.450512,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes",
      "relevance": 0.447039,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "necesidad",
      "relevance": 0.44462,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Plan",
      "relevance": 0.443062,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "relativas",
      "relevance": 0.441595,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PARAGRAFO",
      "relevance": 0.441355,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci6",
      "relevance": 0.438328,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "resultados",
      "relevance": 0.437356,
      "count": 1
    }
  ]
}