{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 5402,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de pregrado",
      "relevance": 0.674418,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "estudiantes de las sedes regionales",
      "relevance": 0.608538,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividad acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.597956,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sedes Regionales",
      "relevance": 0.588083,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "solicitudes adicionales",
      "relevance": 0.575621,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro de Calificaciones",
      "relevance": 0.569251,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "primer periodo",
      "relevance": 0.567703,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.566099,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Cancelacion de Asignaturas",
      "relevance": 0.5608,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "numero de estudiantes",
      "relevance": 0.549156,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Trabajo de Grado",
      "relevance": 0.548738,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "condici\u00e9n de estudiante",
      "relevance": 0.543913,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DOCUMENTO ORIGINAL",
      "relevance": 0.541978,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro de Solicitudes de Reingreso",
      "relevance": 0.540677,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "salidas de campo",
      "relevance": 0.539943,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Division de Admisiones",
      "relevance": 0.539661,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de las atribuciones",
      "relevance": 0.535499,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "segundo semestre acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.533724,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "16.El Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.527295,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "actividades acad\u00e9micas",
      "relevance": 0.526667,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.525925,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes",
      "relevance": 0.525317,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "fechas definidas",
      "relevance": 0.523927,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "digitacion de calificaciones de asignaturas",
      "relevance": 0.523186,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "DESARROLLO DEL SEMESTRE",
      "relevance": 0.522868,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "nuevo Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.522461,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "semanas faltantes",
      "relevance": 0.519966,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estamento estudiantil",
      "relevance": 0.519575,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "meses de febrero",
      "relevance": 0.519186,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.5181,
      "count": 1
    }
  ]
}