{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 4327,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "DESARROLLO del periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.758775,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "PROCESO DE MATRICULA",
      "relevance": 0.703213,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos de Pregrado",
      "relevance": 0.697894,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programas Acad\u00e9micos",
      "relevance": 0.621168,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "razones de calamidad dom\u00e9stica",
      "relevance": 0.608349,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Registro Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.600747,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Reuniones del Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.600571,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguiente Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.592548,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Recepcion de documentos",
      "relevance": 0.587946,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programa de Induccion",
      "relevance": 0.585994,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Idioma Extranjero",
      "relevance": 0.581556,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.579689,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "Solicitud de Registro de Paz",
      "relevance": 0.574038,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Asignaturas Electivas",
      "relevance": 0.572508,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.554519,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Trabajo de Grado",
      "relevance": 0.550626,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Examen de Proficiencia",
      "relevance": 0.540188,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Direccion del Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.539536,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "semana del periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.538587,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Servicio M\u00e9dico",
      "relevance": 0.537948,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Bienestar Universitario",
      "relevance": 0.533911,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cancelaci6n",
      "relevance": 0.529245,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "calificaciones de validacion",
      "relevance": 0.528602,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes de Reingreso",
      "relevance": 0.527746,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Vicerrectoria de Bienestar",
      "relevance": 0.527091,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cancelaci\u00e9n de Asignaturas",
      "relevance": 0.524945,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "funciones delegadas",
      "relevance": 0.519779,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Finalizacion de Clases",
      "relevance": 0.517044,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "fuerza mayor",
      "relevance": 0.515711,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Matricula Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.513837,
      "count": 1
    }
  ]
}