{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 1773,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.91567,
      "count": 6
    },
    {
      "text": "estudiantes de sexto semestre",
      "relevance": 0.786478,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "denominaci\u00e9on del periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.715004,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Calendario Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.641855,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico de Medicina",
      "relevance": 0.64129,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "finalizacion del periodo acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.608188,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "registro de calificaciones sera",
      "relevance": 0.59236,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "siguientes fechas",
      "relevance": 0.575273,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Funciones Delegadas",
      "relevance": 0.542318,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "demas continua vigente",
      "relevance": 0.504528,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sede de Cali",
      "relevance": 0.49491,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.493775,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "registro de calificaciones",
      "relevance": 0.488955,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resolucion No",
      "relevance": 0.475502,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Salon de Sesiones",
      "relevance": 0.473666,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.457563,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Medicina",
      "relevance": 0.456263,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "reporte",
      "relevance": 0.451118,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "CONSEJO ACADEMICO DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.450961,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Cirugia",
      "relevance": 0.441723,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "estudiantes de sexto semestre del Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.44106,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad del Valle",
      "relevance": 0.439274,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "atribuciones",
      "relevance": 0.437713,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes",
      "relevance": 0.427694,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "TERCERO",
      "relevance": 0.419891,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Universidad",
      "relevance": 0.415984,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Febrero",
      "relevance": 0.414328,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "noviembre",
      "relevance": 0.411342,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "Articulo",
      "relevance": 0.410471,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso",
      "relevance": 0.408487,
      "count": 1
    }
  ]
}