{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 2653,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "valor de los derechos",
      "relevance": 0.628628,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "SALARIO MINIMO",
      "relevance": 0.626032,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "estudiantes Especiales",
      "relevance": 0.614467,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "cursos regulares de Pregrado",
      "relevance": 0.597679,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Liquidaci\u00e9n del valor",
      "relevance": 0.595881,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Unidades Acad\u00e9micas de la Universidad",
      "relevance": 0.577851,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "micos normales",
      "relevance": 0.560772,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "VICERRECTORIA ACADEMICA",
      "relevance": 0.559305,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "SALARIO MININO",
      "relevance": 0.554575,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.544433,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Facultad de Salud",
      "relevance": 0.541273,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "OFICINA DE REGISTRO ACADEMICO",
      "relevance": 0.541208,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sal\u00e9n de sesiones de la Gobernaci\u00e9n",
      "relevance": 0.541208,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Administraci\u00e9n Central",
      "relevance": 0.537021,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "derechos econdmicos",
      "relevance": 0.534455,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "recomendaci\u00e9n de la Unidad Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.532693,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "valor de la matricula",
      "relevance": 0.529955,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Vicerrectoria Acad\u00e9mica",
      "relevance": 0.528057,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Departamento de Procesos Quimicos",
      "relevance": 0.527705,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Asignaturas te\u00e9rico",
      "relevance": 0.527129,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "valores",
      "relevance": 0.523149,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "RESOLUCION No",
      "relevance": 0.513906,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Ntmero de horas",
      "relevance": 0.513077,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de febrero",
      "relevance": 0.510463,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "tabla anterior.UNIVERSIDAD",
      "relevance": 0.506999,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "sefior Gobernada",
      "relevance": 0.504518,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cursos regulares",
      "relevance": 0.500545,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "NGmero de horas",
      "relevance": 0.500247,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Nimero de horas",
      "relevance": 0.497398,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Coordinaci\u00e9n de Estudiantes Especiales",
      "relevance": 0.496151,
      "count": 1
    }
  ]
}