{
  "usage": {
    "text_units": 1,
    "text_characters": 3462,
    "features": 1
  },
  "language": "es",
  "keywords": [
    {
      "text": "Ministerio de Educacio\u00e9n Nacional",
      "relevance": 0.721289,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "EDUCACION BASICA ENFASIS",
      "relevance": 0.718899,
      "count": 5
    },
    {
      "text": "CIENCIAS NATURALES",
      "relevance": 0.708151,
      "count": 10
    },
    {
      "text": "EDUCACION AMBIENTAL",
      "relevance": 0.648813,
      "count": 11
    },
    {
      "text": "Ministerio de Educaci\u00e9n Nacional",
      "relevance": 0.60882,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Consejo Superior",
      "relevance": 0.603065,
      "count": 4
    },
    {
      "text": "Resoluci\u00e9n No",
      "relevance": 0.588396,
      "count": 2
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico LICENCIATURA",
      "relevance": 0.584495,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Consejo Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.584173,
      "count": 3
    },
    {
      "text": "ciudad de Cali-Valle",
      "relevance": 0.547064,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "alta calidad",
      "relevance": 0.546259,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Programa Acad\u00e9mico",
      "relevance": 0.534701,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "proceso de autoevaluacion",
      "relevance": 0.531643,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "denominacion del Programa Acad\u00e9mico LICENCIATURA",
      "relevance": 0.530865,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "solicitud de Registro Calificado",
      "relevance": 0.530835,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Santiago de Cali",
      "relevance": 0.520752,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Curriculo del Programa de LICENCIATURA",
      "relevance": 0.518671,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "titulo de LICENCIADO",
      "relevance": 0.511719,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "CONSEJO SUPERIOR DE LA UNIVERSIDAD DEL VALLE",
      "relevance": 0.510707,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Sal\u00e9n de reuniones del Despacho",
      "relevance": 0.509473,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "dias del mes de septiembre",
      "relevance": 0.50852,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "denominaci6n de LICENCIATURA",
      "relevance": 0.506754,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "metodologia presencial",
      "relevance": 0.500747,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "uso de sus atribuciones legales",
      "relevance": 0.498841,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Departamento del Valle",
      "relevance": 0.498774,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "literal b",
      "relevance": 0.494669,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "cambio de denominacidn",
      "relevance": 0.4937,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Educacion Basica",
      "relevance": 0.492879,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "modificacidn del registro",
      "relevance": 0.492455,
      "count": 1
    },
    {
      "text": "Estatuto General",
      "relevance": 0.48928,
      "count": 1
    }
  ]
}